[{"title":"taubira","nbOccurences":9,"nbArticles":360,"description":"Faire front commun contre les attaques racistes. Voil\u00e0 le message martel\u00e9 ce mercredi matin par la majorit\u00e9 apr\u00e8s la pol\u00e9mique d\u00e9clench\u00e9e par la une de Minute (\u00abMaligne comme un singe, Taubira retrouve la banane\u00bb). MON ACTIVIT\u00c9. Vos amis peuvent&nbsp;...","date":1384352035,"url":"http:\/\/www.leparisien.fr\/politique\/taubira-comparee-a-un-singe-desir-appelle-a-une-revolte-des-republicains-13-11-2013-3311385.php","img":"\/\/t1.gstatic.com\/images?q=tbn:ANd9GcT6IqSmDyFcBeUG6R9-Y-3d0FT-r5Gt_8yY0-mcJdzlCG8mRCasrv_dbF8"},{"title":"plan","nbOccurences":16,"nbArticles":40,"description":"Le plan \u00e9tait en pr\u00e9paration depuis six semaines. Il tombe \u00e0 point nomm\u00e9. Bouscul\u00e9 par les &quot;bonnets rouges&quot; bretons, dont la contestation fait tache d&#39;huile, et d\u00e9stabilis\u00e9 par la multiplication des plans de restructuration, \u00e0 l&#39;image de ceux envisag\u00e9s chez La&nbsp;...","date":1384348289,"url":"http:\/\/www.lemonde.fr\/economie\/article\/2013\/11\/13\/le-gouvernement-devoile-son-plan-de-resistance-economique_3512835_3234.html","img":"\/\/t3.gstatic.com\/images?q=tbn:ANd9GcTc_e_HVsdApaAv2afXMAHOk4BJl9bnvoRpr6DNvWhR11JtirZHZ52BXjjZ"},{"title":"prestige","nbOccurences":12,"nbArticles":78,"description":"Le naufrage de ce navire, battant pavillon des Panamas, dans l&#39;Atlantique, au large des c\u00f4tes espagnoles, le 19 novembre 2002, avait provoqu\u00e9 la plus grave catastrophe environnementale de l&#39;histoire du pays. Le commandant, le chef m\u00e9canicien et le&nbsp;...","date":1384349225,"url":"http:\/\/lci.tf1.fr\/france\/justice\/maree-noire-du-prestige-les-trois-accuses-du-petrolier-acquittes-8310899.html","img":"\/\/t1.gstatic.com\/images?q=tbn:ANd9GcRRNmOtSB8Jrk0gwdePrp3qmSXtggtbmcYgv6Hh5gy3nIzhJSE3wrfqsBw"},{"title":"centres","nbOccurences":12,"nbArticles":27,"description":"Fin 2013, la France comptera 51 centres \u00e9ducatifs ferm\u00e9s (CEF). Quand il \u00e9tait candidat Fran\u00e7ois Hollande s&#39;\u00e9tait engag\u00e9 \u00e0 doubler ce nombre pour le porter \u00e0 80 en fin de mandat pr\u00e9sidentiel. Mais le Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique a revu ses ambitions \u00e0 la&nbsp;...","date":1384348171,"url":"http:\/\/lci.tf1.fr\/france\/societe\/les-centres-educatifs-fermes-passeront-de-51-a-59-d-ici-2017-8310905.html","img":"\/\/t1.gstatic.com\/images?q=tbn:ANd9GcQbTSi2M6r30cVwcJWN4phgs5DmAhGoZZTWRE9B8-Yb3HHe0LA4BH-0Pms"},{"title":"paris","nbOccurences":17,"nbArticles":13,"description":"Cl\u00e9ment L\u00e9on R, 31 ans, vient d&#39;\u00eatre \u00e9lu maire de Paris... la nuit ! Pour Le Point.fr, il d\u00e9voile ses grands projets pour ressusciter les soir\u00e9es de la capitale. Cl\u00e9ment L\u00e9on R, maire de la nuit de Paris. \u00a9 Capture d&#39;\u00e9cran \/ Le Point.fr. Propos recueillis par Victoria&nbsp;...","date":1384350694,"url":"http:\/\/www.lepoint.fr\/societe\/maire-de-la-nuit-reveillons-enfin-paris-13-11-2013-1756531_23.php","img":"\/\/t3.gstatic.com\/images?q=tbn:ANd9GcTc8PM-FoON5CvKXMnDgSGmq8H2w9Pn5f8j6YFurPdZjr4TZaF_EV8xAF5n"},{"title":"aubry","nbOccurences":12,"nbArticles":107,"description":"Son nom circulait d\u00e9j\u00e0 en mai 2012, apr\u00e8s la victoire de Fran\u00e7ois Hollande \u00e0 la pr\u00e9sidentielle. Mais un an et demi plus tard, alors que Jean-Marc Ayrault semble plus fragilis\u00e9 que jamais \u00e0 Matignon, la maire PS de Lille Martine Aubry refait surface dans la liste&nbsp;...","date":1384352035,"url":"http:\/\/www.leparisien.fr\/politique\/martine-aubry-ferait-elle-un-bon-premier-ministre-12-11-2013-3308865.php","img":"\/\/t2.gstatic.com\/images?q=tbn:ANd9GcS-3NnwuUMHRfd3Wxf8wkY7vaSVT67HsgtmpGE75TJmbetPMtXRDGwIo0De"},{"title":"najat","nbOccurences":7,"nbArticles":21,"description":"La porte-parole du gouvernement a voulu \u00e9teindre les rumeurs de remaniement minist\u00e9riel qui courent face aux difficult\u00e9s qui traversent le pays. Najat Vallaud-Belkacem, ministre des Droits des femmes et porte-parole du gouvernement. \u00a9 FRED DUFOUR \/&nbsp;...","date":1384351274,"url":"http:\/\/www.lepoint.fr\/politique\/remaniement-de-la-litterature-pour-najat-vallaud-belkacem-13-11-2013-1756532_20.php","img":"\/\/t1.gstatic.com\/images?q=tbn:ANd9GcSonriqOAiCfAzLS4Krpi8yIh_5dJ8GjScTr2GpQUawA4G3_1jbH7ioSRU"},{"title":"logement","nbOccurences":11,"nbArticles":36,"description":"Apr\u00e8s le toll\u00e9 international provoqu\u00e9 par l&#39;annonce du projet de construction de 20 000 logements en Cisjordanie occup\u00e9e, le premier ministre isra\u00e9lien Benyamin N\u00e9tanyahou a finalement ordonn\u00e9 \u00e0 son ministre du logement d&#39;annuler son appel d&#39;offres.","date":1384342907,"url":"http:\/\/www.lemonde.fr\/proche-orient\/article\/2013\/11\/12\/israel-20-000-logements-prevus-dans-les-colonies-de-cisjordanie_3512651_3218.html","img":"\/\/t2.gstatic.com\/images?q=tbn:ANd9GcSzEhSD_EbZA6kiLuds4sa_Xtd29e8HTL2If7J3pA_RHW5bSTm9GsDOSMI"},{"title":"philippines","nbOccurences":7,"nbArticles":32,"description":"Des milliers de Philippins tentent d\u00e9sesp\u00e9r\u00e9ment mercredi de quitter une ville d\u00e9vast\u00e9e par le typhon, toujours jonch\u00e9e de corps mercredi, dans un climat de plus en plus tendu face \u00e0 l&#39;arriv\u00e9e atrocement lente de l&#39;aide. Alors que le bilan devrait se chiffrer en&nbsp;...","date":1384345998,"url":"http:\/\/www.lanouvellerepublique.fr\/Toute-zone\/Actualite\/24-Heures\/n\/Contenus\/Articles\/2013\/11\/13\/Philippines-les-survivants-tentent-de-quitter-Tacloban-1685946","img":false},{"title":"record","nbOccurences":5,"nbArticles":0,"description":"(Belga) Les surfaces cultiv\u00e9es d&#39;opium ont atteint un niveau record en Afghanistan en 2013, que pourrait expliquer la volont\u00e9 des producteurs de se mettre \u00e0 l&#39;abri d&#39;une \u00e9ventuelle d\u00e9stabilisation du pays avec le retrait de l&#39;Otan fin 2014, selon un rapport de&nbsp;...et plus encore&nbsp;&raquo;","date":1384325777,"url":"http:\/\/www.levif.be\/info\/belga-generique\/afghanistan-record-des-surfaces-cultivees-d-opium-en-2013\/article-4000448798448.htm","img":"\/\/t3.gstatic.com\/images?q=tbn:ANd9GcQP_VYLA9p32h3O-JSEH4HAifwYyy4xS84PD3w2icwIPjQbhEWPv944VUNZ"}]