[{"keyword":"accident","mainTitle":"Manifestation des agriculteurs: un jeune pompier meurt dans un ...","author":"BFMTV.COM","nbOccurences":7,"nbArticles":46,"description":"L&#39;accident mortel s&#39;est produit lors d&#39;une collision entre une voiture particuli\u00e8re et un poids lourd, ont indiqu\u00e9 les services du ministre des Transports, Fr\u00e9d\u00e9ric Cuvillier, pr\u00e9cisant que la victime \u00e9tait &quot;un pompier qui se rendait \u00e0 son travail&quot; et ...","date":1385038982,"url":"http:\/\/www.bfmtv.com\/societe\/manifestation-agriculteurs-un-jeune-pompier-meurt-un-accident-650974.html"},{"keyword":"accident","mainTitle":"Haute-Marne : un mort dans un accident de car d\u00fb \u00e0 la neige","author":"Le Parisien","nbOccurences":12,"nbArticles":25,"description":"Une personne est morte et deux autres ont \u00e9t\u00e9 gravement bless\u00e9es mercredi soir dans un accident de car en provenance du Maroc sur l&#39;autoroute A31 pr\u00e8s d&#39;Aprey (Haute-Marne), en raison de \u00abconditions difficiles\u00bb dues \u00e0 la neige. L&#39;accident s&#39;est produit&nbsp;...","date":1385035284,"url":"http:\/\/www.leparisien.fr\/faits-divers\/neige-un-mort-dans-un-accident-de-car-en-haute-marne-21-11-2013-3336321.php"},{"keyword":"france","mainTitle":"Lev\u00e9e progressive du blocus d'agriculteurs en Ile-de-France","author":"Le Monde","nbOccurences":10,"nbArticles":27,"description":"Selon le ministre des transports, Fr\u00e9d\u00e9ric Cuvillier, l&#39;accident est survenu au niveau de l&#39;un des barrages mis en place dans le Val-d&#39;Oise. Il s&#39;agit d&#39;une collision entre une voiture et un poids lourd survenu autour de 6 h 30 sur la N104. La victime ...","date":1385036899,"url":"http:\/\/www.lemonde.fr\/planete\/article\/2013\/11\/21\/les-tracteurs-en-colere-a-l-assaut-de-l-ile-de-france_3517533_3244.html","othersArticles":{"1":{"title":"Le gouvernement demande la lev\u00c3\u00a9e des barrages apr\u00c3\u00a8s un ...","url":"http:\/\/www.france24.com\/fr\/20131121-agriculture-gouvernement-demande-levee-barrages-accident-mortel","authors":"FRANCE 24"},"2":{"title":"Agriculteurs : la manifestation se disperse apr\u00c3\u00a8s un accident mortel","url":"http:\/\/www.lejdd.fr\/Societe\/Social\/Agriculteurs-la-manifestation-se-disperse-apres-un-accident-mortel-639867","authors":"leJDD.fr"},"3":{"title":"un mort dans un accident, le gouvernement exige la lev\u00c3\u00a9e des ...","url":"http:\/\/www.lafranceagricole.fr\/actualite-agricole\/blocus-de-paris-un-mort-dans-un-accident-le-gouvernement-exige-la-levee-des-barrages-80427.html","authors":"La France Agricole"}}},{"keyword":"dans","mainTitle":"Yonne : six morts dans l'accident d'un petit avion d'affaires","author":"Clicanoo","nbOccurences":9,"nbArticles":193,"description":"Six personnes sont mortes mardi matin dans l&#39;accident, survenu dans l&#39;Yonne, d&#39;un petit avion d&#39;affaires parti d&#39;Annecy pour rallier les Yvelines, a-t-on appris aupr\u00e8s du parquet \u00e0 Auxerre. Selon une source proche de l&#39;enqu\u00eate, cinq des victimes sont&nbsp;...","date":1384947495,"url":"http:\/\/www.clicanoo.re\/394956-yonne-six-morts-dans-l-accident-d-un-petit-avion-d-affaires.html"},{"keyword":"accident","mainTitle":"Un accident de car en Haute-Marne a fait un mort et deux bless\u00e9s","author":"TF1","nbOccurences":4,"nbArticles":0,"description":"Une personne est morte et deux autres ont \u00e9t\u00e9 gravement bless\u00e9es mercredi soir dans un accident de car en provenance du Maroc sur l&#39;autoroute A31 pr\u00e8s d&#39;Aprey en Haute-Marne, en raison de &quot;conditions difficiles&quot; dues \u00e0 la neige. Selon un d\u00e9panneur, le&nbsp;...","date":1385036733,"url":"http:\/\/videos.tf1.fr\/infos\/2013\/un-accident-de-car-en-haute-marne-a-fait-un-mort-et-deux-blesses-8316325.html"},{"keyword":"mort","mainTitle":"Neige : le bilan s'\u00e9l\u00e8ve \u00e0 3 morts apr\u00e8s un nouvel accident en Alsace","author":"RTL.fr","nbOccurences":11,"nbArticles":351,"description":"Une jeune femme est morte, ce jeudi matin, dans un accident de la route d\u00fb \u00e0 la neige pr\u00e8s de Mulhouse (Haut-Rhin). Le bilan des intemp\u00e9ries s&#39;\u00e9l\u00e8ve d\u00e9sormais \u00e0 3 morts. Depuis mercredi soir, trois personnes sont mortes en raison des chutes de neige ...","date":1385034532,"url":"http:\/\/www.rtl.fr\/actualites\/info\/environnement\/article\/neige-le-bilan-s-eleve-a-3-morts-apres-un-nouvel-accident-en-alsace-7767095804"},{"keyword":"vers","mainTitle":"Accident : l'autoroute A6B ferm\u00e9e vers la province","author":"Le Parisien","nbOccurences":5,"nbArticles":0,"description":"Les embouteillages sur le p\u00e9riph\u00e9rique int\u00e9rieur remontent jusqu&#39;\u00e0 Porte-Dor\u00e9e en ce jeudi midi. L&#39;autoroute A6B est en effet ferm\u00e9e \u00e0 la circulation vers la province depuis 11h20. En cause : un accident impliquant un poids-lourd en portefeuille \u00e0 ...","date":1385034042,"url":"http:\/\/www.leparisien.fr\/val-de-marne-94\/accident-l-autoroute-a6b-fermee-vers-la-province-21-11-2013-3336815.php"},{"keyword":"libre","mainTitle":"St-Yrieix: mort malgr\u00e9 l'intervention d'un t\u00e9moin de l'accident [vid\u00e9o]","author":"Charente Libre","nbOccurences":5,"nbArticles":0,"description":"Par ailleurs, les services de police lancent un appel \u00e0 t\u00e9moin pour recueillir toute information sur les causes et circonstances de l&#39;accident. Toute personne b\u00e9n\u00e9ficiant d&#39;informations \u00e0 ce sujet est pri\u00e9e de contacter la brigade accident du ...et plus encore&nbsp;&raquo;","date":1385011407,"url":"http:\/\/www.charentelibre.fr\/2013\/11\/19\/saint-yrieix-un-mort-et-deux-blesses-sur-la-rn10,1866017.php"},{"keyword":"accident","mainTitle":"Accident sur l'A13. Deux passagers entre la vie et la mort","author":"Ouest-France","nbOccurences":9,"nbArticles":8,"description":"Accident sur l&#39;A13. Deux passagers entre la vie et la mort. Surville - 20 Novembre. Un camion a percut\u00e9 la Mercedes, qui venait de faire un t\u00eate-\u00e0-queue. | Photo : Ouest-France. Facebook; Twitter; Google+; Achetez votre journal num\u00e9rique&nbsp;...","date":1384973323,"url":"http:\/\/www.ouest-france.fr\/accident-sur-la13-deux-passagers-entre-la-vie-et-la-mort-1726386"},{"keyword":"agriculteurs","mainTitle":"Pour les agriculteurs, l'op\u00e9ration de blocage est une r\u00e9ussite","author":"Le Figaro","nbOccurences":5,"nbArticles":0,"description":"Entach\u00e9 par l&#39;accident mortel d&#39;un jeune pompier et un autre accident ayant fait 6 bless\u00e9s l\u00e9gers, le mouvement de blocage de Paris ce jeudi matin par les agriculteurs se disperse. A VENIR : D\u00e9but du direct : le 12\/03\/2012 \u00e0 10h55. EN COURS : Mis \u00e0 ...et plus encore&nbsp;&raquo;","date":1385033144,"url":"http:\/\/www.lefigaro.fr\/social\/2013\/11\/20\/09010-20131120LIVWWW00370-en-direct-les-agriculteurs-en-colere-debarquent-a-paris.php"}]