[{"text":"Egypte : nouvel attentat contre l'arm\u00e9e dans le Sina\u00ef, tension au Caire http:\/\/t.co\/ar3H3tpD2q","user":"lemondefr"},{"text":"Un groupe li\u00e9 \u00e0 el-Qa\u00ebda revendique l'attentat devant l'ambassade d'Iran \u00e0 Beyrouth #liban http:\/\/t.co\/8x0WGqhTUy","user":"LOrientLeJour"},{"text":"Y a un attentat de football dans toutes les TL, \u00e0 l'heure actuelle, la r\u00e8gle est simple soit tu parles de football, soit tu parle pas","user":"LeTchokophobe"},{"text":"Aujourd'hui c'est football, demain c'est beaujolais nouveau... bref il n'y a pas de cr\u00e9neau m\u00e9dia dispo pour un attentat avant vendredi.","user":"Nain_Portekoi"},{"text":"La France condamne avec la plus grande fermet\u00e9 l\u2019attentat qui s\u2019est produit devant l\u2019ambassade d\u2019Iran \u00e0 Beyrouth http:\/\/t.co\/8ihf0IiDPw","user":"Elysee"},{"text":"Il fait froid et la neige pourra tomber \u00e0 partir de 600m dans les Alpes-Maritimes aujourd'hui #PointM\u00e9t\u00e9o http:\/\/t.co\/7vrLPS1rGJ","user":"Nice_Matin"},{"text":"Attentat meutrier dans la banlieue sud de Beyrouth : au moins 23 tu\u00e9s http:\/\/t.co\/8x0WGqhTUy","user":"LOrientLeJour"},{"text":"Attentat \u00e0 proximit\u00e9 de l'ambassade d'Iran au Liban http:\/\/t.co\/x0bjzJ4CNS","user":"lemondefr"},{"text":"Nouveau bilan, 23 morts, 146 bless\u00e9s dans le double attentat devant l'ambassade d'#Iran \u00e0 #Beyrouth selon minist\u00e8re de la Sant\u00e9 #Liban #AFP","user":"MoussRana"},{"text":"Quand, sur Facebook, se cr\u00e9ent des pages de soutien \u00e0 l'attentat vs  #Lib\u00e9ration, c'est que quelque chose ne va plus tr\u00e8s bien dans ce pays","user":"chdelporte"},{"text":"#Tirs \u00e0 Lib\u00e9 : Bien \u00e9videmment on ne parlera pas d'attentat terroriste, mais d'acte d'un \"fou\", le tueur ne s'appelant pas Mohamed...","user":"Linformatrice"},{"text":"#Syrie : Un attentat \u00e0 la bombe fait 31 morts \u00e0 Damas. Les droits-de-lhommistes applaudissent car c'est pour la cause de la DEMONCRATIE.","user":"Linformatrice"},{"text":"Des arabes en moins au Br\u00e9sil c'est moins de risque d'attentat, moins de policiers d\u00e9ploy\u00e9s pour la coupe du monde.","user":"Gost958"},{"text":"#attentat 21 h 10 sur la maison d un continental en construction non occup\u00e9e hameau Les jardins de Tizzano. Sign\u00e9 IFF et FLNC @Corse_Matin","user":"paulortoli"},{"text":"[#UKRFRA] 1-0 \/ 70' \/ C'est incroyable ! L'arbitre sort enfin un jaune apr\u00e8s un \u00e9ni\u00e8me attentat d'un joueur Ukrainien.","user":"LTDieseFoot"}]