[{"text":"Jean-Marc Ayrault annonce \"une remise \u00e0 plat\" du syst\u00e8me fiscal http:\/\/t.co\/mKU4XCx53I","user":"lemondefr"},{"text":"Jean-Marc Ayrault\u00a0: \u00abLe temps est venu d'une remise \u00e0 plat\u2009de notre fiscalit\u00e9\u00bb http:\/\/t.co\/fLxzQJAAn9","user":"LesEchos"},{"text":"Deux semaines apr\u00e8s le rejet par Moscovici de l'id\u00e9e d'une remise \u00e0 plat de la fiscalit\u00e9, Ayrault dit le contraire ! http:\/\/t.co\/xG2T06PBOW","user":"ThomasWieder"},{"text":"Le 4 novembre: Moscovici enterrait un grand soir fiscal. Aujourd\u2019hui, Ayrault veut \"remettre \u00e0 plat la fiscalit\u00e9\" http:\/\/t.co\/Z3tmSKiGd0","user":"leLab_E1"},{"text":"Ayrault: la fusion imp\u00f4t sur le revenu\/CSG \"fera partie du d\u00e9bat\" sur la fiscalit\u00e9 http:\/\/t.co\/SmYqQr54Ek","user":"LesEchos"},{"text":"Jean-Marc Ayrault\u00a0: \u00abLe temps est venu d\u2019une remise \u00e0 plat\u2009de notre fiscalit\u00e9\u00bb A lire absolument http:\/\/t.co\/zRyZ6xJmSY via @LesEchos","user":"micheledelaunay"},{"text":"#Ayrault dans les Echos : la taxe reste le seul horizon propos\u00e9 aux Fran\u00e7ais ! http:\/\/t.co\/RA7XVOblCE","user":"MLP_officiel"},{"text":"On attendait une initiative de l\u2019ex\u00e9cutif. Elle est dans Les Echos: une interview de Ayrault qui va faire parler.  http:\/\/t.co\/M3CrP9mi13\u201d\u201d","user":"paFurbury"},{"text":"RT @LesEchos: Ayrault: la fusion imp\u00f4t sur le revenu\/CSG \"fera partie du d\u00e9bat\" sur la fiscalit\u00e9 http:\/\/t.co\/Dj0q7MBb4Z","user":"CecileDuflot"},{"text":"\u00c0 la Une du Fig demain: couard, Hollande envoie Ayrault se faire huer \u00e0 sa place au Congr\u00e8s des Maires. #revueFig http:\/\/t.co\/FRG5vEq1sd","user":"diradefo"},{"text":"La Une des Echos demain : \"Imp\u00f4ts : #Ayrault veut 'tout remettre \u00e0 plat'\" http:\/\/t.co\/OfV5xhn2z9","user":"LesEchos"},{"text":"La surpise du soir c'est quand m\u00eame Ayrault qui annonce une remise \u00e0 plat de la fiscalit\u00e9 http:\/\/t.co\/RSWZWsjvCB","user":"Raphael_Hermano"},{"text":"Interview du Premier ministre @LesEchos: \u00able temps est venu d\u2019une remise \u00e0 plat\u2009 de notre fiscalit\u00e9\u00bb\nhttp:\/\/t.co\/hGkKYksJeX","user":"Matignon"},{"text":"Pour un rdvs \u00e0 17hs00, #Ayrault pr\u00e9f\u00e8re nous faire payer ses 8 000 \u20ac d'avion plut\u00f4t que 200\u20ac de train... http:\/\/t.co\/CXyMrNJp5d via @LePoint","user":"PierreParrillo"},{"text":"Pour Jean-Marc #Ayrault, il n'est \"pas question\" de revenir sur les hausses de TVA pr\u00e9vues au 1er janvier (interview aux Echos).","user":"itele"}]