[{"text":"ALERTE - Un bijoutier de la Marne abat son braqueur de quatre coups de feu &gt;&gt; http:\/\/t.co\/blXkpyzF4O","user":"Le_Figaro","urlTweet":"http:\/\/twitter.com\/user\/status\/406121917238616064","urls":"http:\/\/t.co\/blXkpyzF4O","img":null},{"text":"[DERNIERE MINUTE] Marne: Un bijoutier abat un braqueur, un complice en fuite http:\/\/t.co\/uYOcd49Sxk","user":"20Minutes","urlTweet":"http:\/\/twitter.com\/user\/status\/406131922583044096","urls":"http:\/\/t.co\/uYOcd49Sxk","img":null},{"text":"Marne : le bijoutier abat un braqueur http:\/\/t.co\/NOASt1Go5T","user":"le_Parisien","urlTweet":"http:\/\/twitter.com\/user\/status\/406120644032466944","urls":"http:\/\/t.co\/NOASt1Go5T","img":null},{"text":"URGENT - Un bijoutier de la ville de S\u00e9zanne (Marne) a abattu un braqueur cet apr\u00e8s-midi. \/LeParisien","user":"LesNews","urlTweet":"http:\/\/twitter.com\/user\/status\/406123147562217473","urls":null,"img":null},{"text":"Y'a le bon bijoutier et le mauvais bijoutier. Le bon bijoutier il voit un truc, il tire. Et le mauvais bijoutier il voit un truc il tire.","user":"ouarda","urlTweet":"http:\/\/twitter.com\/user\/status\/406135944149209088","urls":null,"img":null},{"text":"Un bijoutier a tu\u00e9 un braqueur dans le centre-ville de #S\u00e9zanne, dans la Marne (Le Parisien)","user":"itele","urlTweet":"http:\/\/twitter.com\/user\/status\/406122714248671232","urls":null,"img":null},{"text":"Marne : le bijoutier en garde \u00e0 vue apr\u00e8s avoir abattu un braqueur http:\/\/t.co\/tsB3Bcbfxo","user":"le_Parisien","urlTweet":"http:\/\/twitter.com\/user\/status\/406185810002595840","urls":"http:\/\/t.co\/tsB3Bcbfxo","img":null},{"text":"Marne : un bijoutier abat son braqueur \u00e0 coups de fusil http:\/\/t.co\/ZHxtDplZ4T","user":"Le_Figaro","urlTweet":"http:\/\/twitter.com\/user\/status\/406166240151887872","urls":"http:\/\/t.co\/ZHxtDplZ4T","img":null},{"text":"Un bijoutier abat son braqueur le centre ville de S\u00e9zanne (Marne) #police http:\/\/t.co\/58c89BMdRF","user":"morandiniblog","urlTweet":"http:\/\/twitter.com\/user\/status\/406126047563091970","urls":"http:\/\/t.co\/58c89BMdRF","img":null},{"text":"Un bijoutier tue un braqueur d'un coup de fusil dans la Marne http:\/\/t.co\/ebdw65x612","user":"LeHuffPost","urlTweet":"http:\/\/twitter.com\/user\/status\/406128376219729920","urls":"http:\/\/t.co\/ebdw65x612","img":null},{"text":"Un bijoutier de la Marne abat son braqueur http:\/\/t.co\/x9CbbkvZ0h","user":"Le_Figaro","urlTweet":"http:\/\/twitter.com\/user\/status\/406130060727308288","urls":"http:\/\/t.co\/x9CbbkvZ0h","img":null},{"text":"Marne: un bijoutier abat un braqueur http:\/\/t.co\/hmVBhYsMCK","user":"BFMTV","urlTweet":"http:\/\/twitter.com\/user\/status\/406123293582716928","urls":"http:\/\/t.co\/hmVBhYsMCK","img":null},{"text":"Marne: un bijoutier tue un braqueur par arme \u00e0 feu http:\/\/t.co\/FZm8CjkW7s #AFP","user":"afpfr","urlTweet":"http:\/\/twitter.com\/user\/status\/406140116394987521","urls":"http:\/\/t.co\/FZm8CjkW7s","img":null},{"text":"Un #bijoutier tue un braqueur \u00e0 #S\u00e9zanne - Les pr\u00e9cisions de Jean-Michel D\u00e9cugis sp\u00e9cialiste police-justice @itele http:\/\/t.co\/7SUTrsTQuM","user":"itele","urlTweet":"http:\/\/twitter.com\/user\/status\/406153633000984576","urls":"http:\/\/t.co\/7SUTrsTQuM","img":null},{"text":"Les soutiens du bijoutier se mobilisent d\u00e9j\u00e0 sur Facebook http:\/\/t.co\/jJATXheJSq","user":"Le_Figaro","urlTweet":"http:\/\/twitter.com\/user\/status\/406203006221180928","urls":"http:\/\/t.co\/jJATXheJSq","img":null},{"text":"RT @ThomasPitrel: La page de soutien au bijoutier de la Marne bient\u00f4t \u00e0 5000 fans, dont 4500 journalistes qui veulent suivre l'\u00e9volution du\u2026","user":"davidobico","urlTweet":"http:\/\/twitter.com\/user\/status\/406220580569231362","urls":null,"img":null},{"text":"Un bijoutier de la Marne tue un braqueur par arme \u00e0 feu - D'apr\u00e8s le procureur de Ch\u00e2lons-sur-Marne, l... http:\/\/t.co\/UJkYSMbtHf","user":"communimage","urlTweet":"http:\/\/twitter.com\/user\/status\/406220133519355904","urls":"http:\/\/t.co\/UJkYSMbtHf","img":null},{"text":"RT @infosActus: Marne : un bijoutier abat son braqueur \u00e0 coups de fusil http:\/\/t.co\/oIKJ7D4KV3 - lefigaro","user":"VALDOGRE","urlTweet":"http:\/\/twitter.com\/user\/status\/406219520089808896","urls":"http:\/\/t.co\/oIKJ7D4KV3","img":null},{"text":"Marne - Un bijoutier tue un braqueur - Un bijoutier de S\u00e9zanne, dans la Marne, aurait tu\u00e9 par balles un bra... http:\/\/t.co\/0ipuhSotvj","user":"LaCasteuse","urlTweet":"http:\/\/twitter.com\/user\/status\/406219283279413248","urls":"http:\/\/t.co\/0ipuhSotvj","img":null},{"text":"RT @Le_Figaro: Les soutiens du bijoutier se mobilisent d\u00e9j\u00e0 sur Facebook http:\/\/t.co\/jJATXheJSq","user":"TheveninPatrick","urlTweet":"http:\/\/twitter.com\/user\/status\/406219125317697537","urls":"http:\/\/t.co\/jJATXheJSq","img":null},{"text":"Ils le braquent ? Il se d\u00e9fend ! Soutien au bijoutier de S\u00e9zanne ! http:\/\/t.co\/p4sk3oHSNc","user":"54Jacques","urlTweet":"http:\/\/twitter.com\/user\/status\/406219065729236992","urls":"http:\/\/t.co\/p4sk3oHSNc","img":null},{"text":"Le bijoutier tue son braqueur","user":"MattAssSakho","urlTweet":"http:\/\/twitter.com\/user\/status\/406219051627581440","urls":null,"img":null},{"text":"J'suis aller chez le bijoutier pour voir un cadeau pour ma m\u00e8re","user":"El_Turco45","urlTweet":"http:\/\/twitter.com\/user\/status\/406218255062163456","urls":null,"img":null},{"text":"Pauvre France...\nUn bijoutier tue un braqueur dans la Marne \nhttp:\/\/t.co\/BuzlFGqa4y via @lemondefr #France #braquage","user":"SCHMITTXavier","urlTweet":"http:\/\/twitter.com\/user\/status\/406217704820191232","urls":"http:\/\/t.co\/BuzlFGqa4y","img":null},{"text":"RT @FlashPresse: France: un bijoutier de S\u00e9zanne tue son braqueur http:\/\/t.co\/a9oACApJW6","user":"LacosteGaetan","urlTweet":"http:\/\/twitter.com\/user\/status\/406217542966214656","urls":"http:\/\/t.co\/a9oACApJW6","img":null},{"text":"Encore un bijoutier qui a tu\u00e9 un braqueur. Fdp va","user":"CraazyGuinomo","urlTweet":"http:\/\/twitter.com\/user\/status\/406217289571512320","urls":null,"img":null},{"text":"RT @bloghommelibre: https:\/\/t.co\/nlBUEGMS9m la page de soutien au bijoutier de s\u00e9zanne que je vous invite \u00e0 soutenir","user":"CarretierG","urlTweet":"http:\/\/twitter.com\/user\/status\/406217249880809472","urls":"https:\/\/t.co\/nlBUEGMS9m","img":null},{"text":"Marne: un bijoutier tue un braqueur \u00e0 coup de fusil: Un bijoutier de S\u00e9zanne (Marne), d\u00e9j\u00e0 attaqu\u00e9 cette ann\u00e9e... http:\/\/t.co\/HGrCSGbt9X","user":"paris_in_france","urlTweet":"http:\/\/twitter.com\/user\/status\/406217232985772032","urls":"http:\/\/t.co\/HGrCSGbt9X","img":null},{"text":"RT @LesNews: France : le bijoutier qui a tu\u00e9 un braqueur cet apr\u00e8s midi a \u00e9t\u00e9 plac\u00e9 en garde \u00e0 vue \/L'Avenir","user":"El_Floches","urlTweet":"http:\/\/twitter.com\/user\/status\/406216788985532416","urls":null,"img":null},{"text":"RT @LAFRIPOUILLE4: Marne : un bijoutier abat son braqueur d'un coup de fusil - Soci\u00e9t\u00e9 - MYTF1News http:\/\/t.co\/01GoqwS73P","user":"yodea_1305","urlTweet":"http:\/\/twitter.com\/user\/status\/406216246833991680","urls":"http:\/\/t.co\/01GoqwS73P","img":null}]