[{"id":"IVaGu2vRcQM","title":"Bijoutier \/ Bijouti\u00e8re - Zoom sur les m\u00e9tiers","url":"http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=IVaGu2vRcQM&feature=youtube_gdata_player","description":"Orientation scolaire et professionnelle du canton de Vaud, Suisse - 2012.","thumbnail":"http:\/\/i.ytimg.com\/vi\/IVaGu2vRcQM\/hqdefault.jpg"},{"id":"HUwu9m4njAY","title":"Fr\u00e9d\u00e9rick Pasquier, artisan bijoutier \u00e0 Decize - Les Fays Mer","url":"http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=HUwu9m4njAY&feature=youtube_gdata_player","description":"Portrait de Fr\u00e9d\u00e9ric Pasquier, artisan bijoutier \u00e0 Decize, dans la boutique les Fays Mer, rue Louis Blanc.","thumbnail":"http:\/\/i.ytimg.com\/vi\/HUwu9m4njAY\/hqdefault.jpg"},{"id":"FKnLzvR3siQ","title":"Naissance d' une bague - complet - Michel Comte - Bijoutier Cr\u00e9ateur","url":"http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=FKnLzvR3siQ&feature=youtube_gdata_player","description":"Nous vous proposons toutes nos comp\u00e9tences afin de composer votre bijou ou votre sculpture en trouvant l'inspiration dans la mati\u00e8re et les formes... Nous so...","thumbnail":"http:\/\/i.ytimg.com\/vi\/FKnLzvR3siQ\/hqdefault.jpg"},{"id":"MRtJgzC_dcM","title":"Mort d'un braqueur \u00e0 Nice: le soutien au bijoutier gard\u00e9 \u00e0 vue s'organise - 13\/09","url":"http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=MRtJgzC_dcM&feature=youtube_gdata_player","description":"Une petite centaine de personnes, des commer\u00e7ants de Nice, des proches du bijoutier et des habitants se sont rassembl\u00e9s jeudi, pour t\u00e9moigner de leur soutien...","thumbnail":"http:\/\/i.ytimg.com\/vi\/MRtJgzC_dcM\/hqdefault.jpg"},{"id":"o6A6rKtXhoA","title":"Philippe Vardon : \"Le bijoutier braqu\u00e9 est la seule victime\"","url":"http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=o6A6rKtXhoA&feature=youtube_gdata_player","description":"Philippe Vardon : \u00ab Le bijoutier braqu\u00e9 est la seule victime ! \u00bb [Communiqu\u00e9 du 11 septembre 2013] Je tiens \u00e0 adresser mon plus entier soutien au courageux b...","thumbnail":"http:\/\/i.ytimg.com\/vi\/o6A6rKtXhoA\/hqdefault.jpg"},{"id":"G9xgLNtrNWQ","title":"Bijoutier\/braqueur tu\u00e9 : t\u00e9moignage du fils du bijoutier (RMC)","url":"http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=G9xgLNtrNWQ&feature=youtube_gdata_player","description":"Jean-Jacques Bourdin s'entretient avec Yann, le fils du bijoutier. Il s'offusque des propos du p\u00e8re du voyou.","thumbnail":"http:\/\/i.ytimg.com\/vi\/G9xgLNtrNWQ\/hqdefault.jpg"},{"id":"oIoUWaEatZY","title":"Agression bijoutier a dely Brahim , Alger!!! On Veut 100 000 Kabyle Ici","url":"http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=oIoUWaEatZY&feature=youtube_gdata_player","description":"Rejoigniez nous sur facebook : https:\/\/www.facebook.com\/OnVeut100000KabylesIci?ref=hl Regardez et jugez..!!!! Plus de s\u00e9curit\u00e9.. jeunesse perdue .. une justi...","thumbnail":"http:\/\/i.ytimg.com\/vi\/oIoUWaEatZY\/hqdefault.jpg"},{"id":"IxLgfxsV0Ag","title":"Le bijoutier de Nice \u00e9tait-il en \u00e9tat de l\u00e9gitime de d\u00e9fense ?","url":"http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=IxLgfxsV0Ag&feature=youtube_gdata_player","description":"Nice - Braquage d'une bijouterie \u00e0 Nice - t\u00e9moignage du fr\u00e8re - Un bijoutier ni\u00e7ois a tu\u00e9 mercredi un malfaiteur qui venait de braquer sa boutique. Selon son...","thumbnail":"http:\/\/i.ytimg.com\/vi\/IxLgfxsV0Ag\/hqdefault.jpg"},{"id":"ryAlFpfWY_8","title":"Bijoutier de Nice : la politique de s\u00e9curit\u00e9 mise \u00e0 mal ? (partie 1)","url":"http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ryAlFpfWY_8&feature=youtube_gdata_player","description":"Quelque 1,6 million de personnes ont cliqu\u00e9 \"J'aime\" sur la page Facebook de soutien au bijoutier qui a tu\u00e9 son braqueur \u00e0 Nice. Le soutien est massif. Y a-t...","thumbnail":"http:\/\/i.ytimg.com\/vi\/ryAlFpfWY_8\/hqdefault.jpg"},{"id":"NN4EZ_4AwR8","title":"Braqueur tu\u00e9 \u00e0 Nice: mobilisation de solidarit\u00e9 au bijoutier - 16\/09","url":"http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=NN4EZ_4AwR8&feature=youtube_gdata_player","description":"Toute l'actualit\u00e9 sur http:\/\/www.bfmtv.com\/ Le rassemblement en soutien au bijoutier qui a tu\u00e9 mercredi un jeune homme qui venait de le braquer a mobilis\u00e9 en...","thumbnail":"http:\/\/i.ytimg.com\/vi\/NN4EZ_4AwR8\/hqdefault.jpg"}]