[{"text":"Allez les Bleus","user":"PierreMenes"},{"text":"Les yeux dans les Bleus http:\/\/t.co\/ZbeBKP4sBV","user":"lequipe"},{"text":"LA solution pour que les bleus aillent au Br\u00e9sil http:\/\/t.co\/cd2llPlCVc","user":"Tristanguille"},{"text":"En termes d\u2019\u00e9chec, la moustache de Patrick Montel est de nature \u00e0 relativiser une \u00e9ventuelle \u00e9limination des Bleus. http:\/\/t.co\/Ai3ZcIScoO","user":"cahiersdufoot"},{"text":"Les Bleus en vente sur leboncoin http:\/\/t.co\/3iu5mcGJnH","user":"lequipe"},{"text":"Mettez 80,000 supporteurs anglais ou allemands au Stade de France ce soir et les Bleus auraient une chance d'\u00eatre transcend\u00e9.","user":"1DarrenTulett"},{"text":"\u00c7a c'est de la une!! On y croit! J'y serai! Allez les bleus! Allons enfants de la patriiiiiiiiieuuuh! \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\u270a http:\/\/t.co\/lqSIaabOrD","user":"MPOFFICIAL"},{"text":"Peu importe le r\u00e9sultat de vendredi dernier, il faudra supporter les Bleus ce soir pour esp\u00e9rer se qualifier ! #TousDerri\u00e8reLesBleus","user":"ActuFoot_"},{"text":"Je sais je suis un \u00e9ternel optimiste mais je crois que les bleus peuvent se qualifier mardi. #espoirfaitvivre","user":"DenisBrogniart"},{"text":"Vous \u00eates 62% \u00e0 ne pas croire en une qualification des Bleus pour le Br\u00e9sil http:\/\/t.co\/KedrPBx119","user":"lequipe"},{"text":"Les Bleus en vente sur LeBonCoin pour... 1 euro http:\/\/t.co\/s3hq6Qp0VY #UKRFRA #EDF","user":"itele"},{"text":"Vrai impact \u00e9conomique si la France ne se qualifie pas,surtout pour les bordels Br\u00e9siliens qui attendaient beaucoup de la venue des bleus.","user":"mathieumadenian"},{"text":"Comme un certain Rouget de Lisle a \u00e9crit \"Allons enfants de le patrie, LE JOUR DE GLOIRE EST ARRIVE!\" Allez les bleus\u26bd\ufe0f\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7! #CM2014","user":"nicolas88batum"},{"text":"Parce que tant que l'arbitre n'a pas siffl\u00e9 la fin du match il faut y croire n'est ce pas? MOI j'y crois!! Allez les Bleus \u26bd\ufe0f\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #FRAUKR #3-0","user":"JimBriand"},{"text":"Et si la solution pour les #Bleus se nommait #Valbuena ? #FRAUKR http:\/\/t.co\/tTK5CSuHtG http:\/\/t.co\/GXwXrHup95","user":"EurosportCom_FR"}]