[{"text":"Le Dr Mukwege, infatigable d\u00e9fenseur des femmes viol\u00e9es en RDC, laur\u00e9at de la Fondation Chirac http:\/\/t.co\/Vkfm1CV2nW","user":"lemondefr","urlTweet":"http:\/\/twitter.com\/user\/status\/403383814195396608","urls":"http:\/\/t.co\/Vkfm1CV2nW","img":null},{"text":"PHOTOS&gt; C\u00e9r\u00e9monie de remise du #PrixPPC de la @fondationchirac pour la pr\u00e9vention des conflits http:\/\/t.co\/IBrbVNO9U3 http:\/\/t.co\/gZh6WlAIJF","user":"Elysee","urlTweet":"http:\/\/twitter.com\/user\/status\/403530769135460352","urls":"http:\/\/t.co\/IBrbVNO9U3","img":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BZmhGLbCYAAOIua.jpg"},{"text":"Jacques Chirac entre \u00e0 petit pas dans la salle en s'appuyant sur sa canne et l'\u00e9paule de Fran\u00e7ois Hollande. http:\/\/t.co\/wPCgcKR6ZF","user":"PaulLarrouturou","urlTweet":"http:\/\/twitter.com\/user\/status\/403484483040473089","urls":null,"img":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BZl2_9KCIAA2ZDf.jpg"},{"text":"#PPD \"Jacques #Chirac n'a plus toute sa t\u00eate, il est le seul Fran\u00e7ais \u00e0 trouver que #Hollande est un bon pr\u00e9sident\" http:\/\/t.co\/DuokqRXY3g","user":"LesGuignols","urlTweet":"http:\/\/twitter.com\/user\/status\/403598149874630656","urls":null,"img":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BZneYPxIgAA0xEQ.jpg"},{"text":"Hollande et Chirac se retrouvent aujourd'hui ? #CroisonsLes ! [REDIFF] cc @PaulLarrouturou @GeoClavel @LAURENTMaxime http:\/\/t.co\/wLNIjEiBfY","user":"GuillaumeTC","urlTweet":"http:\/\/twitter.com\/user\/status\/403485762974257152","urls":null,"img":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BZl4KeaCEAEBUkV.jpg"},{"text":"Hollande embrasse un Chirac souriant mais vieilli\nhttp:\/\/t.co\/7pI4X6hLjG \nr\u00e9cit par @jeremiephamle http:\/\/t.co\/y0cAPuIgER","user":"LEXPRESS","urlTweet":"http:\/\/twitter.com\/user\/status\/403545265379876864","urls":"http:\/\/t.co\/7pI4X6hLjG","img":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BZmuR9kCMAAas_k.jpg"},{"text":"Trois gla\u00e7ons dans le verre de cognac. Le caillou bien d\u00e9garni \u00e0 faire p\u00e2lir la m\u00e8re de Chirac.","user":"LeBougHollande","urlTweet":"http:\/\/twitter.com\/user\/status\/403620421704380416","urls":null,"img":null},{"text":"Fran\u00e7ois Hollande : \"Je salue l'engagement permanent de Jacques Chirac pour des valeurs qui nous rassemblent tous\" cc @Elysee #PrixPPC","user":"fondationchirac","urlTweet":"http:\/\/twitter.com\/user\/status\/403472760392781824","urls":null,"img":null},{"text":"Apr\u00e8s son \"Op\u00e9ration #Chirac\", on m'informe que #Hollande envisage de faire exhumer la d\u00e9pouille de #deGaulle pour une s\u00e9ance photos !","user":"SniperDeDroite","urlTweet":"http:\/\/twitter.com\/user\/status\/403584756010323968","urls":null,"img":null},{"text":"L'\u00e9mouvant hommage de Hollande \u00e0 Chirac http:\/\/t.co\/yCAfAFbqGU","user":"Le_Figaro","urlTweet":"http:\/\/twitter.com\/user\/status\/403606285146259456","urls":"http:\/\/t.co\/yCAfAFbqGU","img":null},{"text":"PHOTO - Jacques Chirac au c\u00f4t\u00e9 de Fran\u00e7ois Hollande au Mus\u00e9e du Quai Branly \u00e0 Paris #AFP http:\/\/t.co\/UtAMH6ZBlW","user":"afpfr","urlTweet":"http:\/\/twitter.com\/user\/status\/403543725235642368","urls":null,"img":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BZms4T5CcAICBv8.jpg"},{"text":"Quai Branly ... Entretien #Chirac \/ #Hollande (Version 2) : http:\/\/t.co\/p8lhoSJggJ","user":"MsieurLapique","urlTweet":"http:\/\/twitter.com\/user\/status\/403472264512811008","urls":null,"img":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BZlr4wtCMAAeu_U.jpg"},{"text":"Image forte des deux pr\u00e9sidents Jacques Chirac et Fran\u00e7ois Hollande, c\u00f4te \u00e0 c\u00f4te ce matin \u2193 LNE http:\/\/t.co\/NskypEXZhS","user":"LNEcanal","urlTweet":"http:\/\/twitter.com\/user\/status\/403498770366611456","urls":null,"img":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BZmD_muCQAAcRkl.png"},{"text":"Ceux qui s'interrogent sur la sant\u00e9 de Chirac, s\u00e9rieux vous pensiez qu'il allait arriver en skate au Quai Branly ?","user":"christopheconte","urlTweet":"http:\/\/twitter.com\/user\/status\/403588593576579072","urls":null,"img":null},{"text":"#Hollande, Pr\u00e9sident affaibli, et #Chirac, Pr\u00e9sident diminu\u00e9, se retrouvent au Quai Branly ... http:\/\/t.co\/gwbdWgkN4r","user":"MsieurLapique","urlTweet":"http:\/\/twitter.com\/user\/status\/403809417746857984","urls":null,"img":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BZqehqZCQAAWbiT.jpg"}]