[{"keyword":"chirac","mainTitle":"Fran\u00e7ois Hollande rend hommage \u00e0 un Jacques Chirac affaibli","author":"Le Monde","nbOccurences":14,"nbArticles":98,"description":"Le pr\u00e9sident socialiste a assist\u00e9 \u00e0 la remise du cinqui\u00e8me prix de la Fondation Chirac pour la pr\u00e9vention des conflits, d\u00e9cern\u00e9 \u00e0 deux d\u00e9fenseurs de la cause des femmes en Afrique. L&#39;occasion d&#39;une rare sortie publique pour Jacques Chirac, qu&#39;une sant\u00e9 ...","date":1385120159,"url":"http:\/\/www.lemonde.fr\/politique\/article\/2013\/11\/21\/francois-hollande-rend-hommage-a-un-jacques-chirac-affaibli_3518322_823448.html","othersArticles":{"1":{"title":"VID\u00c3\u0089O. Jacques Chirac, le vieil homme et la standing ovation","url":"http:\/\/www.lepoint.fr\/politique\/video-jacques-chirac-le-vieil-homme-et-la-standing-ovation-21-11-2013-1760527_20.php","authors":"Le Point"},"2":{"title":"L'\u00c3\u00a9mouvant hommage de Hollande \u00c3\u00a0 Chirac","url":"http:\/\/www.lefigaro.fr\/politique\/2013\/11\/21\/01002-20131121ARTFIG00821-l-emouvant-hommage-de-hollande-a-chirac.php","authors":"Le Figaro"}}},{"keyword":"chirac","mainTitle":"Hollande et Chirac r\u00e9unis \u00abavec plaisir\u00bb au Mus\u00e9e du Quai Branly","author":"Le Parisien","nbOccurences":5,"nbArticles":0,"description":"De tous petits pas, un sourire fig\u00e9 et le regard parfois un peu perdu, une main appuy\u00e9e tant\u00f4t sur l&#39;\u00e9paule du pr\u00e9sident Hollande, tant\u00f4t sur celle de son \u00e9pouse, Bernadette. C&#39;est un Jacques Chirac visiblement affaibli qui est arriv\u00e9, ce jeudi matin ...","date":1385063349,"url":"http:\/\/www.leparisien.fr\/politique\/hollande-et-chirac-se-retrouvent-avec-plaisir-au-musee-du-quai-branly-21-11-2013-3336775.php"},{"keyword":"chirac","mainTitle":"Au quai Branly, Hollande et Chirac cultivent leur complicit\u00e9","author":"L'Express","nbOccurences":4,"nbArticles":0,"description":"A la fin de son deuxi\u00e8me mandat, Jacques Chirac a cr\u00e9\u00e9 sa fondation \u00e9ponyme, reconnue d&#39;utilit\u00e9 publique, afin d&#39;oeuvrer pour le d\u00e9veloppement durable et &quot;la pr\u00e9vention des conflits&quot;. Cette ann\u00e9e, les prix sont revenus au docteur Denis Mukwege, engag\u00e9&nbsp;...","date":1385055353,"url":"http:\/\/www.lexpress.fr\/actualite\/politique\/hollande-embrasse-un-chirac-souriant-mais-vieilli_1301658.html"},{"keyword":"chirac","mainTitle":"Les retrouvailles complices de Hollande et Chirac","author":"leJDD.fr","nbOccurences":5,"nbArticles":0,"description":"A leurs c\u00f4tes, Val\u00e9rie Trierweiler et Bernadette Chirac, sur laquelle l&#39;ancien Pr\u00e9sident s&#39;appuie pour parcourir les derniers m\u00e8tres qui le s\u00e9pare de son fauteuil. Aux premiers rangs, nombre de ministres ayant exerc\u00e9 sous Chirac - Baroin, MAM, Toubon,&nbsp;...","date":1385064285,"url":"http:\/\/www.lejdd.fr\/Politique\/Les-retrouvailles-complices-de-Hollande-et-Chirac-639913"},{"keyword":"chirac","mainTitle":"Hollande rencontre un Chirac affaibli au mus\u00e9e du Quai Branly","author":"BFMTV.COM","nbOccurences":5,"nbArticles":0,"description":"C&#39;est un Jacques Chirac tr\u00e8s affaibli qu&#39;a retrouv\u00e9 le pr\u00e9sident de la R\u00e9publique Fran\u00e7ois Hollande, ce jeudi, au Mus\u00e9e du Quai Branly, \u00e0 l&#39;occasion de la remise du prix de la Fondation Chirac pour la pr\u00e9vention des conflits, attribu\u00e9 au docteur Denis&nbsp;...","date":1385055222,"url":"http:\/\/www.bfmtv.com\/politique\/rare-photo-hollande-chirac-musee-quai-branly-651454.html"},{"keyword":"chirac","mainTitle":"Quand Fran\u00e7ois Hollande rend hommage \u00e0 Jacques Chirac","author":"Le Figaro","nbOccurences":4,"nbArticles":0,"description":"Cr\u00e9dits photo : JACKY NAEGELEN\/AFP. EN IMAGES - L&#39;actuel pr\u00e9sident de la R\u00e9publique a salu\u00e9 l&#39;action humanitaire de son pr\u00e9d\u00e9cesseur, \u00e0 l&#39;occasion de la remise du Prix 2013 de la Fondation Chirac au mus\u00e9e du quai Branly. Publicit\u00e9. Partager.","date":1385063003,"url":"http:\/\/www.lefigaro.fr\/photos\/2013\/11\/21\/01013-20131121ARTFIG00754-quand-francois-hollande-rend-hommage-a-jacques-chirac.php"},{"keyword":"france","mainTitle":"Mus\u00e9e du Quai Branly : Chirac, affaibli, appara\u00eet aux c\u00f4t\u00e9s de ...","author":"FRANCE 24","nbOccurences":7,"nbArticles":0,"description":"C&#39;est un Jacques Chirac tr\u00e8s affaibli qui a fait une apparition, jeudi 21 novembre, au mus\u00e9e parisien du Quai Branly, lors de la remise du cinqui\u00e8me prix de la Fondation Chirac pour la pr\u00e9vention des conflits. Cette apparition publique est l&#39;une des ...","date":1385052334,"url":"http:\/\/www.france24.com\/fr\/20131121-france-rare-apparition-jacques-chirac-affaibli-cotes-francois-hollande"},{"keyword":"chirac","mainTitle":"VID\u00c9O. Hollande-Chirac, les retrouvailles","author":"Le Point","nbOccurences":6,"nbArticles":0,"description":"Fran\u00e7ois Hollande a retrouv\u00e9 un Jacques Chirac affaibli au mus\u00e9e du Quai-Branly pour la remise du prix de la Fondation Chirac pour la pr\u00e9vention des conflits. Ce prix revient au docteur Denis Mukwege, engag\u00e9 aux c\u00f4t\u00e9s des femmes viol\u00e9es de R\u00e9publique&nbsp;...","date":1385035231,"url":"http:\/\/www.lepoint.fr\/politique\/hollande-chirac-les-retrouvailles-21-11-2013-1759440_20.php"},{"keyword":"chirac","mainTitle":"VIDEO. Jacques Chirac et Fran\u00e7ois Hollande s'affichent ensemble ...","author":"Francetv info","nbOccurences":6,"nbArticles":0,"description":"Jacques Chirac retrouve Fran\u00e7ois Hollande. Les deux hommes ont assist\u00e9, jeudi 21 novembre, \u00e0 la c\u00e9r\u00e9monie de remise du prix de la Fondation Chirac pour la pr\u00e9vention des conflits, au mus\u00e9e du Quai Branly, \u00e0 Paris. Comme le rappelle Le Journal du&nbsp;...","date":1385029965,"url":"http:\/\/www.francetvinfo.fr\/politique\/video-jacques-chirac-et-francois-hollande-s-affichent-ensemble-au-quai-branly_463966.html"},{"keyword":"chirac","mainTitle":"Chirac et Hollande r\u00e9unis pour la remise du prix de la Fondation ...","author":"Le Huffington Post","nbOccurences":6,"nbArticles":0,"description":"FONDATION CHIRAC - Il se fait tellement rare que chacune de ses apparitions publiques devient un \u00e9v\u00e9nement. Non, il ne s&#39;agit pas de Nicolas Sarkozy mais bien d&#39;un autre ancien pr\u00e9sident de la R\u00e9publique. A l&#39;aube de ses 81 ans, Jacques Chirac a fait&nbsp;...","date":1385016905,"url":"http:\/\/www.huffingtonpost.fr\/2013\/11\/20\/chirac-hollande-reunis-remise-prix-fondation-chirac_n_4309240.html"}]