[{"text":"Christophe Galtier en direct sur beIN SPORT : \"L\u2019\u00c9quipe de France est dos au mur, il n'y a plus \u00e0 calculer il faut marquer\" #LECLUB","user":"beinsport"},{"text":"LE CLUB | Christophe GALTIER, l'entra\u00eeneur de l'@ASSEofficiel, sera avec nous ce soir \u25ba 19h00 sur @beinsport http:\/\/t.co\/jg0mtyynI4","user":"ARuizOfficiel"},{"text":"Christophe Galtier en direct sur beIN SPORT : \"L'\u00e9quipe d'Ukraine a \u00e9t\u00e9 sous-estim\u00e9e\" #LECLUB","user":"beinsport"},{"text":"LE CLUB | Christophe GALTIER, l'entraineur de l'@ASSEofficiel est notre invit\u00e9 ce soir. \u25ba 19h00 sur @beinsport","user":"ARuizOfficiel"},{"text":"Je vais prendre une d\u00e9dicace de Christophe Licata pour UNE personne. #RT si tu veux !","user":"LilyJenPokora"},{"text":"Christophe Galtier en direct sur beIN SPORT : \"Nous avons perdu des points \u00e0 domicile qu'il faudra aller chercher \u00e0 l'ext\u00e9rieur\" #LECLUB","user":"beinsport"},{"text":"Christophe Galtier en direct sur beIN SPORT : \"Yohan Mollo est un peu en manque de rep\u00e8res depuis le d\u00e9part d'Aubameyang\" #LECLUB","user":"beinsport"},{"text":"Christophe Galtier en direct sur beIN SPORT : \"La pr\u00e9sence de Brandao sur le terrain donne \u00e9norm\u00e9ment confiance \u00e0 l'\u00e9quipe\" #LECLUB","user":"beinsport"},{"text":"Christophe Galtier en direct sur beIN SPORT : \"Actuellement avec Saint-Etienne, nous prenons beaucoup de buts, beaucoup trop\" #LECLUB","user":"beinsport"},{"text":"Christophe Galtier en direct sur beIN SPORT : \"La d\u00e9part de Guilavogui a permis \u00e0 Corgnet d'apporter toute sa qualit\u00e9\" #LECLUB","user":"beinsport"},{"text":"Christophe Galtier en direct sur beIN SPORT : \"Je suis d\u00e9termin\u00e9 \u00e0 associer Brandao et Erding\" #LECLUB","user":"beinsport"},{"text":"J'ai de la peine pour Christophe Lema\u00eetre qui voulait apprendre le chinois et se retrouve \u00e0 parler Finnois :-\/","user":"Itsme_stupid"},{"text":"Je serai demain \u00e0 7h40 l'invit\u00e9 de Christophe Barbier sur I-T\u00e9l\u00e9.","user":"benoithamon"},{"text":"Christophe Galtier en direct sur beIN SPORT : \"L'\u00e9quipe d'Ukraine est tr\u00e8s compacte, ils vont \u00eatre tr\u00e8s difficiles \u00e0 man\u0153uvrer \" #LECLUB","user":"beinsport"},{"text":"Christophe Galtier en direct sur beIN SPORT : \"Je pense que Varane sera associ\u00e9 \u00e0 Abidal dans la charni\u00e8re centrale demain\" #LECLUB","user":"beinsport"}]