[{"text":".@jf_cope est profond\u00e9ment choqu\u00e9 et indign\u00e9 par la violente attaque arm\u00e9e dont Lib\u00e9ration a fait l'objet ce lundi http:\/\/t.co\/NS2k32rdK8","user":"ump"},{"text":"Cop\u00e9 : \u00ab Faire croire au p\u00e9ril raciste, c\u2019est un \u00e9cran de fum\u00e9e \u00bb http:\/\/t.co\/W7hs1k92Ma","user":"le_Parisien"},{"text":"Racisme en France : \"un \u00e9cran de fum\u00e9e de la part du PS\", selon Cop\u00e9 http:\/\/t.co\/4KFF47p7cr","user":"lemondefr"},{"text":"Si j'\u00e9tais le tireur fou, j'irais me cacher l\u00e0 o\u00f9 personne ne pourrait me trouver. Genre pr\u00e8s de l'amour-propre de Jean-Fran\u00e7ois Cop\u00e9.","user":"custinda"},{"text":"Un responsable UMP (@JulNicolai) justifie les coups de feu \u00e0 @liberation_info. Une exclusion s'impose. (cc @jf_cope) http:\/\/t.co\/v15ttDn2Bf","user":"Ayohann91"},{"text":"Racisme en France: \"un \u00e9cran de fum\u00e9e de la part du PS\", selon Cop\u00e9 http:\/\/t.co\/fsaCaVwgZQ","user":"BFMTV"},{"text":"Tellement envie que les Bleus le fassent, ne serait-ce que pour Apathie, Praut, Finkie, Le Pen, les frustr\u00e9s des autres sports, Cop\u00e9, Nasri.","user":"realsimoncw"},{"text":"Cop\u00e9: le \u00abp\u00e9ril raciste\u00bb est \u00abun \u00e9cran de fum\u00e9e\u00bb http:\/\/t.co\/gCKNqbTeS6","user":"Le_Figaro"},{"text":"Signature de la convention de partenariat entre @jf_cope et Hamid Chabat, Secr\u00e9taire G\u00e9n\u00e9ral de l\u2019Istiqlal (Maroc). http:\/\/t.co\/OsUohXlprw","user":"ump"},{"text":".@jf_cope \u00e9tait en d\u00e9placement vendredi \u00e0 Toulon et \u00e0 l'inauguration de la permanence de @vitel2014 \u00e0 La Seyne. http:\/\/t.co\/WYAuaVSZru","user":"ump"},{"text":"C. Declerck, l'\u00e9lue UMP qui avait post\u00e9 \"Y'a pas bon Taubira\" a d\u00e9missionn\u00e9\nhttp:\/\/t.co\/DIHEBk2lrw\nCop\u00e9, malgr\u00e9 ses pains au chocolat, reste","user":"Louizeline"},{"text":"Pour Jean-Fran\u00e7ois Cop\u00e9, le \"p\u00e9ril raciste\" en France est \"un \u00e9cran de fum\u00e9e de la part du PS\" http:\/\/t.co\/ohhYHvMcEB","user":"LeHuffPost"},{"text":"Pour Cop\u00e9, la mont\u00e9e du racisme est un \u00e9cran de fum\u00e9e du PS http:\/\/t.co\/g30PG93CkX","user":"liberation_info"},{"text":"Demain dans @le_Parisien JF #Cop\u00e9 demande un d\u00e9bat \"sur la question de l'identit\u00e9\". Le premier n'a pas suffi? cc @olivierbeaumont #UMP","user":"HenriVERNET"},{"text":"#RappelonsQue: deux cent mille ans s\u00e9parent l'apparition d'Homo sapiens de celle de Jean-Fran\u00e7ois Cop\u00e9.","user":"vivelefeu"}]