[{"text":"INFO BFMTV - Enqu\u00eate tireur de Paris: l'homme interpell\u00e9 est Abdelhakim Dekhar, condamn\u00e9 en 98 (affaire Rey-Maupin) http:\/\/t.co\/vta7qOTD6Q","user":"BFMTV","urlTweet":"http:\/\/twitter.com\/user\/status\/403279328877633537","urls":"http:\/\/t.co\/vta7qOTD6Q","img":null},{"text":"FUSILLADE \u00e0 PARIS - Le suspect arr\u00eat\u00e9 ce soir se nomme : Abdelhakim Dekhar, condamn\u00e9 en 1998 \u00e0 4 ans de prison\/BFMTV","user":"LesNews","urlTweet":"http:\/\/twitter.com\/user\/status\/403276159070531584","urls":null,"img":null},{"text":"Tireur de #Paris: \u00e0 gauche, la photo du suspect recherch\u00e9 diffus\u00e9e par la police, \u00e0 droite celle d'Abdelhakim Dekhar http:\/\/t.co\/PSnoFrr2Dp","user":"itele","urlTweet":"http:\/\/twitter.com\/user\/status\/403287983475802113","urls":null,"img":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BZjESMXCQAESWVz.png"},{"text":"DERNI\u00c8RE MINUTE. L'ADN du suspect arr\u00eat\u00e9, Abdelhakim Dekhar, correspond \u00e0 celui du tireur pr\u00e9sum\u00e9 http:\/\/t.co\/4pGklHs9Mh","user":"le_Parisien","urlTweet":"http:\/\/twitter.com\/user\/status\/403313846116286464","urls":"http:\/\/t.co\/4pGklHs9Mh","img":null},{"text":"Abdelhakim \u00abToumi\u00bb Dekhar, un personnage discret et insaisissable http:\/\/t.co\/VFv6jKr8jR","user":"le_Parisien","urlTweet":"http:\/\/twitter.com\/user\/status\/403299763350548481","urls":"http:\/\/t.co\/VFv6jKr8jR","img":null},{"text":"Donc Abdelhakim Dekhar serait le tireur fou ? Pourquoi il faut qu'il ait un blaz de vrai rebeu lui... \u00e7a va crier au terrorisme bientot","user":"KillerFromParis","urlTweet":"http:\/\/twitter.com\/user\/status\/403284151681703936","urls":null,"img":null},{"text":"Tireur parisien : le suspect serait Abdelhakim Dekhar, condamn\u00e9 dans l'affaire Rey\/Maupin http:\/\/t.co\/0TLJ1RsS9Z","user":"le_Parisien","urlTweet":"http:\/\/twitter.com\/user\/status\/403288243136782336","urls":"http:\/\/t.co\/0TLJ1RsS9Z","img":null},{"text":"FUSILLADE \u00e0 PARIS - Photo (\u00e0 gauche) du suspect recherch\u00e9 et (\u00e0 droite) d'Abdelhakim Dekhar dans les ann\u00e9es 90 \/It\u00e9l\u00e9 http:\/\/t.co\/KCjTKapO3Z","user":"LesNews","urlTweet":"http:\/\/twitter.com\/user\/status\/403288843152920577","urls":null,"img":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BZjFENHCIAApSaD.png"},{"text":"Abdelhakim Dekhar, complice de la tueuse Florence Rey, d\u00e9fendue par Me Leclerc, l'avocat de... Lib\u00e9ration http:\/\/t.co\/gAgpEoHe7y","user":"MichelJanva","urlTweet":"http:\/\/twitter.com\/user\/status\/403296129762070529","urls":"http:\/\/t.co\/gAgpEoHe7y","img":null},{"text":"FUSILLADE \u00e0 PARIS - A.Dekhar \u00e9tait un protagoniste dans l'affaire REY-MAUPIN (tuerie de la nation) en 1994 : http:\/\/t.co\/qB2wwmiYGo \/BFMTV","user":"LesNews","urlTweet":"http:\/\/twitter.com\/user\/status\/403279672907026432","urls":"http:\/\/t.co\/qB2wwmiYGo","img":null},{"text":"INFO BFMTV: les analyses ADN confirment qu'Abdelhakim Dekhar est bien le tireur recherch\u00e9  http:\/\/t.co\/vta7qOTD6Q","user":"BFMTV","urlTweet":"http:\/\/twitter.com\/user\/status\/403308603819323394","urls":"http:\/\/t.co\/vta7qOTD6Q","img":null},{"text":"Un papier de 1998 de Patricia Tourancheau sur Abdelhakim Dekhar (avant sa condamnation): http:\/\/t.co\/W1uw0P7Y2k","user":"Garriberts","urlTweet":"http:\/\/twitter.com\/user\/status\/403278416079626240","urls":"http:\/\/t.co\/W1uw0P7Y2k","img":null},{"text":"Tireur de #Paris: l'homme interpell\u00e9 et gard\u00e9 \u00e0 vue ce soir est bien Abdelhakim Dekhar, condamn\u00e9 dans l'affaire Rey, confirme la police","user":"itele","urlTweet":"http:\/\/twitter.com\/user\/status\/403288162354470912","urls":null,"img":null},{"text":"\"Je vous l'avais dit que c'\u00e9tait un arabe\", l\u00e2che \u00e0 haute voix G\u00e9rard, au caf\u00e9 du coin, sous les applaudissements des comparses #Dekhar","user":"humourdedroite","urlTweet":"http:\/\/twitter.com\/user\/status\/403465486093926400","urls":null,"img":null},{"text":"L'avocate de #Dekhar : \"Surprise oui et non de le retrouver ici Je pensais le revoir dans un dossier de terrorisme islamiste\" #E1matin","user":"Europe1","urlTweet":"http:\/\/twitter.com\/user\/status\/403408193239273472","urls":null,"img":null}]