[{"keyword":"dekhar","mainTitle":"Tireur parisien : Abdelhakim Dekhar s'\u00e9tait mari\u00e9 en Grande-Bretagne","author":"Le Parisien","nbOccurences":13,"nbArticles":1,"description":"Abdelhakim Dekhar, le tireur parisien pr\u00e9sum\u00e9, arr\u00eat\u00e9 dans la nuit de mercredi \u00e0 jeudi par la police fran\u00e7aise pour tentatives d&#39;assassinats \u00e0 \u00abLib\u00e9ration\u00bb, BFMTV et La D\u00e9fense garde le silence face aux enqu\u00eateurs. MON ACTIVIT\u00c9. Vos amis peuvent&nbsp;...","date":1385123881,"url":"http:\/\/www.leparisien.fr\/faits-divers\/tireur-parisien-abdelhakim-dekhar-s-etait-marie-en-grande-bretagne-22-11-2013-3339417.php","othersArticles":{"1":{"title":"Abdelhakim Dekhar avait refait sa vie \u00c3\u00a0 Londres","url":"http:\/\/www.lefigaro.fr\/actualite-france\/2013\/11\/22\/01016-20131122ARTFIG00334-abdelhakim-dekhar-avait-refait-sa-vie-a-londres.php","authors":"Le Figaro"},"2":{"title":"Tireur de Paris : \"l'affaire Dekhar\" cristallise les doutes et les rumeurs","url":"http:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/article\/2013\/11\/21\/l-affaire-dekhar-cristallise-les-doutes-et-les-rumeurs_3518107_3224.html","authors":"Le Monde"}}},{"keyword":"dekhar","mainTitle":"Tireur solitaire : dans ses lettres, Dekhar voit \u00abun complot fasciste\u00bb","author":"Le Parisien","nbOccurences":5,"nbArticles":0,"description":"Abdelhakim Dekhar accuse les m\u00e9dias \u00abde participer \u00e0 la manipulation des masses\u00bb et les journalistes -qu&#39;il surnomme les \u00abjournaputes\u00bb, selon \u00abLe Figaro\u00bb- d&#39;\u00eatre \u00abpay\u00e9s pour faire avaler aux citoyens des mensonges \u00e0 la petite cuill\u00e8re\u00bb.","date":1385103350,"url":"http:\/\/www.leparisien.fr\/faits-divers\/tireur-solitaire-dans-ses-lettres-dekhar-voit-un-complot-fasciste-21-11-2013-3337203.php"},{"keyword":"dekhar","mainTitle":"Abdelhakim Dekhar \"se compare volontiers \u00e0 Nelson Mandela\"","author":"Le Monde","nbOccurences":7,"nbArticles":3,"description":"Le Monde a pu consulter les rapports d&#39;experts au moment de la d\u00e9tention de Abdelhakim Dekhar. Les psychiatres sont unanimes, \u00e0 l&#39;\u00e9poque, pour estimer qu&#39;il ne souffrait d&#39;aucune &quot;pathologie mentale, psychique ou caract\u00e9rielle&quot;. Pour autant, tous&nbsp;...","date":1385117174,"url":"http:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/article\/2013\/11\/22\/dekhar-il-se-compare-volontiers-a-nelson-mandela_3518705_3224.html"},{"keyword":"dekhar","mainTitle":"Tireur pr\u00e9sum\u00e9 de Paris : Dekhar invoque son \u00abdroit au silence\u00bb","author":"Le Figaro","nbOccurences":4,"nbArticles":0,"description":"Depuis jeudi midi, Adbelhakim Dekhar est plac\u00e9 en garde \u00e0 vue par la brigade criminelle pour \u00eatre entendu des chefs \u00abtentatives d&#39;assassinats\u00bb contre le r\u00e9dacteur en chef de BFMTV qu&#39;il avait menac\u00e9 de son fusil vendredi dernier, contre l&#39;assistant&nbsp;...","date":1385075619,"url":"http:\/\/www.lefigaro.fr\/actualite-france\/2013\/11\/21\/01016-20131121ARTFIG00877-dekhar-un-tireur-totalement-paranoiaque.php"},{"keyword":"parisien","mainTitle":"Tireur parisien : Dekhar invoque \u00abson droit au silence\u00bb lors de sa ...","author":"Le Parisien","nbOccurences":9,"nbArticles":0,"description":"Abdelhakim Dekhar, arr\u00eat\u00e9 pour tentatives d&#39;assassinats \u00e0 Lib\u00e9ration, BFMTV et La D\u00e9fense, a invoqu\u00e9 lors de ses premi\u00e8res auditions en garde \u00e0 vue son \u00abdroit au silence\u00bb faute d&#39;avoir eu acc\u00e8s au dossier de l&#39;enqu\u00eate, a annonc\u00e9 jeudi soir son avocat ...","date":1385103350,"url":"http:\/\/www.leparisien.fr\/faits-divers\/tireur-parisien-dekhar-invoque-son-droit-au-silence-lors-de-sa-garde-a-vue-21-11-2013-3337497.php"},{"keyword":"abdelhakim","mainTitle":"Tireur fou : Abdelhakim Dekhar se mure dans le silence","author":"Le Point","nbOccurences":5,"nbArticles":0,"description":"Le tireur parisien pr\u00e9sum\u00e9 Abdelhakim Dekhar, arr\u00eat\u00e9 mercredi pour tentatives d&#39;assassinat \u00e0 Lib\u00e9ration, BFM TV et la D\u00e9fense, a gard\u00e9 le silence jeudi face aux enqu\u00eateurs. N&#39;ayant pas acc\u00e8s pour l&#39;instant \u00e0 son dossier, il a pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 &quot;faire valoir son ...","date":1385104877,"url":"http:\/\/www.lepoint.fr\/societe\/tireur-fou-en-garde-a-vue-abdelhakim-dekhar-invoque-son-droit-au-silence-21-11-2013-1760601_23.php"},{"keyword":"garde","mainTitle":"En garde \u00e0 vue, Abdelhakim Dekhar invoque son \"droit au silence\"","author":"Le Monde","nbOccurences":5,"nbArticles":0,"description":"L&#39;homme, d\u00e9j\u00e0 condamn\u00e9 en 1998 dans l&#39;affaire Rey-Maupin, a \u00e9t\u00e9 plac\u00e9 en garde \u00e0 vue pour &quot;tentatives d&#39;assassinat&quot;, pour les attaques du hall de BFM-TV, de Lib\u00e9ration et de la Soci\u00e9t\u00e9 g\u00e9n\u00e9rale de la D\u00e9fense apr\u00e8s que les analyses ADN ont permis de&nbsp;...","date":1385070911,"url":"http:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/article\/2013\/11\/20\/tirs-a-paris-un-homme-en-garde-a-vue_3517494_3224.html"},{"keyword":"dekhar","mainTitle":"La famille de Dekhar \u00aba rompu tout contact avec lui il y a vingt ans\u00bb","author":"Lib\u00e9ration","nbOccurences":6,"nbArticles":0,"description":"Farida Dekhar-Powell, 44 ans, une des s\u0153urs d&#39;Abdelhakim Dekhar, est cat\u00e9gorique. \u00abToute la famille a rompu tout contact avec lui il y a vingt ans, au moment de l&#39;affaire Rey-Maupin. C&#39;\u00e9tait un choix que nous avons fait \u00e0 l&#39;\u00e9poque\u00bb, d\u00e9clare \u00e0 ...","date":1385058945,"url":"http:\/\/www.liberation.fr\/societe\/2013\/11\/21\/la-famille-de-dekhar-a-rompu-tout-contact-avec-lui-il-y-a-vingt-ans-selon-sa-soeur_961111"},{"keyword":"dekhar","mainTitle":"Abdelhakim Dekhar, le \"chaperon\" de Florence Rey et Audry Maupin","author":"Le Monde","nbOccurences":5,"nbArticles":0,"description":"Abdelhakim Dekhar, dit &quot;Toumi&quot;, accus\u00e9 d&#39;\u00eatre le guetteur lors du braquage de la pr\u00e9-fouri\u00e8re de la porte de Pantin alors qu&#39;il avait 29 ans, avoue avoir achet\u00e9 un fusil \u00e0 pompe avec sa carte d&#39;identit\u00e9 \u00e0 la Samaritaine ayant servi le soir de la ...","date":1385046225,"url":"http:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/article\/2013\/11\/21\/abdelhakim-dekhar-le-chaperon-de-florence-rey-et-audry-maupin_3518324_3224.html"},{"keyword":"paris","mainTitle":"VIDEOS. Abdelhakim \u00abToumi\u00bb Dekhar, d\u00e9j\u00e0 condamn\u00e9 dans l ...","author":"Le Parisien","nbOccurences":6,"nbArticles":0,"description":"Abdelhakim Dekhar, 49 ans, arr\u00eat\u00e9 ce mercredi \u00e0 Paris, n&#39;est pas inconnu des services de police. Celui dont l&#39;ADN correspond aujourd&#39;hui \u00e0 celui du tireur pr\u00e9sum\u00e9 avait d\u00e9j\u00e0 \u00e9t\u00e9 condamn\u00e9 en 1998 pour complicit\u00e9 dans la terrible affaire Rey-Maupin, une&nbsp;...","date":1385072579,"url":"http:\/\/www.leparisien.fr\/faits-divers\/abdelhakim-toumi-dekhar-le-troisieme-homme-de-l-affaire-rey-maupin-20-11-2013-3334159.php"}]