[{"text":"#urgent La Centrafrique est \u00abau bord du g\u00e9nocide\u00bb, selon Laurent Fabius http:\/\/t.co\/qcHHjgsh1z","user":"RFI"},{"text":"Fabius a dit non \u00e0 Hollande pour Matignon http:\/\/t.co\/xcQNy8oCIf","user":"LeNouvelObs"},{"text":"Fabius a dit non \u00e0 Hollande pour Matignon &gt;&gt; http:\/\/t.co\/jsDs31fNE5","user":"LeNouvelObs"},{"text":"Laurent Fabius fait savoir qu'il a refus\u00e9 de remplacer JM Ayrault. Les grandes manoeuvres ont commenc\u00e9, encore moins de d\u00e9cisions \u00e0 venir.","user":"MryEmery"},{"text":"Laurent Fabius : la Centrafrique est \u00abau bord du g\u00e9nocide\u00bb http:\/\/t.co\/M2BP6PjQsk","user":"le_Parisien"},{"text":"Laurent Fabius : la Centrafrique est \"au bord du g\u00e9nocide\"  http:\/\/t.co\/KUasPVBQEl","user":"France24_fr"},{"text":"Remaniement : le jour o\u00f9 Fabius a dit non \u00e0 Hollande http:\/\/t.co\/1wGM1E6g1f","user":"patthomas"},{"text":"Laurent #Fabius : la #Centrafrique est \"au bord du g\u00e9nocide\" &gt; http:\/\/t.co\/QIGukDkjTI","user":"jeune_afrique"},{"text":"Laurent Fabius : la Centrafrique est \"au bord du g\u00e9nocide\" http:\/\/t.co\/2mx0Gqs3ni","user":"France24_fr"},{"text":"Fabius: la Centreafrique est \"au bord du g\u00e9nocide\" http:\/\/t.co\/9TogDdbeGL  #Centreafrique #LaurentFabius","user":"BFMTV"},{"text":"La #Centrafrique est \"au bord du g\u00e9nocide\" (#Fabius) #afp #rca http:\/\/t.co\/axml5zUYLk","user":"xavbourgois"},{"text":"La #Centrafrique est \"au bord du g\u00e9nocide\", selon #Fabius sur @France2tv #AFP","user":"KarimTalbi"},{"text":"Morandini Zap: Thomas Fabius devrait deux millions d'euros \u00e0 Monte-Carlo  #thomasfabius #montecarlo #monaco http:\/\/t.co\/Lv908gglXV","user":"morandiniblog"},{"text":"Je viens de r\u00e9aliser avec horreur que Lara Fabian est l'accusatif de Laurent Fabius.","user":"diplodocouille"},{"text":"L'acte de vente de l'appartement de Thomas Fabius, achet\u00e9 7,38 millions d'euros \u2193 #LeSuppl\u00e9ment http:\/\/t.co\/s1nh26FTXk","user":"LeSupplement"}]