[{"text":"Jean-Marc Ayrault annonce \"une remise \u00e0 plat\" du syst\u00e8me fiscal http:\/\/t.co\/mKU4XCx53I","user":"lemondefr"},{"text":"Je suppose que @Patrick_Balkany participera activement aux r\u00e9flexions sur l'illisibilit\u00e9 de notre syst\u00e8me fiscal","user":"erwannbinet"},{"text":"Le 4 novembre: Moscovici enterrait un grand soir fiscal. Aujourd\u2019hui, Ayrault veut \"remettre \u00e0 plat la fiscalit\u00e9\" http:\/\/t.co\/Z3tmSKiGd0","user":"leLab_E1"},{"text":"Je paie 143 \u20ac d'imp\u00f4ts en plus cette ann\u00e9e. O\u00f9 est le \"ras le bol fiscal\" ? Coup de gueule &gt;&gt; http:\/\/t.co\/wCUFUaYvCJ","user":"leplus_obs"},{"text":"Ayrault est un pompier qui d\u00e9cide d'\u00e9teindre le feu (fiscal) actuel avec une explosion, plut\u00f4t qu'en l'\u00e9touffant. \u00c7a passe ou \u00e7a casse","user":"CyrilleLachevre"},{"text":"Challenges devrait peut-\u00eatre changer son visuel AppStore. Cahuzac qui lutte contre l'exil fiscal, quoi. http:\/\/t.co\/4xPs5IgLRL","user":"mkfrison"},{"text":"Ayrault veut\"remettre la fiscalit\u00e9 \u00e0 plat en 2015\".S\u00fbr,apr\u00e8s 3 ans de marteau pilon fiscal PS tout sera \u00e0 plat:France, entreprises,m\u00e9nages..","user":"RKaroutchi"},{"text":"#Ayrault est un parfait pompier pyromane! Apr\u00e8s avoir d\u00e9truit le consentement \u00e0 l' #impot il invente le grand soir fiscal..","user":"WoerthEric"},{"text":"C'est \u00e9vident qu'il faut r\u00e9\u00e9crire compl\u00e8tement le logiciel fiscal fran\u00e7ais L'imp\u00f4t est #illisible #in\u00e9quitable #instable et #improductif","user":"yvesjego"},{"text":"Plus l'Etat accro\u00eet les pr\u00e9l\u00e8vements, plus le rendement fiscal diminue, plus le ch\u00f4mage augmente. Et si nous tentions exactement l'inverse ?","user":"BonnetsRouges"},{"text":"Les @BonnetsRouges rassemblent contre le matraquage fiscal. Aucune position concernant euro, UE, lib\u00e9ralisme, mariage homo, immigration, etc","user":"BonnetsRouges"},{"text":"#Ayrault veut reformer le syst\u00e8me #fiscal en consultant les syndicats. Il peut me dire quelle l\u00e9gitimit\u00e9 ont les #syndicats ?","user":"MmeLenvie"},{"text":"Bonsoir @_OTRE_, de nombreux mouvements convergent le #30novembre pour d\u00e9noncer le matraquage fiscal. Serez-vous parmi nous ? #rassemblement","user":"BonnetsRouges"},{"text":"Il aura fallu 18 mois \u00e0 ce gouvernement pour se convertir \u00e0 la r\u00e9alit\u00e9. @jeanmarcayrault \"le syst\u00e8me fiscal fran\u00e7ais est illisible\" #BienVu","user":"ChrisSaintEtien"},{"text":"L'histoire se r\u00e9p\u00e8te ? 17 f\u00e9vrier 1933, Paris tombait dans une gr\u00e8ve contre le viol fiscal. #BonnetsRouge #AF http:\/\/t.co\/P2k6iEXnvD","user":"sjournot"}]