[{"keyword":"foyers","mainTitle":"Neige : 3 morts et 100 000 foyers priv\u00e9s d'\u00e9lectricit\u00e9","author":"Le Parisien","nbOccurences":11,"nbArticles":33,"description":"Environ 100.000 foyers fran\u00e7ais \u00e9taient encore priv\u00e9s d&#39;\u00e9lectricit\u00e9 jeudi matin en raison de nouvelles chutes de neige, selon r\u00e9seau \u00e9lectrique de proximit\u00e9 ERDF, filiale d&#39;EDF. Au total, 71.000 foyers \u00e9taient sans courant en Rh\u00f4ne-Alpes et Bourgogne,&nbsp;...","date":1385035515,"url":"http:\/\/www.leparisien.fr\/societe\/neige-quinze-departements-toujours-en-alerte-orange-21-11-2013-3336473.php","othersArticles":{"1":{"title":"Intemp\u00c3\u00a9ries : 100.000 foyers sans \u00c3\u00a9lectricit\u00c3\u00a9","url":"http:\/\/www.europe1.fr\/France\/Intemperies-100-000-foyers-sans-electricite-1716035\/","authors":"Europe1"},"2":{"title":"Neige : 100.000 foyers priv\u00c3\u00a9s d'\u00c3\u00a9lectricit\u00c3\u00a9, 1.200 agents mobilis\u00c3\u00a9s","url":"http:\/\/www.rtl.fr\/actualites\/info\/environnement\/article\/neige-100-000-foyers-prives-d-electricite-1-200-agents-mobilises-7767091221","authors":"RTL.fr"}}},{"keyword":"neige","mainTitle":"Intemp\u00e9ries: La neige cause un troisi\u00e8me d\u00e9c\u00e8s et 90.000 foyers ...","author":"20minutes.fr","nbOccurences":13,"nbArticles":331,"description":"Les premi\u00e8res chutes de neige de la saison ont caus\u00e9 la mort de trois personnes et 90.000 foyers sont toujours priv\u00e9s d&#39;\u00e9lectricit\u00e9 dans l&#39;est de la France, o\u00f9 M\u00e9t\u00e9o-France vient de lever l&#39;alerte en vigilance orange pour neige et verglas. Dans le Haut ...","date":1385037644,"url":"http:\/\/www.20minutes.fr\/societe\/1252885-20131121-premieres-chutes-neige-font-deux-morts","othersArticles":{"1":{"title":"Intemp\u00c3\u00a9ries : 3 morts, 100 000 foyers priv\u00c3\u00a9s d'\u00c3\u00a9lectricit\u00c3\u00a9","url":"http:\/\/www.rmc.fr\/info\/544415\/intemperies-deux-morts-100-000-foyers-prives-d-electricite\/","authors":"RMC.fr"},"2":{"title":"Alerte neige: 3 morts et 100 000 foyers priv\u00c3\u00a9s d'\u00c3\u00a9lectricit\u00c3\u00a9","url":"http:\/\/www.lexpress.fr\/region\/alerte-neige-15-departements-toujours-en-vigilance-orange_1301528.html","authors":"L'Express"},"3":{"title":"Neige : des milliers de foyers sans \u00c3\u00a9lectricit\u00c3\u00a9, mort d'un technicien d ...","url":"http:\/\/www.leparisien.fr\/societe\/neige-et-verglas-cinq-departements-en-alerte-orange-20-11-2013-3332773.php","authors":"Le Parisien"}}},{"keyword":"sans","mainTitle":"Neige en Haute-Loire. 13000 foyers sans eau, nette am\u00e9lioration ...","author":"Le Progr\u00e8s","nbOccurences":6,"nbArticles":0,"description":"Environ 13000 foyers sont priv\u00e9s d&#39;eau potable sur les communes de Saint-Just, Saint-Victor-Malescours, Saint-Romain-Lachalm, Saint-Pal-de-Mons, La Chapelle-d&#39;Aurec, Pont-Salomon et Saint-Ferr\u00e9ol-d&#39;Auroure. Routes Sur les nationales, l&#39;ensemble du&nbsp;...et plus encore&nbsp;&raquo;","date":1385035317,"url":"http:\/\/www.leprogres.fr\/actualite\/2013\/11\/21\/13000-foyers-sans-eau-mais-une-nette-amelioration-sur-les-routes"},{"keyword":"dizaines","mainTitle":"Des dizaines de foyers priv\u00e9s de gaz \u00e0 Villeneuve-la-Garenne","author":"Le Parisien","nbOccurences":5,"nbArticles":0,"description":"Plusieurs dizaines de foyers sont encore priv\u00e9s de gaz ce mardi matin \u00e0 Villeneuve la Garenne, suite \u00e0 un incident survenu lundi. Vers 15 h 30 lundi, une entreprise de travaux publics intervenant sur la voirie a endommag\u00e9 un branchement de gaz naturel,&nbsp;...et plus encore&nbsp;&raquo;","date":1385003838,"url":"http:\/\/www.leparisien.fr\/hauts-de-seine-92\/des-dizaines-de-foyers-prives-de-gaz-a-villeneuve-la-garenne-19-11-2013-3329643.php"},{"keyword":"3000","mainTitle":"13.000 foyers touch\u00e9s par des micro coupures d'\u00e9lectricit\u00e9 en Loz\u00e8re","author":"France 3","nbOccurences":7,"nbArticles":0,"description":"Jeudi \u00e0 8H, quelque 100.000 foyers restaient priv\u00e9s d&#39;\u00e9lectricit\u00e9 en France, dont 65.000 dans la r\u00e9gion Rh\u00f4ne-Alpes, 13.000 en Auvergne, 13.000 \u00e9galement en Loz\u00e8re, 6.000 en Bourgogne et 3.000 en Franche-Comt\u00e9, selon un premier d\u00e9compte d&#39;ERDF.et plus encore&nbsp;&raquo;","date":1385033429,"url":"http:\/\/languedoc-roussillon.france3.fr\/2013\/11\/21\/13000-foyers-prives-d-electricite-en-lozere-362203.html"},{"keyword":"neige","mainTitle":"Neige dans l'Est: 100.000 foyers priv\u00e9s d'\u00e9lectricit\u00e9","author":"Charente Libre","nbOccurences":10,"nbArticles":122,"description":"Environ 100.000 foyers fran\u00e7ais \u00e9taient priv\u00e9s d&#39;\u00e9lectricit\u00e9 jeudi matin en raison de nouvelles chutes de neige, a indiqu\u00e9 ce jeudi en milieu de matin\u00e9e le gestionnaire du r\u00e9seau \u00e9lectrique de proximit\u00e9 ERDF, filiale d&#39;EDF. Au total, 71.000 foyers ...","date":1385028981,"url":"http:\/\/www.charentelibre.fr\/2013\/11\/20\/cinq-departements-en-alerte-orange-la-neige-se-rapproche,1866164.php","othersArticles":{"1":{"title":"Intemp\u00c3\u00a9ries : 35 000 foyers priv\u00c3\u00a9s d'\u00c3\u00a9lectricit\u00c3\u00a9 dans le Rh\u00c3\u00b4ne","url":"http:\/\/www.20minutes.fr\/lyon\/1252537-20131120-intemperies-35-000-foyers-prives-electricite-rhone","authors":"20minutes.fr"},"2":{"title":"Loire | Encore 5500 foyers priv\u00c3\u00a9s d'\u00c3\u00a9lectricit\u00c3\u00a9","url":"http:\/\/www.leprogres.fr\/loire\/2013\/11\/21\/le-point-dans-la-loire-a-8-heures","authors":"Le Progr\u00c3\u00a8s"},"3":{"title":"Neige et verglas : grosses perturbations en Rh\u00c3\u00b4ne-Alpes","url":"http:\/\/www.francebleu.fr\/infos\/alerte-meteo\/neige-et-verglas-cinq-departements-en-vigilance-orange-1034912","authors":"France Bleu"}}},{"keyword":"nouvel","mainTitle":"Neige : au moins 220.000 foyers priv\u00e9s d'\u00e9lectricit\u00e9","author":"Le Nouvel Observateur","nbOccurences":5,"nbArticles":0,"description":"Viennent ensuite le Rh\u00f4ne (35.000 foyers), l&#39;Ain (26.000), la Loire (23.000), la Sa\u00f4ne-et-Loire (17.000) et le Puy-de-D\u00f4me (15.000). Selon France TV Info, de nombreuses communes seraient \u00e9galement priv\u00e9es d&#39;\u00e9lectricit\u00e9 dans l&#39;Allier et le Jura.","date":1384961716,"url":"http:\/\/tempsreel.nouvelobs.com\/societe\/20131120.OBS6168\/neige-au-moins-220-000-foyers-prives-d-electricite.html"},{"keyword":"foyers","mainTitle":"Jusqu'\u00e0 70.000 foyers priv\u00e9s d'\u00e9lectricit\u00e9 en Is\u00e8re et Savoie \u00e0 cause ...","author":"France 3","nbOccurences":5,"nbArticles":0,"description":"Au plus fort de la crise, ce mercredi 20 novembre, pr\u00e8s de 70.000 foyers ont \u00e9t\u00e9 priv\u00e9s d&#39;\u00e9lectricit\u00e9 dans le nord Is\u00e8re et l&#39;avant pays savoyard. Les agents ERDF sont \u00e0 pied d&#39;oeuvre mais rencontrent souvent les m\u00eames difficult\u00e9s que les ...","date":1384967982,"url":"http:\/\/alpes.france3.fr\/2013\/11\/20\/pres-de-45000-foyers-prives-d-electricite-en-isere-et-savoie-361453.html"},{"keyword":"foyers","mainTitle":"7 000 foyers sont priv\u00e9s d'\u00e9lectricit\u00e9 en Sa\u00f4ne-et-Loire \u00e0 la suite des ...","author":"France 3","nbOccurences":5,"nbArticles":0,"description":"... l&#39;\u00e9lectricit\u00e9 a \u00e9t\u00e9 endommag\u00e9 en Sa\u00f4ne-et-Loire ce mercredi 20 novembre au matin. Des arbres alourdis par la neige ont endommag\u00e9 des lignes, privant 13 000 foyers (\u00e0 la mi-journ\u00e9e) d&#39;\u00e9lectricit\u00e9 sur les communes de Paray-le-Monial, La Clayette, Cluny.","date":1384967728,"url":"http:\/\/bourgogne.france3.fr\/2013\/11\/20\/17-000-foyers-sont-prives-d-electricite-en-saone-et-loire-la-suite-des-chutes-de-neige-361439.html"},{"keyword":"sans","mainTitle":"Jura : \u00e0 12h00 on comptabilise 2000 foyers sans \u00e9lectricit\u00e9","author":"France 3","nbOccurences":5,"nbArticles":0,"description":"Jura : \u00e0 12h00 on comptabilise 2000 foyers sans \u00e9lectricit\u00e9. \u00c0 8h00 ils \u00e9taient 3000 foyers priv\u00e9s d&#39;\u00e9lectricit\u00e9, ils sont \u00e0 midi encore 2000... Par Fabienne Le Moing; Publi\u00e9 le 21\/11\/2013 | 10:16, mis \u00e0 jour le 21\/11\/2013 | 12:28. \u00a9 MaxPPP\/Philippe ...","date":1385035512,"url":"http:\/\/franche-comte.france3.fr\/2013\/11\/21\/le-jura-le-departement-le-plus-touche-par-la-neige-362021.html"}]