[{"id":"noU3c7oGlv4","title":"France2 Interview Fran\u00e7ois Hollande 28\/03\/2013","url":"http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=noU3c7oGlv4&feature=youtube_gdata_player","description":"Quand m\u00eame !!","thumbnail":"http:\/\/i.ytimg.com\/vi\/noU3c7oGlv4\/hqdefault.jpg"},{"id":"33uwwl-B5f0","title":"Un jour, un destin - Fran\u00e7ois Hollande, Nicolas Sarkozy : Les ambitieux !","url":"http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=33uwwl-B5f0&feature=youtube_gdata_player","description":"Un jour un destin les ambitieux : Fran\u00e7ois Hollande et Nicolas Sarkozy complet du 28\/05\/2013.","thumbnail":"http:\/\/i.ytimg.com\/vi\/33uwwl-B5f0\/hqdefault.jpg"},{"id":"c-Ioaoyj3eA","title":"Zapping politique : la \"col\u00e8re froide\" de Fran\u00e7ois Hollande","url":"http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=c-Ioaoyj3eA&feature=youtube_gdata_player","description":"Retrouvez chaque jour \u00e0 midi les d\u00e9clarations politiques de la matin\u00e9e qu'il ne fallait pas manquer.","thumbnail":"http:\/\/i.ytimg.com\/vi\/c-Ioaoyj3eA\/hqdefault.jpg"},{"id":"Y02EPg-Hf5w","title":"11 novembre: journ\u00e9e sous les hu\u00e9es pour Fran\u00e7ois Hollande - 11\/11","url":"http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Y02EPg-Hf5w&feature=youtube_gdata_player","description":"Toute l'actualit\u00e9 sur http:\/\/www.bfmtv.com\/ Pour Fran\u00e7ois Hollande, la journ\u00e9e de comm\u00e9morations de ce lundi 11 novembre, a \u00e9t\u00e9 difficile. Le pr\u00e9sident a \u00e9t\u00e9...","thumbnail":"http:\/\/i.ytimg.com\/vi\/Y02EPg-Hf5w\/hqdefault.jpg"},{"id":"raC3BJ_ddRg","title":"Fran\u00e7ois Hollande \u00e9lu deuxi\u00e8me pr\u00e9sident socialiste de la 5e R\u00e9publique. 51,90% France.","url":"http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=raC3BJ_ddRg&feature=youtube_gdata_player","description":"060512 Fran\u00e7ois Hollande \u00e9lu deuxi\u00e8me pr\u00e9sident socialiste de la 5e R\u00e9publique Le Monde.fr | 06.05.2012 \u00e0 19h59 \u2022 Mis \u00e0 jour le 06.05.2012 \u00e0 20h02 Fran\u00e7ois H...","thumbnail":"http:\/\/i.ytimg.com\/vi\/raC3BJ_ddRg\/hqdefault.jpg"},{"id":"djEfsIKXJe4","title":"Message pour Fran\u00e7ois Hollande 3","url":"http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=djEfsIKXJe4&feature=youtube_gdata_player","description":"omg o: La partie 1 : http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=SQ_r6Z2p0wU La partie 2 : http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=8suw9Jh2-B8 merci abonnez-vous pour + de vid\u00e9o.","thumbnail":"http:\/\/i.ytimg.com\/vi\/djEfsIKXJe4\/hqdefault.jpg"},{"id":"E0Xymjw-VmE","title":"Le Journal du week end   L'intervention de Fran\u00e7ois Hollande sur TF1 L'intervention de Fran\u00e7ois Holl","url":"http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=E0Xymjw-VmE&feature=youtube_gdata_player","description":"","thumbnail":"http:\/\/i.ytimg.com\/vi\/E0Xymjw-VmE\/hqdefault.jpg"},{"id":"beTh4DGQA4U","title":"la philosophie et Fran\u00e7ois Hollande.","url":"http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=beTh4DGQA4U&feature=youtube_gdata_player","description":"un africain insulte vulgairement le president fran\u00e7ais Fran\u00e7ois Hollande on vous laisse avec la video ENJOY :)","thumbnail":"http:\/\/i.ytimg.com\/vi\/beTh4DGQA4U\/hqdefault.jpg"},{"id":"y1iN-WJvEC0","title":"Fran\u00e7ois Hollande : \"j'assume l'avenir de la France\" - 15\/09\/13 \u00e0 21:40","url":"http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=y1iN-WJvEC0&feature=youtube_gdata_player","description":"Fid\u00e8le \u00e0 sa ligne de conduite, au cours de l'entretien t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 accord\u00e9 \u00e0 nos confr\u00e8res de TF1, le chef de l'Etat s'est montr\u00e9 inflexible sur le dossier syri...","thumbnail":"http:\/\/i.ytimg.com\/vi\/y1iN-WJvEC0\/hqdefault.jpg"},{"id":"d4k3CptOkJg","title":"Fran\u00e7ois Hollande \u00e0 Dijon : les images d'un fiasco m\u00e9diatique","url":"http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=d4k3CptOkJg&feature=youtube_gdata_player","description":"Plus d'infos - http:\/\/news360x.wordpress.com\/ Facebook - https:\/\/www.facebook.com\/News360x Twitter - https:\/\/twitter.com\/News360x Abonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene - ...","thumbnail":"http:\/\/i.ytimg.com\/vi\/d4k3CptOkJg\/hqdefault.jpg"}]