[{"keyword":"france-klm","mainTitle":"Air France-KLM : deux syndicats d\u00e9noncent les retraites chapeaux","author":"Le Parisien","nbOccurences":12,"nbArticles":35,"description":"Le principe de la retraite chapeau continue de faire des vagues dans les grandes entreprises au lendemain du renoncement de Philippe Varin \u00e0 son d\u00e9part dor\u00e9 de chez PSA. Deux syndicats ont d\u00e9nonc\u00e9 jeudi les retraites chapeaux chez Air France-KLM,&nbsp;...","date":1385683216,"url":"http:\/\/www.leparisien.fr\/economie\/air-france-klm-deux-syndicats-denoncent-les-retraites-chapeaux-28-11-2013-3358917.php","othersArticles":{"1":{"title":"Air France-KLM : des syndicats d\u00c3\u00a9noncent le dispositif \u00c2\u00abchoquant ...","url":"http:\/\/www.liberation.fr\/economie\/2013\/11\/28\/air-france-klm-des-syndicats-denoncent-le-dispositif-choquant-de-retraite_962794","authors":"Lib\u00c3\u00a9ration"}}},{"keyword":"france","mainTitle":"Air France-KLM: distingu\u00e9 par l'Excellence Fran\u00e7aise.","author":"BFMTV.COM","nbOccurences":4,"nbArticles":0,"description":"(CercleFinance.com) - Air France indique avoir re\u00e7u mercredi, dans le Grand Salon de l&#39;H\u00f4tel National des Invalides, le Prix 2013 d\u00e9cern\u00e9 par l&#39;Excellence Fran\u00e7aise dans la cat\u00e9gorie &#39;Transport A\u00e9rien&#39;. &#39;La compagnie a \u00e9t\u00e9 f\u00e9licit\u00e9e pour l&#39;excellence ...","date":1385650822,"url":"http:\/\/www.bfmtv.com\/economie\/air-france-klm-distingue-lexcellence-francaise-656172.html"},{"keyword":"choquant","mainTitle":"Deux syndicats d\u00e9noncent le dispositif \u00ab choquant \u00bb de retraite ...","author":"cBanque.com","nbOccurences":4,"nbArticles":0,"description":"Le syndicat des pilotes d&#39;Air France (Spaf) incrimine &quot;les pratiques du groupe Air France-KLM&quot; en mati\u00e8re de retraites chapeau &quot;tout aussi choquantes pour les salari\u00e9s de la compagnie, en grande difficult\u00e9&quot; que chez PSA Peugeot Citro\u00ebn. De m\u00eame, Sud&nbsp;...","date":1385672975,"url":"http:\/\/www.cbanque.com\/actu\/41984\/deux-syndicats-denoncent-le-dispositif-choquant-de-retraite-chapeau-chez-air-france-klm"},{"keyword":"france","mainTitle":"AIR FRANCE-KLM : Alitalia n'a pas atteint son objectif de lev\u00e9e de ...","author":"Zonebourse.com","nbOccurences":10,"nbArticles":16,"description":"Les experts ne pensaient pas que Alitalia, qui a besoin de ces fonds suppl\u00e9mentaires pour \u00e9viter la faillite, atteigne son objectif, en particulier depuis que Air France-KLM (AF.FR), son partenaire et principal actionnaire, a d\u00e9cid\u00e9 de ne pas ...","date":1385655344,"url":"http:\/\/www.zonebourse.com\/AIR-FRANCE-KLM-4604\/actualite\/AIR-FRANCE-KLM--Alitalia-na-pas-atteint-son-objectif-de-levee-de-fonds-lance-une-deuxieme-phase-17566882\/"},{"keyword":"france-klm","mainTitle":"AIR FRANCE-KLM : De r\u00e9elles difficult\u00e9s \u00e0 franchir des plus hauts","author":"Zonebourse.com","nbOccurences":4,"nbArticles":0,"description":"Fondamentalement, apr\u00e8s une 5\u00e8me ann\u00e9e cons\u00e9cutive de perte, le groupe Air France-KLM ne parvient plus \u00e0 faire des profits. Malgr\u00e9 une sortie annonc\u00e9e de la spirale baissi\u00e8re pour 2014, les cours ne traduisent pas cette possible &quot;recovery&quot;. En effet&nbsp;...","date":1385632505,"url":"http:\/\/www.zonebourse.com\/AIR-FRANCE-KLM-4604\/analyses-bourse\/De-reelles-difficultes-a-franchir-des-plus-hauts-17566007\/"},{"keyword":"morgan","mainTitle":"AIR FRANCE-KLM : Morgan Stanley rel\u00e8ve l'objectif de cours.","author":"Zonebourse.com","nbOccurences":6,"nbArticles":15,"description":"Morgan Stanley r\u00e9it\u00e8re son opinion &#39;pond\u00e9rer en ligne&#39; sur Air France-KLM et rel\u00e8ve l&#39;objectif de cours \u00e0 7,50 euros, contre 6,20 euros pr\u00e9c\u00e9demment, avec un changement de m\u00e9thodologie. La publication de la note fait suite \u00e9galement \u00e0 la mise \u00e0 jour ...","date":1385474923,"url":"http:\/\/www.zonebourse.com\/AIR-FRANCE-KLM-4604\/analyses-broker\/Air-France-KLM--Morgan-Stanley-releve-lobjectif-de-cours-17530316\/"},{"keyword":"promotion","mainTitle":"Air France-KLM: Hop! lance une promotion d'hiver.","author":"L'Express","nbOccurences":5,"nbArticles":0,"description":"Air France-KLM: Hop! lance une promotion d&#39;hiver. Cercle Finance, publi\u00e9 le 26\/11\/2013 \u00e0 12:11. Hop!, le p\u00f4le r\u00e9gional d&#39;Air France, a d\u00e9voil\u00e9 avant la p\u00e9riode des f\u00eates de fin d&#39;ann\u00e9e une nouvelle promotion pour des voyages en d\u00e9but d&#39;ann\u00e9e prochaine.et plus encore&nbsp;&raquo;","date":1385465474,"url":"http:\/\/votreargent.lexpress.fr\/bourse-de-paris\/air-france-klm-hop-lance-une-promotion-d-hiver_353294.html"},{"keyword":"france","mainTitle":"AIR FRANCE-KLM : b\u00e9n\u00e9ficie de vents porteurs","author":"Zonebourse.com","nbOccurences":12,"nbArticles":6,"description":"Air France-KLM progresse de 1,88% \u00e0 7,644 euros \u00e0 la Bourse de Paris. A l&#39;image des autres valeurs du secteur du transport a\u00e9rien, le titre de la compagnie a\u00e9rienne franco-n\u00e9erlandaise est soutenu par le baisse des prix du p\u00e9trole. Les cours du p\u00e9trole&nbsp;...","date":1385394497,"url":"http:\/\/www.zonebourse.com\/AIR-FRANCE-KLM-4604\/actualite\/AIR-FRANCE-KLM--beneficie-de-vents-porteurs-17496714\/"},{"keyword":"france-klm","mainTitle":"Air France-KLM (AF) : Achat du Bonus Capp\u00e9 N157B","author":"Boursorama","nbOccurences":5,"nbArticles":3,"description":"La valeur est ancr\u00e9e au-dessus des 5.5 euros depuis juin 2013. Depuis cette derni\u00e8re est rest\u00e9e au sein d&#39;un range situ\u00e9 entre 5.5 et 9 euros. Ainsi, il para\u00eet fortement probable que le titre demeure confiner au sein de ce range. Du c\u00f4t\u00e9 des ...","date":1385479225,"url":"http:\/\/www.boursorama.com\/actualites\/air-france-klm-af--achat-du-bonus-cappe-n157b-d10f6923b03c5c317c24720570774cbf"},{"keyword":"france-klm","mainTitle":"Air France-KLM lance un non d\u00e9finitif \u00e0 Alitalia","author":"Les \u00c9chos","nbOccurences":12,"nbArticles":102,"description":"Un croc-en-jambe. C&#39;est ainsi que la d\u00e9cision d&#39;Air France-KLM, de ne pas souscrire \u00e0 l&#39;augmentation de capital d&#39;Alitalia, a \u00e9t\u00e9 accueillie dans la p\u00e9ninsule. Malgr\u00e9 l&#39;\u00ab ouverture \u00bb de la compagnie italienne qui a d\u00e9cid\u00e9 de durcir son plan de ...","date":1384492213,"url":"http:\/\/www.lesechos.fr\/entreprises-secteurs\/auto-transport\/actu\/0203125575787-air-france-klm-lance-un-non-definitif-a-alitalia-629601.php","othersArticles":{"1":{"title":"Air France-KLM a besoin de son alli\u00c3\u00a9 italien","url":"http:\/\/www.lefigaro.fr\/societes\/2013\/11\/14\/20005-20131114ARTFIG00658-air-france-klm-a-besoin-de-son-allie-italien.php","authors":"Le Figaro"},"2":{"title":"Air France-KLM ne participera pas \u00c3\u00a0 l'augmentation de capital d ...","url":"http:\/\/www.lemonde.fr\/economie\/article\/2013\/11\/14\/air-france-klm-ne-participera-pas-a-l-augmentation-de-capital-d-alitalia_3513505_3234.html","authors":"Le Monde"},"3":{"title":"Air France-KLM arr\u00c3\u00aate les frais dans Alitalia","url":"http:\/\/www.france24.com\/fr\/20131114-air-france-klm-arrete-frais-alitalia","authors":"FRANCE 24"}}}]