[{"keyword":"hollande","mainTitle":"Fran\u00e7ois Hollande s'est enferm\u00e9 dans sa propre promesse","author":"Le Figaro","nbOccurences":13,"nbArticles":510,"description":"LE FIGARO - Jeudi matin, Fran\u00e7ois Hollande a sem\u00e9 la confusion en semblant remettre en cause sa promesse d&#39;inversion de la courbe du ch\u00f4mage avant la fin de l&#39;ann\u00e9e, avant de maintenir cet objectif. Comment analysez-vous cette s\u00e9quence m\u00e9diatique?","date":1385656684,"url":"http:\/\/www.lefigaro.fr\/politique\/2013\/11\/28\/01002-20131128ARTFIG00456-francois-hollande-s-est-enferme-dans-sa-propre-promesse.php","othersArticles":{"1":{"title":"VID\u00c3\u0089OS. Ch\u00c3\u00b4mage : quand Fran\u00c3\u00a7ois fait du Hollande","url":"http:\/\/www.lepoint.fr\/economie\/chomage-hollande-fait-marche-arriere-28-11-2013-1762723_28.php","authors":"Le Point"},"2":{"title":"VIDEO. Hollande s\u00c3\u00a8me un doute sur l'objectif d'inversion de la ...","url":"http:\/\/lexpansion.lexpress.fr\/economie\/chomage-francois-hollande-ne-se-fixe-plus-de-date-pour-inverser-la-courbe_418053.html","authors":"L'Express"}}},{"keyword":"hollande","mainTitle":"Fran\u00e7ois Hollande pr\u00e9f\u00e8re LCI \u00e0 BFMTV","author":"TVMag","nbOccurences":12,"nbArticles":5,"description":"Selon nos confr\u00e8res du Point, Fran\u00e7ois Hollande ne porte pas dans son coeur BFMTV, la leader des cha\u00eenes d&#39;informations en continu. La fureur pr\u00e9sidentielle couve depuis plusieurs mois, atteignant son paroxysme avec le r\u00e9cent traitement de l&#39;affaire&nbsp;...","date":1385680321,"url":"http:\/\/tvmag.lefigaro.fr\/programme-tv\/article\/television\/78512\/francois-hollande-prefere-lci-a-bfmtv.html","othersArticles":{"1":{"title":"Fran\u00c3\u00a7ois Hollande n'aime pas le ton de BFM TV et pr\u00c3\u00a9f\u00c3\u00a8re le ...","url":"http:\/\/lelab.europe1.fr\/t\/francois-hollande-deteste-le-ton-de-bfm-tv-et-prefere-le-traitement-de-l-information-plus-professionnel-de-lci-12058","authors":"Europe1"}}},{"keyword":"hollande","mainTitle":"La conf\u00e9rence de presse de Fran\u00e7ois Hollande, c'est pour quand ?","author":"Le Point","nbOccurences":7,"nbArticles":2,"description":"Fran\u00e7ois Hollande devait tenir une conf\u00e9rence de presse semestrielle &quot;pour rendre compte de son action&quot;, c&#39;\u00e9tait une promesse de campagne. La derni\u00e8re en date a eu lieu le 16 mai. Alors, compte tenu des difficult\u00e9s que conna\u00eet le pouvoir, les ...","date":1385649146,"url":"http:\/\/www.lepoint.fr\/politique\/la-conference-de-presse-de-francois-hollande-c-est-pour-quand-28-11-2013-1762881_20.php"},{"keyword":"point","mainTitle":"Ch\u00f4mage : le sketch de Fran\u00e7ois Hollande","author":"Le Point","nbOccurences":7,"nbArticles":0,"description":"Combien de temps faudra-t-il pour gagner la bataille contre le ch\u00f4mage ? s&#39;interroge le pr\u00e9sident. R\u00e9ponse : &quot;tout le temps qui est n\u00e9cessaire&quot;. Voil\u00e0 qui est bien dit. Fran\u00e7ois Hollande insiste m\u00eame en donnant le timing de son plan de bataille : celle ...","date":1385638331,"url":"http:\/\/www.lepoint.fr\/editos-du-point\/michel-richard\/chomage-le-sketch-de-francois-hollande-28-11-2013-1762802_54.php"},{"keyword":"hollande","mainTitle":"Ch\u00f4mage : Fran\u00e7ois Hollande n'arrive plus \u00e0 convaincre","author":"Le Point","nbOccurences":5,"nbArticles":0,"description":"De quoi alimenter les doutes dans l&#39;opinion sur l&#39;engagement de Fran\u00e7ois Hollande d&#39;inverser la courbe du ch\u00f4mage d&#39;ici la fin de l&#39;ann\u00e9e, apr\u00e8s un automne marqu\u00e9 par une succession de plans sociaux. Le gouvernement, lui, n&#39;en d\u00e9mord pas : &quot;C&#39;est \u00e0 la&nbsp;...","date":1385617285,"url":"http:\/\/www.lepoint.fr\/economie\/chomage-francois-hollande-n-arrive-plus-a-convaincre-27-11-2013-1762289_28.php"},{"keyword":"hollande","mainTitle":"Croyez-vous que Fran\u00e7ois Hollande finira par inverser la courbe du ...","author":"Le Figaro","nbOccurences":4,"nbArticles":0,"description":"De la part de : Croyez-vous que Fran\u00e7ois Hollande finira par inverser la courbe du ch\u00f4mage ? J&#39;accepte de recevoir la newsletter quotidienne du Figaro.fr. Oui Non. Imprimer; Haut de page. Services Partenaires. Economie. + r\u00e9cents; + comment\u00e9s; + partag\u00e9s.","date":1385641238,"url":"http:\/\/www.lefigaro.fr\/videos\/economie\/2013\/11\/28\/11007-20131128QCMWWW00170-croyez-vous-que-francois-hollande-finira-par-inverser-la-courbe-du-chomage.php"},{"keyword":"france","mainTitle":"Fran\u00e7ois Hollande en d\u00e9placement \u00e0 Aubervilliers pour parler emploi","author":"France 3","nbOccurences":7,"nbArticles":0,"description":"Le chef de l&#39;Etat, Fran\u00e7ois Hollande, accompagn\u00e9 de Michel Sapin, ministre du Travail, de l&#39;Emploi, de la Formation professionnelle et du Dialogue social, se rend ce jeudi 28 novembre \u00e0 Aubervilliers, en Seine-Saint-Denis, pour parler emploi.","date":1385630614,"url":"http:\/\/paris-ile-de-france.france3.fr\/2013\/11\/28\/francois-hollande-en-deplacement-aubervilliers-pour-parler-emploi-366679.html"},{"keyword":"blog","mainTitle":"Budget : quelles promesses de Fran\u00e7ois Hollande le S\u00e9nat a-t-il ...","author":"Blog Le Monde (Blog)","nbOccurences":5,"nbArticles":0,"description":"Les s\u00e9nateurs avaient en effet largement modifi\u00e9 le texte, augmentant selon le ministre du Budget Bernard Cazeneuve de 10 milliards d&#39;euros le d\u00e9ficit budg\u00e9taire, et revenant sur plusieurs engagements de campagne de Fran\u00e7ois Hollande :.et plus encore&nbsp;&raquo;","date":1385626541,"url":"http:\/\/luipresident.blog.lemonde.fr\/2013\/11\/28\/budget-quelles-promesses-de-francois-hollande-le-senat-a-t-il-rejetees\/"},{"keyword":"hollande","mainTitle":"Ch\u00f4mage : Hollande se d\u00e9gage de sa promesse... puis la r\u00e9it\u00e8re","author":"metronews","nbOccurences":4,"nbArticles":0,"description":"Fran\u00e7ois Hollande a sembl\u00e9 expliquer implicitement jeudi matin, quelques heures avant la publication des chiffres d&#39;octobre de P\u00f4le emploi, qu&#39;il ne parviendrait pas \u00e0 inverser la courbe du ch\u00f4mage d&#39;ici \u00e0 la fin de l&#39;ann\u00e9e. &quot;La bataille&quot; contre le ...","date":1385661113,"url":"http:\/\/www.metronews.fr\/info\/inversion-de-la-courbe-du-chomage-francois-hollande-se-degage-de-sa-promesse-puis-la-reitere\/mmkB!v0ZOh3UCGL5sc\/"},{"keyword":"hollande","mainTitle":"Fran\u00e7ois Hollande d\u00e9core \u00e0 l'Elys\u00e9e Serge Haroche, Yvette Roudy ...","author":"Le Point","nbOccurences":4,"nbArticles":0,"description":"Fran\u00e7ois Hollande a d\u00e9cor\u00e9 mardi soir \u00e0 l&#39;Elys\u00e9e plusieurs personnalit\u00e9s parmi lesquelles le prix Nobel 2012 de physique Serge Haroche, l&#39;ex-ministre des Droits de la femme Yvette Roudy et Sonia Rykiel. Le pr\u00e9sident de la R\u00e9publique a salu\u00e9 en ...et plus encore&nbsp;&raquo;","date":1385646553,"url":"http:\/\/www.lepoint.fr\/ces-gens-la\/francois-hollande-decore-a-l-elysee-serge-haroche-yvette-roudy-sonia-rykiel-28-11-2013-1762857_264.php"}]