[{"text":"36 - Patrice Evra n\u2019a r\u00e9ussi aucun de ses 36 derniers centres en \u00e9quipe de France, le dernier datant du 5 juin 2012. Impr\u00e9cis.","user":"OptaJean"},{"text":"On peut d\u00e9j\u00e0 \u00e9liminer l'\u00e9quipe de France de la liste des suspects, parce que des tireurs fous, on en a pas.","user":"Kelly_bido"},{"text":"\"@le_Parisien:  http:\/\/t.co\/9mNi4jKjqd http:\/\/t.co\/QTozgzpDVz\"\n\nL'homme le plus recherch\u00e9 de France attend le train au calme .. Ptdrrrrr","user":"Halalisator"},{"text":"Microsoft France et le Paris Saint-Germain sont heureux d'annoncer la signature d'un nouveau partenariat http:\/\/t.co\/DOSsEwnRq6","user":"PSG_inside"},{"text":"CHASSE A L'HOMME A PARIS ...\ud83d\ude12\ud83d\ude12\ud83d\ude12\ud83d\ude12 #JeDisSaJeDisPlusRien... VIVE LA FRANCE http:\/\/t.co\/fgXgVllQaM","user":"AsBlackpearl"},{"text":"S\u00e9curit\u00e9 Stade de France : avez-vous une \u00e9charpe du PSG ?\nTireur fou : non, mais j'ai un fusil.\nS\u00e9curit\u00e9 : pas de souci, bon match.","user":"eddy_fleck"},{"text":"#RT si demain tu vas supporter l'\u00e9quipe de France, malgr\u00e9 tout !","user":"MartinParent_"},{"text":"EN DIRECT. Selon une journaliste de France 2, le suspect \u00abserait descendu dans le m\u00e9tro apr\u00e8s avoir l\u00e2ch\u00e9 son otage\u00bb http:\/\/t.co\/42mEkVpZLI","user":"le_Parisien"},{"text":"Voil\u00e0 \u00e0 quoi devrait ressembler l'\u00e9quipe de France mardi soir face \u00e0 l'Ukraine. Cela vous va ? http:\/\/t.co\/vongjuipzu","user":"EurosportCom_FR"},{"text":"Christmas in Paris, France http:\/\/t.co\/fGVRDq6bvb","user":"PictureEuphoria"},{"text":"L'\u00e9quipe de France probable contre l'Ukraine demain http:\/\/t.co\/tzIBKz9hJ2","user":"lequipe"},{"text":"Mettez 80,000 supporteurs anglais ou allemands au Stade de France ce soir et les Bleus auraient une chance d'\u00eatre transcend\u00e9.","user":"1DarrenTulett"},{"text":"Ukraine-France : 88% de paris perdants http:\/\/t.co\/nYs4GDIJng","user":"lequipe"},{"text":"160 000\u20ac - Le prix (brut) du spot publicitaire de 30 secondes sur TF1 juste avant les hymnes de France - Ukraine ce soir.","user":"EnPleineLucarne"},{"text":"La France a le plus mauvais d\u00e9bit d'Europe (et c'est \u00e0 cause de Free) http:\/\/t.co\/2WnHWsTqLG http:\/\/t.co\/8AmuiYoo9O (via @TOMHTML)","user":"HTeuMeuLeu"}]