[{"text":"#Malala re\u00e7oit le Prix #Sakharov 2013 http:\/\/t.co\/ncyGnggZrz Elle a risqu\u00e9 sa vie pour les droits des filles http:\/\/t.co\/Hq4nc8KUdI","user":"Europarl_FR"},{"text":"#Malala au Parlement europ\u00e9en : \"La vraie puissance d'une nation, ce sont les enfants \u00e9duqu\u00e9s !\" http:\/\/t.co\/gev909Jl49","user":"JLMelenchon"},{"text":"La jeune Pakistanaise Malala obtient le Prix Sakharov du Parlement europ\u00e9en http:\/\/t.co\/ILDgRmXLPc #AFP","user":"afpfr"},{"text":"UN MONDE D'INFO | La jeune Malala re\u00e7oit le prix Sakharov au Parlement europ\u00e9en  http:\/\/t.co\/sPMFQwMC8J http:\/\/t.co\/5JWPxUxiU6","user":"franceinfo"},{"text":"Tonnerre d'applaudissements \u00e0 l'arriv\u00e9e de Malala dans l'h\u00e9micycle de Strasbourg! Laur\u00e9ate 2013 du prix Sakharov. http:\/\/t.co\/7KzEMUYiWk","user":"KarimaDelli"},{"text":"La jeune Pakistanaise #Malala Yousafza\u00ef re\u00e7oit le #PrixSakharov au Parlement europ\u00e9en","user":"itele"},{"text":"Tr\u00e8s tr\u00e8s grand discours de Malala au Parlement europ\u00e9en aujourd'hui pour la remise du prix Sakharov. Chapeau bas !","user":"desarnez"},{"text":"Malala re\u00e7oit le prix Sakharov et cite Voltaire http:\/\/t.co\/r5qIBLo1WL","user":"LEXPRESS"},{"text":"#Malala Yousafzai, que va patir in atemptat dels talibans per estudiar, recull avui al #PE el Premi #Sakharov http:\/\/t.co\/6Aj1nXx3af","user":"ramontremosa"},{"text":"Malala Yousafzai, si jeune, si courageuse, si engag\u00e9e re\u00e7oit le prix #Sakharov 2013 du Parlement europ\u00e9en #eelv http:\/\/t.co\/UhwXM8qzuY","user":"sandrinebelier"},{"text":"Malala Yousafza\u00ef re\u00e7oit le prix Sakharov \u00e0 Strasbourg http:\/\/t.co\/1l1sYRc3gN","user":"liberation_info"},{"text":"#Malala Yousafza\u00ef: \"il y a la pauvret\u00e9, la peur et le terrorisme mais aussi l'espoir\". Notre article: http:\/\/t.co\/Ose8mwCFaA #Sakharov","user":"Europarl_FR"},{"text":"Le Parlement europ\u00e9en remet le prix #Sakharov \u00e0 la jeune Pakistanaise #Malala Yousafza\u00ef http:\/\/t.co\/qr6U8LJ18y","user":"HuffPostQuebec"},{"text":"Rencontre avec la pakistanaise #Malala qui \u00e0 16 ans d\u00e9fie les talibans et a re\u00e7u le Prix Sakharov au @Europarl_FR http:\/\/t.co\/rnMS0oXc6m","user":"BerraNora"},{"text":"Depuis Varsovie, bravo \u00e0 #Malala qui re\u00e7oit le prix Sakharov. Symbole de la lutte pr libert\u00e9 des jeunes filles,son parcours force le respect","user":"pcanfin"}]