[{"text":"Abdelkader Merah demande \u00e0 \u00eatre remis en libert\u00e9 http:\/\/t.co\/M7aSFWZK2z","user":"le_Parisien","urlTweet":"http:\/\/twitter.com\/user\/status\/404230621670563840","urls":"http:\/\/t.co\/M7aSFWZK2z","img":null},{"text":"Logiquement on va bient\u00f4t apprendre que #Dekhar c'est le cousin de Mohamed Merah.... http:\/\/t.co\/qcjX6APel3","user":"WalyDIA","urlTweet":"http:\/\/twitter.com\/user\/status\/403486192597225472","urls":"http:\/\/t.co\/qcjX6APel3","img":null},{"text":"Ce n'est pas parce qu'un tireur s'appelle Abdelhakim Dekkar  qu'il est fanatique comme M\u00e9rah et non parano comme Breivik.","user":"CarolineFourest","urlTweet":"http:\/\/twitter.com\/user\/status\/404691849270407168","urls":null,"img":null},{"text":"Mohamed Merah, Abdelhakim Dekhar, les Fran\u00e7ais n'en peuvent plus de tous ces terroristes d'extr\u00eame droite !","user":"humourdegauchee","urlTweet":"http:\/\/twitter.com\/user\/status\/404373764021825536","urls":null,"img":null},{"text":"Y a 80% de musulmans en prison, y a eu Merah, puis maintenant #AbdelhakimDekhar mais bon sang! Il ne faut pas stigmatiser!","user":"JeuneAthena","urlTweet":"http:\/\/twitter.com\/user\/status\/403413553186500608","urls":null,"img":null},{"text":"Le fr\u00e8re de Mohamed Merah reste incarc\u00e9r\u00e9. http:\/\/t.co\/XWZUhQCnwl","user":"France","urlTweet":"http:\/\/twitter.com\/user\/status\/406211006721830912","urls":"http:\/\/t.co\/XWZUhQCnwl","img":null},{"text":"L'\u00e9tat S'en Ballecouille De Toi A Poil Ou En Panamera Y Pr\u00e9f\u00e8re Pointer L'islam Du Doigt Et Mettre 47 Balles A Merah","user":"SaamsTouness","urlTweet":"http:\/\/twitter.com\/user\/status\/406210948350115841","urls":null,"img":null},{"text":"Mes mots emm\u00e8nes aux drames comme ceux de Mohammed Merah","user":"Yaniis_S","urlTweet":"http:\/\/twitter.com\/user\/status\/406210535404093440","urls":null,"img":null},{"text":"#news Le fr\u00e8re de Mohamed Merah reste incarc\u00e9r\u00e9 - Le Parisien: Le ParisienLe fr\u00e8re de Mohamed Merah reste inca... http:\/\/t.co\/chJthzCqSK","user":"lorenzo_60","urlTweet":"http:\/\/twitter.com\/user\/status\/406209936058642432","urls":"http:\/\/t.co\/chJthzCqSK","img":null},{"text":"Le fr\u00e8re de Mohamed Merah reste incarc\u00e9r\u00e9 http:\/\/t.co\/8c6CIrSlHi","user":"mdmpress","urlTweet":"http:\/\/twitter.com\/user\/status\/406209915502755840","urls":"http:\/\/t.co\/8c6CIrSlHi","img":null},{"text":"Moi j'regarde l'affaire Merah nous affaiblir !","user":"Air_Joordan","urlTweet":"http:\/\/twitter.com\/user\/status\/406209890986643456","urls":null,"img":null},{"text":"Le fr\u00e8re de Mohamed Merah reste incarc\u00e9r\u00e9 http:\/\/t.co\/maCx2v6H30","user":"Actu_France","urlTweet":"http:\/\/twitter.com\/user\/status\/406209767741612032","urls":"http:\/\/t.co\/maCx2v6H30","img":null},{"text":"Le fr\u00e8re de Mohamed Merah reste incarc\u00e9r\u00e9 - Le Parisien http:\/\/t.co\/afT9QvNDck","user":"FlynnWinz","urlTweet":"http:\/\/twitter.com\/user\/status\/406209652741775360","urls":"http:\/\/t.co\/afT9QvNDck","img":null},{"text":"Le fr\u00e8re de Mohamed Merah reste incarc\u00e9r\u00e9 - Le Parisien http:\/\/t.co\/PRzamthrNB","user":"ActusCloud","urlTweet":"http:\/\/twitter.com\/user\/status\/406209652188127232","urls":"http:\/\/t.co\/PRzamthrNB","img":null},{"text":"RT @A_Bambino: La demande de remise en liberte d'Abdelkader Merah a ete rejetee jeudi #AFP","user":"esto_memor","urlTweet":"http:\/\/twitter.com\/user\/status\/406209547922329600","urls":null,"img":null},{"text":"RT @davidom13: Rejet d'une demande de remise en libert\u00e9 d'Abdelkader Merah http:\/\/t.co\/eZWcJ6d2Kv via @NewsRepublic","user":"2dekamerpvv","urlTweet":"http:\/\/twitter.com\/user\/status\/406207500883865601","urls":"http:\/\/t.co\/eZWcJ6d2Kv","img":null},{"text":"Rejet d'une demande de remise en libert\u00e9 d'Abdelkader Merah http:\/\/t.co\/eZWcJ6d2Kv via @NewsRepublic","user":"davidom13","urlTweet":"http:\/\/twitter.com\/user\/status\/406206948384997376","urls":"http:\/\/t.co\/eZWcJ6d2Kv","img":null},{"text":"Affaire Merah. Rejet d'une demande de remise en libert\u00e9 de son fr\u00e8re. http:\/\/t.co\/79HV9caOr2","user":"France","urlTweet":"http:\/\/twitter.com\/user\/status\/406202946645274624","urls":"http:\/\/t.co\/79HV9caOr2","img":null},{"text":"Affaire Merah. Rejet d'une demande de remise en libert\u00e9 de son fr\u00e8re - Ouest-France http:\/\/t.co\/3xvNhyiyGO","user":"NewsEnContinu","urlTweet":"http:\/\/twitter.com\/user\/status\/406202237690462208","urls":"http:\/\/t.co\/3xvNhyiyGO","img":null},{"text":"RT @afpfr: Rejet d'une demande de remise en libert\u00e9 d'Abdelkader Merah http:\/\/t.co\/ZZKu7dhtSz #AFP","user":"PsyOps_fr","urlTweet":"http:\/\/twitter.com\/user\/status\/406201552177623040","urls":"http:\/\/t.co\/ZZKu7dhtSz","img":null}]