[{"text":"Dans T\u00e9l\u00e9rama en kiosques demain, dossier sur le Salon du livre jeunesse de Montreuil et les h\u00e9ros de notre enfance https:\/\/t.co\/ZQiK5B0eoP","user":"Telerama"},{"text":"L\u2019\u00e9mission de TF1 remplit la maternit\u00e9 de Montreuil http:\/\/t.co\/YrDW7vFMnU","user":"le_Parisien"}]