[{"keyword":"agriculteurs","mainTitle":"Agriculteurs : lev\u00e9e des barrages apr\u00e8s la mort d'un pompier","author":"Les \u00c9chos","nbOccurences":10,"nbArticles":40,"description":"Tous les barrages ont \u00e9t\u00e9 lev\u00e9s &quot;, a indiqu\u00e9 aux Echos le vice-pr\u00e9sident de la FDSEA Ile-de-France Jean-Claude Gu\u00ebhennec apr\u00e8s la mort d&#39;un pompier dans un accident survenu sur l&#39;un d&#39;eux pr\u00e8s de Paris. Une enqu\u00eate est ouverte. Le blocus de Paris&nbsp;...","date":1385030344,"url":"http:\/\/www.lesechos.fr\/entreprises-secteurs\/auto-transport\/actu\/0203140480694-manifestation-des-agriculteurs-pas-de-perturbations-majeures-selon-le-crir-631290.php","othersArticles":{"1":{"title":"Enqu\u00c3\u00aate apr\u00c3\u00a8s la mort d'un automobiliste sur un barrage d'agriculteurs","url":"http:\/\/www.lexpress.fr\/actualite\/societe\/un-mort-dans-la-manifestation-des-agriculteurs-annonce-frederic-cuvillier_1301544.html","authors":"L'Express"},"2":{"title":"Blocus des agriculteurs","url":"http:\/\/www.leparisien.fr\/transports\/en-direct-des-centaines-d-agriculteurs-en-colere-bloquent-l-entree-de-paris-21-11-2013-3336147.php","authors":"Le Parisien"},"3":{"title":"Blocage de Paris. Mort d'un pompier sur un barrage filtrant - [Direct]","url":"http:\/\/www.ouest-france.fr\/blocage-de-paris-mort-dun-pompier-sur-un-barrage-filtrant-1729096","authors":"Ouest-France"}}},{"keyword":"agriculteurs","mainTitle":"Blocage des agriculteurs \u00e0 Paris: mort d'un pompier et six bless\u00e9s","author":"Le Huffington Post","nbOccurences":4,"nbArticles":29,"description":"Les organisateurs des manifestations d&#39;agriculteurs, qui bloquent certains axes routiers au sud et \u00e0 l&#39;ouest de Paris depuis jeudi matin, ont appel\u00e9 \u00e0 lever les barrages, ont rapport\u00e9 les correspondants de l&#39;AFP sur place. Un barrage de tracteurs dans ...","date":1385032687,"url":"http:\/\/www.huffingtonpost.fr\/2013\/11\/21\/blocage-agriculteurs-paris-mort-pompier_n_4314423.html"},{"keyword":"mort","mainTitle":"Un b\u00e9b\u00e9 d\u00e9clar\u00e9 \"mort\" se r\u00e9veille avant l'incin\u00e9ration","author":"Europe1","nbOccurences":11,"nbArticles":24,"description":"Un nourrisson chinois, qui avait \u00e9t\u00e9 d\u00e9clar\u00e9 mort par un h\u00f4pital, a \u00e9chapp\u00e9 \u00e0 l&#39;incin\u00e9ration en \u00e9clatant en larmes dans les locaux d&#39;une entreprise de pompes fun\u00e8bres, ont rapport\u00e9 jeudi des m\u00e9dias chinois. Les parents du b\u00e9b\u00e9, \u00e2g\u00e9 de moins d&#39;un mois ...","date":1385031711,"url":"http:\/\/www.europe1.fr\/International\/Un-bebe-declare-mort-se-reveille-avant-l-incineration-1715751\/"},{"keyword":"accident","mainTitle":"Haute-Marne : un mort dans un accident de car d\u00fb \u00e0 la neige","author":"Le Parisien","nbOccurences":10,"nbArticles":26,"description":"Une personne est morte et deux autres ont \u00e9t\u00e9 gravement bless\u00e9es mercredi soir dans un accident de car en provenance du Maroc sur l&#39;autoroute A31 pr\u00e8s d&#39;Aprey (Haute-Marne), en raison de \u00abconditions difficiles\u00bb dues \u00e0 la neige. L&#39;accident s&#39;est produit&nbsp;...","date":1385035284,"url":"http:\/\/www.leparisien.fr\/faits-divers\/neige-un-mort-dans-un-accident-de-car-en-haute-marne-21-11-2013-3336321.php"},{"keyword":"mort","mainTitle":"Blocus des agriculteurs : un mort sur un barrage filtrant","author":"Rue89","nbOccurences":13,"nbArticles":181,"description":"Deux accidents dans les barrages des agriculteurs en IDF, avec un mort. Danger ! J&#39;appelle \u00e0 lever imm\u00e9diatement les barrages #responsabilit\u00e9. \u2014 Fr\u00e9d\u00e9ric Cuvillier (@fcuvillier) 21 Novembre 2013. Les agriculteurs se mobilisent contre la ...","date":1385022380,"url":"http:\/\/www.rue89.com\/2013\/11\/21\/mort-barrage-filtrant-dagriculteur-247707","othersArticles":{"1":{"title":"Un mort et six bless\u00c3\u00a9s dans deux accidents","url":"http:\/\/www.parismatch.com\/Actu\/Societe\/Barrages-des-agriculteurs-a-Paris-Un-mort-et-six-blesses-dans-deux-accidents-537539","authors":"Paris Match"},"2":{"title":"Agriculteurs: un mort sur les barrages, le gouvernement exige leur ...","url":"http:\/\/www.liberation.fr\/politiques\/2013\/11\/21\/agriculteurs-cuvillier-annonce-un-mort-sur-les-barrages_960977","authors":"Lib\u00c3\u00a9ration"}}},{"keyword":"neige","mainTitle":"Neige-verglas. Un troisi\u00e8me mort \u00e0 cause des intemp\u00e9ries","author":"Ouest-France","nbOccurences":9,"nbArticles":349,"description":"La neige a provoqu\u00e9 un accident de car sur l&#39;A31 en Haute-Marne dans la nuit de mercredi \u00e0 jeudi, qui a fait un mort et deux bless\u00e9s graves. En provenance du Maroc, le car se rendait \u00e0 Bruxelles et \u00e0 D\u00fcsseldorf (ouest de l&#39;Allemagne) avec une vingtaine ...","date":1385034416,"url":"http:\/\/www.ouest-france.fr\/neige-verglas-un-troisieme-mort-cause-des-intemperies-1729130"},{"keyword":"mort","mainTitle":"Blocus de Paris. Mort d'un pompier sur un barrage filtrant","author":"Ouest-France","nbOccurences":14,"nbArticles":144,"description":"Le ministre d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 aux Transports, Fr\u00e9d\u00e9ric Cuvillier demande la &quot;lev\u00e9e imm\u00e9diate&quot; des barrages d&#39;agriculteurs autour de Paris apr\u00e8s deux accidents au sein des convois qui ont fait un mort et six bless\u00e9s l\u00e9gers jeudi matin.L&#39;accident mortel s&#39;est ...","date":1385023129,"url":"http:\/\/www.ouest-france.fr\/blocus-de-paris-mort-dun-pompier-sur-un-barrage-filtrant-1729088","othersArticles":{"1":{"title":"Blocus des agriculteurs : un mort sur les barrages","url":"http:\/\/www.lepoint.fr\/societe\/blocus-des-agriculteurs-un-mort-sur-les-barrages-21-11-2013-1759368_23.php","authors":"Le Point"},"2":{"title":"Un mort sur un barrage d'agriculteurs en Ile-de-France","url":"http:\/\/www.franceinfo.fr\/societe\/le-ministre-delegue-aux-transports-frederic-cuvillier-annonce-un-mort-sur-l-1221297-2013-11-21","authors":"France Info"}}},{"keyword":"mort","mainTitle":"Myst\u00e8re autour de la mort de Ludwig","author":"Courrier Picard","nbOccurences":5,"nbArticles":0,"description":"Un \u00e9pais myst\u00e8re entoure la mort de ce jeune homme sans histoire. Le lundi 4 novembre, Ludwig \u00e9tait sorti, comme tous les matins, promener son chien Oliver dans les rues de Doullens. Et c&#39;est un homme, lui aussi en train de promener son chien, qui l&#39;a&nbsp;...","date":1385018658,"url":"http:\/\/www.courrier-picard.fr\/region\/mystere-autour-de-la-mort-de-ludwig-ia0b0n242993"},{"keyword":"berck","mainTitle":"Berck-sur-Mer : l'enfant retrouv\u00e9 mort sur la plage est une petite fille","author":"Le Parisien","nbOccurences":14,"nbArticles":88,"description":"Le corps sans vie d&#39;un jeune enfant a \u00e9t\u00e9 retrouv\u00e9 mercredi matin par des p\u00eacheurs sur la plage de Berck-sur-Mer (Pas-de-Calais). \u00abLe parquet a saisi le commissariat de Berck d&#39;une recherche des causes de la mort et un m\u00e9decin l\u00e9giste s&#39;est rendu sur&nbsp;...","date":1385026664,"url":"http:\/\/www.leparisien.fr\/faits-divers\/un-enfant-retrouve-mort-sur-la-plage-de-berck-sur-mer-20-11-2013-3333197.php","othersArticles":{"1":{"title":"L'enfant retrouv\u00c3\u00a9 mort sur la plage de Berck est une petite fille, \u00c3\u00a2g\u00c3\u00a9e ...","url":"http:\/\/nord-pas-de-calais.france3.fr\/2013\/11\/20\/l-enfant-retrouve-mort-sur-la-plage-de-berck-est-une-petite-fille-agee-entre-18-mois-et-2-ans-361667.html","authors":"France 3"},"2":{"title":"Une fillette retrouv\u00c3\u00a9e morte sur la plage de Berck-sur-Mer","url":"http:\/\/www.liberation.fr\/societe\/2013\/11\/20\/un-enfant-retrouve-mort-sur-la-plage-de-berck-sur-mer_950467","authors":"Lib\u00c3\u00a9ration"}}},{"keyword":"accident","mainTitle":"Un accident de car en Haute-Marne a fait un mort et deux bless\u00e9s","author":"TF1","nbOccurences":4,"nbArticles":0,"description":"Une personne est morte et deux autres ont \u00e9t\u00e9 gravement bless\u00e9es mercredi soir dans un accident de car en provenance du Maroc sur l&#39;autoroute A31 pr\u00e8s d&#39;Aprey en Haute-Marne, en raison de &quot;conditions difficiles&quot; dues \u00e0 la neige. Selon un d\u00e9panneur, le&nbsp;...","date":1385036733,"url":"http:\/\/videos.tf1.fr\/infos\/2013\/un-accident-de-car-en-haute-marne-a-fait-un-mort-et-deux-blesses-8316325.html"}]