[{"keyword":"nazi","mainTitle":"Le d\u00e9tenteur du tr\u00e9sor nazi pourrait r\u00e9cup\u00e9rer quelques \u0153uvres","author":"Le Monde","nbOccurences":11,"nbArticles":17,"description":"Ag\u00e9 de 80, Cornelius Gurlitt est le fils d&#39;un marchand d&#39;art qui avait \u00e9t\u00e9 charg\u00e9 par Adolf Hitler de confisquer les \u0153uvres d&#39;art qualifi\u00e9 de &quot;d\u00e9g\u00e9n\u00e9r\u00e9&quot; par les nazis. Il a toujours affirm\u00e9 qu&#39;il entendait conserver les \u0153uvres mais fait l&#39;objet d&#39;une ...","date":1384976409,"url":"http:\/\/www.lemonde.fr\/europe\/article\/2013\/11\/20\/le-detenteur-du-tresor-nazi-pourrait-recuperer-quelques-uvres_3517309_3214.html"},{"keyword":"juif","mainTitle":"\"Tr\u00e9sor nazi\" : le Congr\u00e8s juif mondial demande \u00e0 Berlin des ...","author":"Le Point","nbOccurences":5,"nbArticles":0,"description":"L&#39;Allemagne joue sa cr\u00e9dibilit\u00e9 sur sa gestion du &quot;tr\u00e9sor nazi&quot; retrouv\u00e9 chez un octog\u00e9naire \u00e0 Munich et doit s&#39;efforcer de restituer vite ces centaines d&#39;oeuvres d&#39;art \u00e0 leurs l\u00e9gitimes propri\u00e9taires, juge le pr\u00e9sident du Congr\u00e8s juif mondial ...et plus encore&nbsp;&raquo;","date":1384971183,"url":"http:\/\/www.lepoint.fr\/monde\/tresor-nazi-le-congres-juif-mondial-demande-a-berlin-des-mesures-d-urgence-20-11-2013-1759114_24.php"},{"keyword":"nazi","mainTitle":"Tr\u00e9sor nazi spoli\u00e9 aux Juifs: le point sur l'affaire.","author":"JSSNews","nbOccurences":4,"nbArticles":0,"description":"Le Conseil central des juifs en Allemagne a fustig\u00e9 le projet de la justice de rendre des toiles \u00e0 l&#39;octog\u00e9naire chez qui ont \u00e9t\u00e9 retrouv\u00e9es des oeuvres confisqu\u00e9es par les Nazis. \u00bbLa d\u00e9cision rapide d&#39;une restitution en bloc est certainement le ...","date":1385034847,"url":"http:\/\/jssnews.com\/2013\/11\/21\/tresor-nazi-spolie-aux-juifs-le-point-sur-laffaire\/"},{"keyword":"nazi","mainTitle":"Des chercheurs d\u00e9couvrent un sous-marin nazi","author":"Tribune de Gen\u00e8ve","nbOccurences":5,"nbArticles":7,"description":"L&#39;\u00e9pave d&#39;un sous-marin nazi a \u00e9t\u00e9 d\u00e9couverte en Indon\u00e9sie, au large de Java. Au moins 17 squelettes se trouvent \u00e0 bord de la carcasse. 1\/4 L&#39;\u00e9pave a \u00e9t\u00e9 d\u00e9couverte par les chercheurs du Centre national d&#39;arch\u00e9ologie indon\u00e9sien. Image: Centre national&nbsp;...","date":1385041889,"url":"http:\/\/www.tdg.ch\/monde\/chercheurs-decouvrent-sousmarin-nazi\/story\/28282600"},{"keyword":"nazi","mainTitle":"Tableaux pill\u00e9s par les nazis : Cornelius Gurlitt se d\u00e9voile","author":"Le Monde","nbOccurences":13,"nbArticles":31,"description":"Il y a deux semaines, personne ne le connaissait. Aujourd&#39;hui, il fait la &quot;une&quot; du Spiegel (du 18 novembre). Cornelius Gurlitt, cet octog\u00e9naire allemand chez qui l&#39;on a retrouv\u00e9 plus de 1 400 tableaux dont de nombreux chefs d&#39;\u0153uvre, est sorti de son ...","date":1384764723,"url":"http:\/\/www.lemonde.fr\/europe\/article\/2013\/11\/17\/tableaux-pilles-par-les-nazis-cornelius-gurlitt-se-devoile_3515280_3214.html","othersArticles":{"1":{"title":"Tr\u00c3\u00a9sor nazi: Gurlitt ne veut \u00c2\u00abrien rendre\u00c2\u00bb","url":"http:\/\/www.lefigaro.fr\/culture\/2013\/11\/18\/03004-20131118ARTFIG00199-tresor-nazi-gurlitt-ne-veut-rien-rendre.php","authors":"Le Figaro"},"2":{"title":"\"Tr\u00c3\u00a9sor nazi\": l'homme qui cachait les oeuvres veut les conserver","url":"http:\/\/www.bfmtv.com\/international\/tresor-nazi-lhomme-cachait-oeuvres-veut-conserver-647940.html","authors":"BFMTV.COM"},"3":{"title":"Les autorit\u00c3\u00a9s allemandes l\u00c3\u00a8vent le voile sur le \u00c2\u00ab tr\u00c3\u00a9sor nazi \u00c2\u00bb","url":"http:\/\/www.la-croix.com\/Culture\/Actualite\/Les-autorites-allemandes-levent-le-voile-sur-le-tresor-nazi-2013-11-17-1062076","authors":"La Croix"}}},{"keyword":"sniper","mainTitle":"Test : Sniper Elite Nazi Zombie Army 2","author":"Gamekult.com","nbOccurences":5,"nbArticles":0,"description":"Un peu plus de six mois plus tard, le d\u00e9veloppeur profite de la fra\u00eecheur de cet inoubliable navet dans nos m\u00e9moires pour porter le coup de gr\u00e2ce \u00e0 l&#39;aide d&#39;une suite, \u00e9videmment baptis\u00e9e Sniper Elite : Nazi Zombie Army 2. Parce que la cr\u00e9ativit\u00e9 n&#39;a ...","date":1384447515,"url":"http:\/\/www.gamekult.com\/jeux\/test-sniper-elite-nazi-zombie-army-2-J3050178358t.html"},{"keyword":"nazi","mainTitle":"Au camp nazi du Struthof, la voix \u00e9touff\u00e9e des compositeurs juifs","author":"Francetv info","nbOccurences":6,"nbArticles":0,"description":"En Alsace, l&#39;ancien camp nazi du Struthof a r\u00e9sonn\u00e9 de la musique \u00e9crite par les compositeurs juifs morts en d\u00e9portation ou pourchass\u00e9s par les nazis. C&#39;\u00e9tait l&#39;une des soir\u00e9es organis\u00e9es par le quatri\u00e8me Festival des Voix Etouff\u00e9es qui dure en Alsace,&nbsp;...","date":1384796552,"url":"http:\/\/culturebox.francetvinfo.fr\/au-camp-nazi-du-struthof-la-voix-etouffee-des-compositeurs-juifs-145363"},{"keyword":"parisien","mainTitle":"\"Tr\u00e9sor nazi\": Gurlitt d\u00e9cid\u00e9 \u00e0 se battre pour \"ses\" toiles","author":"Le Parisien","nbOccurences":5,"nbArticles":0,"description":"Le vieil homme d\u00e9crit son tr\u00e9sor - des dessins, gravures et peintures dont des Picasso, Matisse, Renoir ou Otto Dix, dont la majeure partie a \u00e9t\u00e9 soit vol\u00e9e ou extorqu\u00e9e \u00e0 des familles juives, soit saisie comme faisant partie de ce que les nazis ...","date":1384702820,"url":"http:\/\/www.leparisien.fr\/flash-actualite-culture\/tresor-nazi-gurlitt-veut-se-battre-pour-conserver-les-oeuvres-17-11-2013-3323267.php"},{"keyword":"meltybuzz","mainTitle":"\u00c9tats-Unis : Un n\u00e9o-nazi apprend en direct qu'il a des origines noires","author":"meltyBuzz","nbOccurences":5,"nbArticles":0,"description":"Derni\u00e8rement, c&#39;est un am\u00e9ricain de 62 ans, r\u00e9put\u00e9 pour faire partie de l&#39;id\u00e9ologie n\u00e9o-nazi, qui a fait parler de lui. Craig Cobb, un supr\u00e9maciste blanc qui souhaite faire d&#39;un village du Dakota du nord une &quot;enclave blanche&quot;, \u00e9tait invit\u00e9 sur le ...et plus encore&nbsp;&raquo;","date":1384807127,"url":"http:\/\/www.meltybuzz.fr\/etats-unis-un-neo-nazi-apprend-en-direct-qu-il-a-des-origines-noires-a228478.html"},{"keyword":"nazi","mainTitle":"Le propri\u00e9taire du tr\u00e9sor nazi s'accroche \u00e0 ses toiles","author":"Lib\u00e9ration","nbOccurences":4,"nbArticles":0,"description":"Cornelius Gurlitt, l&#39;octog\u00e9naire allemand qui cachait dans son appartement munichois des centaines de tableaux vol\u00e9s aux Juifs par les nazis, se juge victime de spoliation. Dans une interview \u00e0 l&#39;hebdomadaire Der Spiegel, l&#39;int\u00e9ress\u00e9, qui ne semble pas&nbsp;...","date":1384714572,"url":"http:\/\/www.liberation.fr\/culture\/2013\/11\/17\/le-proprietaire-du-tresor-nazi-s-accroche-a-ses-toiles_947647"}]