[{"text":"Le d\u00e9tenteur du tr\u00e9sor nazi pourrait r\u00e9cup\u00e9rer quelques \u0153uvres http:\/\/t.co\/qjywj25hSS","user":"lemondefr","urlTweet":"http:\/\/twitter.com\/user\/status\/403208658818850816","urls":"http:\/\/t.co\/qjywj25hSS","img":null},{"text":"Et les imb\u00e9ciles qui, hier encore, voulaient profiter d'#AbdelhakimDekhar ,nazi notoire of course, pour censurer Internet:intelllos flics .","user":"andrebercoff","urlTweet":"http:\/\/twitter.com\/user\/status\/403445175466606592","urls":null,"img":null},{"text":"L'identit\u00e9 fran\u00e7aise se perd... M\u00eame les tireurs fou de types europ\u00e9en probablement n\u00e9o-nazi sont musulmans.","user":"LeVraiChef","urlTweet":"http:\/\/twitter.com\/user\/status\/403283619596476416","urls":null,"img":null},{"text":"#Valls ne comprends pas qu'un islamo-gauchiste ait pu s'attaquer \u00e0 #Lib\u00e9 et #Bfmtv?... \nHorreur #Dekhar ni un nazi, ni un LMPT.. ^^^","user":"adrenaline1001","urlTweet":"http:\/\/twitter.com\/user\/status\/403424242811019264","urls":null,"img":null},{"text":"Grave d\u00e9rapage de Yann Barthes du Petit Journal qui fait une \"quenelle\" salut nazi. cc @ChTaubira @IntlCrimCourt #LPJ http:\/\/t.co\/SjAS6T4cW0","user":"tprincedelamour","urlTweet":"http:\/\/twitter.com\/user\/status\/402945041636679680","urls":null,"img":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BZeMYWdCYAA9hrh.jpg"},{"text":"\"Je voulais juste vivre avec mes tableaux\", raconte l'octog\u00e9naire allemand qui vivait avec le \"tr\u00e9sor nazi\"http:\/\/t.co\/o4Z7A6Grlh #AFP","user":"afpfr","urlTweet":"http:\/\/twitter.com\/user\/status\/402028772506882049","urls":"http:\/\/t.co\/o4Z7A6Grlh","img":null},{"text":"Etre N\u00e9o-Nazi et apprendre qu'on a des origines noires !!! J'ADOOORE #v\u00e9rifiersesgenesavantdechoisirsoncamp :-)\n http:\/\/t.co\/j59H0NGLRb","user":"aliciafall","urlTweet":"http:\/\/twitter.com\/user\/status\/401083246416392192","urls":"http:\/\/t.co\/j59H0NGLRb","img":null},{"text":"A Chamb\u00e9ry, des lyc\u00e9ens font un salut nazi (\"quenelle\") sur leur photo de classe. Aucune sanction du proviseur! http:\/\/t.co\/nANKEgLD5z","user":"MarguerinLDN","urlTweet":"http:\/\/twitter.com\/user\/status\/402107703838781440","urls":"http:\/\/t.co\/nANKEgLD5z","img":null},{"text":"Le prof de ce lyc\u00e9e ne peut ignorer que ce geste est crypto-nazi. Une r\u00e9action  @Vincent_Peillon? http:\/\/t.co\/sTyMDCDgU2 via @Salomerainbow","user":"Gekko_Hopman","urlTweet":"http:\/\/twitter.com\/user\/status\/402153813702090755","urls":null,"img":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BZS7hOqIYAAjGKL.jpg"}]