[{"text":"Sur Facebook et Twitter, il y a ceux qui d\u00e9couvrent la neige, et il y a ceux qui se plaignent des gens qui d\u00e9couvrent la neige.","user":"Ras_nes","urlTweet":"http:\/\/twitter.com\/user\/status\/403229016091398144","urls":null,"img":null},{"text":"Sur twitter :\nIl neige, venez on se follow\nIl pleut, venez on se follow\nC la rentr\u00e9e, venez on se follow\nOn dort pas, venez on se follow","user":"Houdini228","urlTweet":"http:\/\/twitter.com\/user\/status\/403146859298193408","urls":null,"img":null},{"text":"Je suis fatigu\u00e9, il fait nuit, j'ai froid, il fait tout blanc dehors, il neige, je veux mon lit ! Sinon bonjour mes petits followers.\ud83d\ude0f\ud83d\ude48\ud83d\udc95\ud83d\udc8b","user":"DylanFernandes_","urlTweet":"http:\/\/twitter.com\/user\/status\/403396317478522880","urls":null,"img":null},{"text":"Je voudrais fondre sur tes l\u00e8vres comme un flocon de neige en hiver.","user":"CahierAmour","urlTweet":"http:\/\/twitter.com\/user\/status\/403113084019302400","urls":null,"img":null},{"text":"Y a des gens qu'il pleuvent ou qu'il neige il promene leurs chiens wesh mn frere avec ce froid ca ferais longtemps jlaurais laiser sbarrer","user":"Intemporel93","urlTweet":"http:\/\/twitter.com\/user\/status\/403040978250240000","urls":null,"img":null},{"text":"DIAPORAMA La France sous la neige vue de Twitter &gt;&gt; http:\/\/t.co\/b2TTrJLkzw http:\/\/t.co\/H6GKzmPkZf","user":"LeNouvelObs","urlTweet":"http:\/\/twitter.com\/user\/status\/403151282493333504","urls":"http:\/\/t.co\/b2TTrJLkzw","img":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BZhH9JNCAAEHJN2.jpg"},{"text":"Hiver = Neige = Verglas = Glissade = Balayette IN\u00c9DITE","user":"__Dikens","urlTweet":"http:\/\/twitter.com\/user\/status\/402856558918651904","urls":null,"img":null},{"text":"Suis-je le seul a avoir remarqu\u00e9 que Hier, la France a gagn\u00e9, et aujourd'hui il neige ?","user":"Beproudd","urlTweet":"http:\/\/twitter.com\/user\/status\/403196515461525504","urls":null,"img":null},{"text":"L'Etrat sous la neige. 30 bons centim\u00e8tres de neige #ASSE http:\/\/t.co\/CO04w1IEl0","user":"ASSEofficiel","urlTweet":"http:\/\/twitter.com\/user\/status\/403104777648631808","urls":null,"img":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BZgdqNeCcAEnlgT.jpg"},{"text":"J'ai h\u00e2te des infos fran\u00e7aise de ce soir.\nDEVINEZ QUOI LES MECS... IL NEIGE ! \nAlors du coup on fait 5 sujets de 10min.","user":"Benoitdx9","urlTweet":"http:\/\/twitter.com\/user\/status\/403076087280041984","urls":null,"img":null},{"text":"#M\u00e9t\u00e9o : cinq d\u00e9partements en alerte orange neige et verglas, le point sur la circulation http:\/\/t.co\/nTU90AET4I via @MYTF1News","user":"TF1","urlTweet":"http:\/\/twitter.com\/user\/status\/403090313809391616","urls":"http:\/\/t.co\/nTU90AET4I","img":null},{"text":"D\u00e9j\u00e0 sous la neige ? Envoyez-nous vos images sur Twitter et Instagram #Figaneige ou par email http:\/\/t.co\/yoTmd3WfOD http:\/\/t.co\/YwBvGeDleC","user":"Le_Figaro","urlTweet":"http:\/\/twitter.com\/user\/status\/403102056069599232","urls":"http:\/\/t.co\/yoTmd3WfOD","img":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BZgbLw7CUAAZYTn.jpg"},{"text":"CARTE. Quelle quantit\u00e9 de #neige va tomber en Lorraine ? http:\/\/t.co\/VWw8whYcYk http:\/\/t.co\/08mC31ahci","user":"LORActu","urlTweet":"http:\/\/twitter.com\/user\/status\/403188797984104448","urls":"http:\/\/t.co\/VWw8whYcYk","img":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BZhqE1nCYAAaYzy.png"},{"text":"*Moi qui voit pleins de statut et tweets sur la neige*\n*Moi qui court \u00e0 la fen\u00eatre comme un fou pour en voir*\n*Moi d\u00e9\u00e7u*","user":"RemiGozard","urlTweet":"http:\/\/twitter.com\/user\/status\/403420190144094211","urls":null,"img":null},{"text":"ALERTE M\u00c9T\u00c9O. #Neige et #verglas : voici les 5 d\u00e9partements en alerte. Plus d'infos ici &gt;http:\/\/t.co\/LW6lg34MHc http:\/\/t.co\/zmNHTQ0sic","user":"le_Parisien","urlTweet":"http:\/\/twitter.com\/user\/status\/403101033255010304","urls":"http:\/\/t.co\/LW6lg34MHc","img":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BZgaQQBCYAAN0xN.jpg"}]