[{"keyword":"dahlia","mainTitle":"\u00abLe Dahlia noir\u00bb prend des couleurs","author":"Lib\u00e9ration","nbOccurences":5,"nbArticles":0,"description":"Pensez : adapter le Dahlia noir en bande dessin\u00e9e. Comme si l&#39;affaire Elizabeth Short, cette aspirante starlette retrouv\u00e9e coup\u00e9e en deux \u00e0 Los Angeles le 15 janvier 1947, dont la chevelure de jais inspira le surnom floral (et dont l&#39;assassin ne fut ...","date":1384964131,"url":"http:\/\/www.liberation.fr\/livres\/2013\/11\/15\/le-dahlia-noir-prend-des-couleurs_947346"},{"keyword":"noir","mainTitle":"Une terrible adaptation BD pour Le Dahlia Noir","author":"Nice-Matin","nbOccurences":5,"nbArticles":0,"description":"Dalhia-noir Allez, on y va direct : l&#39;adaptation du Dahlia Noir en bande dessin\u00e9e est clairement r\u00e9ussie. Pourquoi ? Parce que Matz, pr\u00e9pos\u00e9 au sc\u00e9nario, c&#39;est-\u00e0-dire celui qui a d\u00fb se coller la prose d&#39;Ellroy a boss\u00e9 comme un dingue. Et merveilleusement.et plus encore&nbsp;&raquo;","date":1385033853,"url":"http:\/\/lebloglivres.nicematin.com\/2013\/11\/allez-on-y-va-direct-ladaptation-du-dahlia-noir-en-bande-dessin%25C3%25A9e-est-clairement-r%25C3%25A9ussie-pourquoi-parce-que-david-fin.html"},{"keyword":"mozart","mainTitle":"\u00ab Il \u00e9tait le Mozart noir \u00bb","author":"FranceAntilles.fr Martinique","nbOccurences":4,"nbArticles":0,"description":"Les textes de \u00ab Il \u00e9tait le Mozart noir \u00bb ont \u00e9t\u00e9 \u00e9crits par Alain Gu\u00e9d\u00e9, la mise en sc\u00e8ne est de Diana Iliescu sous la direction musicale du chef d&#39;orchestre \u00e0 l&#39;op\u00e9ra de Paris, Philippe Hui. La musique est, bien entendu, sign\u00e9e Saint-George. Pour la ...","date":1385034011,"url":"http:\/\/www.martinique.franceantilles.fr\/actualite\/culture\/il-etait-le-mozart-noir-230194.php"},{"keyword":"blanc","mainTitle":"Sous le blanc et dans le noir","author":"Le JSL","nbOccurences":5,"nbArticles":0,"description":"Hier, il y avait le blanc de la neige, mais aussi le noir de l&#39;ampoule. Dans le Clunysois, il a fallu s&#39;organiser pour faire face \u00e0 plus de 5 heures sans courant (lire ci-dessous). Hier midi, J\u00e9r\u00f4me et un r\u00e9sident des Papillons Blancs s&#39;activaient ...","date":1385006912,"url":"http:\/\/www.lejsl.com\/faits-divers\/2013\/11\/21\/sous-le-blanc-et-dans-le-noir"},{"keyword":"noir","mainTitle":"\"Katana. Volume 2, Dragon noir\" de Jean-Luc Bizien chez Pr\u00e9-aux ...","author":"20minutes.fr","nbOccurences":5,"nbArticles":0,"description":"Il a publi\u00e9 de nombreux romans et re\u00e7u le Prix du roman d&#39;aventures en 2002 pour La Mort en Prime Time (Le Masque) et celui du Lion Noir en 2011 pour La Chambre mortuaire (10\/18), Les enqu\u00eates de Simon Bloomber, publi\u00e9es dans la collection &quot;Grands&nbsp;...","date":1385022124,"url":"http:\/\/www.20minutes.fr\/livres\/1252835-20131121-katana-volume-2-dragon-noir-jean-luc-bizien-chez-pre-aux-clercs-paris-france"},{"keyword":"invoque","mainTitle":"Meurtre de Perseigne. L'accus\u00e9 invoque le trou noir","author":"Ouest-France","nbOccurences":5,"nbArticles":0,"description":"Pour les dix autres, il invoque le trou noir. Pour le mobile, il n&#39;avance pas plus d&#39;explication. Les parties civiles et les amis de la victime attendaient des r\u00e9ponses. Il n&#39;est pas certain qu&#39;elles les obtiennent. Le verdict de ce proc\u00e8s ...et plus encore&nbsp;&raquo;","date":1385032772,"url":"http:\/\/www.ouest-france.fr\/alencon-meurtre-de-perseigne-laccuse-invoque-le-trou-noir-1729055"},{"keyword":"ferdinand","mainTitle":"Franz Ferdinand : banane et cuir noir pour le clip \"Bullet\"","author":"Charts in France","nbOccurences":5,"nbArticles":0,"description":"Le titre n&#39;a pas \u00e9t\u00e9 choisi par hasard, et l&#39;esth\u00e9tique de la vid\u00e9o a pour vocation de nous rappeler que Franz Ferdinand est avant tout passionn\u00e9 de rock. Les blousons noirs et les bananes sont de sortie pour cette vid\u00e9o tourn\u00e9e en noir et blanc, qui n ...et plus encore&nbsp;&raquo;","date":1384992122,"url":"http:\/\/www.chartsinfrance.net\/Franz-Ferdinand\/news-89173.html"},{"keyword":"cantat","mainTitle":"Noir D\u00e9troit","author":"Lib\u00e9ration","nbOccurences":10,"nbArticles":119,"description":"Fin septembre, quand a \u00e9t\u00e9 divulgu\u00e9e la chanson Droit dans le soleil, le retour de Bertrand Cantat dans le circuit a provoqu\u00e9 un v\u00e9ritable barouf m\u00e9diatique. Fallait-il, ou non, accorder l&#39;absolution artistique \u00e0 celui qui, depuis dix ans, ne squattait ...","date":1384853326,"url":"http:\/\/next.liberation.fr\/musique\/2013\/11\/18\/noir-detroit_947913","othersArticles":{"1":{"title":"Bertrand Cantat sort \"Horizons\" : un nouvel album noir, terriblement ...","url":"http:\/\/leplus.nouvelobs.com\/contribution\/972997-betrand-cantat-sort-horizons-son-nouvel-album-un-disque-noir-terriblement-emouvant.html","authors":"Le Nouvel Observateur"},"2":{"title":"L'ex Noir D\u00c3\u00a9sir Bertrand Cantat fait son retour avec le groupe D\u00c3\u00a9troit ...","url":"http:\/\/pays-de-la-loire.france3.fr\/2013\/11\/15\/lex-noir-desir-bertrand-cantat-fait-son-retour-avec-le-groupe-detroit-et-lalbum-horizons-358663.html","authors":"France 3"},"3":{"title":"Bertrand Cantat sur sc\u00c3\u00a8ne en juin pour pr\u00c3\u00a9senter son album","url":"http:\/\/www.leparisien.fr\/musique\/bertrand-cantat-sur-scene-en-juin-pour-presenter-son-album-20-11-2013-3333353.php","authors":"La Parisienne"}}},{"keyword":"noir","mainTitle":"JFK a permis au premier \u00e9tudiant Noir du Mississippi d'\u00e9tudier","author":"meltyCampus","nbOccurences":5,"nbArticles":0,"description":"En octobre 1962, Kennedy permettait \u00e0 un \u00e9tudiant Noir du Mississippi, un\u00c9tat s\u00e9gr\u00e9gationniste du Sud des \u00c9tats-Unis, d&#39;aller \u00e0 l&#39;universit\u00e9 alors que c&#39;\u00e9tait r\u00e9serv\u00e9 aux Blancs. Cet \u00e9tudiant s&#39;appelle James Meredith. Les journalistes de France Info ...","date":1384965192,"url":"http:\/\/www.meltycampus.fr\/jfk-a-permis-au-premier-etudiant-noir-du-mississippi-d-etudier-a228806.html"},{"keyword":"noir","mainTitle":"Macabre d\u00e9couvert au Noir Bonnet : la th\u00e8se criminelle confirm\u00e9e","author":"dh.be","nbOccurences":6,"nbArticles":8,"description":"Mardi matin, le corps de Depalmo Rossi a \u00e9t\u00e9 retrouv\u00e9 dans son restaurant, Le Noir Bonnet. L&#39;autopsie de la victime a d\u00e9but\u00e9 mardi aux alentours de 18 h. D&#39;apr\u00e8s les 1ers r\u00e9sultats de l&#39;enqu\u00eate, la th\u00e8se accidentelle serait \u00e9cart\u00e9e. Le parquet a ...","date":1385023251,"url":"http:\/\/www.dhnet.be\/regions\/mons-centre\/macabre-decouvert-au-noir-bonnet-la-these-criminelle-confirmee-528d8e743570386f7f309189"}]