[{"keyword":"obama","mainTitle":"Washington : Obama et Clinton se recueillent sur la tombe de JFK","author":"Le Point","nbOccurences":13,"nbArticles":135,"description":"Dans le froid de la capitale, les deux d\u00e9mocrates, accompagn\u00e9s de Michelle Obama et d&#39;Hillary Clinton, ont d\u00e9pos\u00e9 une large couronne de fleurs bleues et blanches pr\u00e8s de la flamme qui marque l&#39;emplacement des restes du 35e pr\u00e9sident des \u00c9tats-Unis,&nbsp;...","date":1385035351,"url":"http:\/\/www.lepoint.fr\/monde\/washington-obama-et-clinton-se-recueillent-sur-la-tombe-de-jfk-21-11-2013-1759291_24.php","othersArticles":{"1":{"title":"Etats-Unis: 50 ans apr\u00c3\u00a8s sa mort, Obama rend hommage \u00c3\u00a0 \u00c2\u00abl ...","url":"http:\/\/www.liberation.fr\/monde\/2013\/11\/21\/etats-unis-50-ans-apres-sa-mort-obama-rend-hommage-a-l-audacieux-john-f-kennedy_960965","authors":"Lib\u00c3\u00a9ration"},"2":{"title":"Etats-Unis : Obama rend hommage \u00c3\u00a0 JFK","url":"http:\/\/www.rfi.fr\/ameriques\/20131121-etats-unis-obama-rend-hommage-jfk","authors":"RFI"}}},{"keyword":"point","mainTitle":"JFK : l'hommage discret d'Obama","author":"Le Point","nbOccurences":5,"nbArticles":0,"description":"Le pr\u00e9sident am\u00e9ricain, Barack Obama, accompagn\u00e9 de Bill et Hillary Clinton, se rend mercredi sur la tombe de John F. Kennedy, dans la banlieue de Washington, un des moments forts des comm\u00e9morations du 50e anniversaire d&#39;un assassinat qui a&nbsp;...","date":1384944373,"url":"http:\/\/www.lepoint.fr\/monde\/jfk-l-hommage-discret-d-obama-20-11-2013-1758990_24.php"},{"keyword":"obama","mainTitle":"G8 : Obama attendu \u00e0 Sotchi en juin 2014","author":"Voix de la Russie","nbOccurences":5,"nbArticles":0,"description":"Par La Voix de la Russie | Le pr\u00e9sident am\u00e9ricain Barack Obama compte arriver \u00e0 Sotchi en juin 2014 afin de participer au sommet du G8, a annonc\u00e9 aux journalistes le conseiller du pr\u00e9sident russe Iouri Ouchakov. Selon lui, \u00ab cela n&#39;exclut pas d&#39;autres&nbsp;...","date":1385044924,"url":"http:\/\/french.ruvr.ru\/news\/2013_11_21\/G8-Obama-attendu-a-Sotchi-en-juin-2014-6034\/"},{"keyword":"rend","mainTitle":"Obama rend hommage \u00e0 \u00abl'audacieux\u00bb JFK","author":"LaPresse.ca","nbOccurences":4,"nbArticles":0,"description":"Washington, DC. Le pr\u00e9sident Barack Obama a rendu hommage mercredi \u00e0 \u00abl&#39;audacieux\u00bb John F. Kennedy, louant son \u00abid\u00e9alisme sobre et s\u00fbr de lui\u00bb lors d&#39;une c\u00e9r\u00e9monie de comm\u00e9moration du 50e anniversaire d&#39;un assassinat qui a chang\u00e9 l&#39;Am\u00e9rique.","date":1385001412,"url":"http:\/\/www.lapresse.ca\/international\/etats-unis\/201311\/20\/01-4712553-obama-rend-hommage-a-laudacieux-jfk.php"},{"keyword":"west","mainTitle":"Kanye West s'en prend \u00e0 Barack Obama","author":"Le Figaro","nbOccurences":7,"nbArticles":147,"description":"Lors d&#39;une intrerview \u00e0 la radio Hot 107.9 lundi matin, Kanye West a parl\u00e9 de sa relation tumultueuse avec Barack Obama. Une complicit\u00e9 qui a dur\u00e9 jusqu&#39;\u00e0 2009. A l&#39;\u00e9poque, le rappeur interrompt le discours de Taylor Swift qui vient de remporter le ...","date":1384885916,"url":"http:\/\/www.lefigaro.fr\/musique\/2013\/11\/19\/03006-20131119ARTFIG00458-kanye-west-s-en-prend-a-barak-obama.php"},{"keyword":"obama","mainTitle":"Barack Obama salue l'h\u00e9ritage vivant de JFK","author":"euronews","nbOccurences":4,"nbArticles":0,"description":"Barack Obama s&#39;est plac\u00e9 dans les pas de John F.Kennedy en remettant \u00e0 son tour plusieurs m\u00e9dailles pr\u00e9sidentielles de la Libert\u00e9, une distinction cr\u00e9e par Kennedy. \u201cIl est toujours dans notre esprit, non pas parce qu&#39;il nous a quitt\u00e9s si t\u00f4t, mais ...","date":1385016730,"url":"http:\/\/fr.euronews.com\/2013\/11\/21\/barack-obama-salue-l-heritage-vivant-de-jfk\/"},{"keyword":"obama","mainTitle":"Etats-Unis : Barack Obama chute encore dans les sondages","author":"Le Parisien","nbOccurences":11,"nbArticles":22,"description":"Alors que Fran\u00e7ois Hollande bat des records d&#39;impopularit\u00e9 en France, la cote de son homologue am\u00e9ricain Barack Obama est elle aussi au plus bas, notamment en raison du lancement rat\u00e9 de son plan de soins de sant\u00e9. Une chute qui reste cependant&nbsp;...","date":1384870414,"url":"http:\/\/www.leparisien.fr\/international\/etats-unis-barack-obama-chute-encore-dans-les-sondages-19-11-2013-3329651.php"},{"keyword":"tombe","mainTitle":"Obama s'est rendu sur la tombe de JFK \u00e0 Washington","author":"Radio-Canada","nbOccurences":4,"nbArticles":0,"description":"Le pr\u00e9sident Barack Obama, son \u00e9pouse Michelle, ainsi que Bill et Hillary Clinton d\u00e9posent une gerbe de fleurs sur la tombe de l&#39;ancien pr\u00e9sident John F. Kennedy, le 20 novembre, \u00e0 Washington. Photo : AFP\/MANDEL NGAN. Le pr\u00e9sident am\u00e9ricain Barack&nbsp;...","date":1384973456,"url":"http:\/\/www.radio-canada.ca\/nouvelles\/International\/2013\/11\/20\/010-obama-tombe-jfk-washington-mercredi.shtml"},{"keyword":"news","mainTitle":"Le Roi Mohammed VI proposerait \u00e0 Obama une zone de libre ...","author":"Lemag","nbOccurences":12,"nbArticles":46,"description":"A rappeler qu&#39;aujourd&#39;hui 22 Novembre, sera re\u00e7u le souverain marocain au bureau ovale de la maison blanche par Barack Obama. Tagu\u00e9 : Abidjan, Accord de libre \u00e9change, Afrique, ALE, Barack Obama, Dakar, Libreville, Rabat, Roi Mohammed VI&nbsp;...","date":1385027742,"url":"http:\/\/www.lemag.ma\/Le-Roi-Mohammed-VI-proposerait-a-Obama-une-zone-de-libre-echange-Maroc-USA-Afrique_a77276.html"},{"keyword":"sanctions","mainTitle":"Obama demande au S\u00e9nat de ne pas muscler les sanctions contre l ...","author":"lalibre.be","nbOccurences":4,"nbArticles":0,"description":"Le pr\u00e9sident am\u00e9ricain Barack Obama a demand\u00e9 mardi \u00e0 d&#39;importants s\u00e9nateurs d&#39;attendre avant de voter de nouvelles sanctions contre l&#39;Iran, sans sembler convaincre dans l&#39;imm\u00e9diat les \u00e9lus sceptiques face aux n\u00e9gociations internationales en cours sur&nbsp;...et plus encore&nbsp;&raquo;","date":1384975666,"url":"http:\/\/www.lalibre.be\/actu\/international\/obama-demande-au-senat-de-ne-pas-muscler-les-sanctions-contre-l-iran-528bf1e13570c3b457cfa522"}]