[{"text":"La ligne 13 du m\u00e9tro bloqu\u00e9e hier soir... par un homme nu sur les voies &gt;&gt; http:\/\/t.co\/9leX8UWU2w (photo @Fasnao) http:\/\/t.co\/CZlgPzd8CD","user":"Le_Figaro","urlTweet":"http:\/\/twitter.com\/user\/status\/403075071989665792","urls":"http:\/\/t.co\/9leX8UWU2w","img":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BZgCpG7CUAA4tH_.jpg"},{"text":"INFO BFMTV - Enqu\u00eate tireur de Paris: l'homme interpell\u00e9 est Abdelhakim Dekhar, condamn\u00e9 en 98 (affaire Rey-Maupin) http:\/\/t.co\/vta7qOTD6Q","user":"BFMTV","urlTweet":"http:\/\/twitter.com\/user\/status\/403279328877633537","urls":"http:\/\/t.co\/vta7qOTD6Q","img":null},{"text":"Ivre, il commence la soir\u00e9e \u00e0 Manchester, et se r\u00e9veille \u00e0 Paris &gt;&gt; http:\/\/t.co\/MeTvu5zIrn via @Figaro_Etudiant http:\/\/t.co\/TXfcvXHKPs","user":"Le_Figaro","urlTweet":"http:\/\/twitter.com\/user\/status\/403140282817859585","urls":"http:\/\/t.co\/MeTvu5zIrn","img":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BZg984GCYAAzlK1.jpg"},{"text":"FUSILLADE \u00e0 PARIS - Le suspect arr\u00eat\u00e9 ce soir se nomme : Abdelhakim Dekhar, condamn\u00e9 en 1998 \u00e0 4 ans de prison\/BFMTV","user":"LesNews","urlTweet":"http:\/\/twitter.com\/user\/status\/403276159070531584","urls":null,"img":null},{"text":"Il va en bo\u00eete \u00e0 Manchester et... se r\u00e9veille \u00e0 Paris &gt;&gt; http:\/\/t.co\/8erVJYy4AI http:\/\/t.co\/SOMEgc95ZN","user":"LeNouvelObs","urlTweet":"http:\/\/twitter.com\/user\/status\/402911926478323712","urls":"http:\/\/t.co\/8erVJYy4AI","img":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BZduQydCMAAVM7y.jpg"},{"text":"VERY BAD TRIP \u2013 Apr\u00e8s une f\u00eate arros\u00e9e \u00e0 Manchester, il se r\u00e9veille \u00e0 Paris http:\/\/t.co\/nkFz0RNHWs","user":"lemondefr","urlTweet":"http:\/\/twitter.com\/user\/status\/402861491600113664","urls":"http:\/\/t.co\/nkFz0RNHWs","img":null},{"text":"DERNI\u00c8RE MINUTE. #RATP : le trafic des bus et tramways interrompu sur toutes les lignes http:\/\/t.co\/FLstZy4pGL #Paris","user":"LeParisien_75","urlTweet":"http:\/\/twitter.com\/user\/status\/402932587171028992","urls":"http:\/\/t.co\/FLstZy4pGL","img":null},{"text":"France qualifi\u00e9e.\nPortugal qualifi\u00e9.\nAlg\u00e9rie qualifi\u00e9e.\n\nDestruction de Paris dans 5,4,3,2,1.....","user":"Antoine_Lvq","urlTweet":"http:\/\/twitter.com\/user\/status\/402917758935265280","urls":null,"img":null},{"text":"OUAIS ON EST QUALIFI\u00c9 MAIS ALLEZ PAS FAIRE LES PYROMANES AUX CHAMPS \u00c9LYS\u00c9ES Y'A UN TIREUR FOU QUI R\u00d4DE SUR PARIS LA FAMILLE !!!!","user":"UnKongAuLait","urlTweet":"http:\/\/twitter.com\/user\/status\/402917549886947329","urls":null,"img":null},{"text":"Ivre, il commence la soir\u00e9e \u00e0 Manchester, et se r\u00e9veille \u00e0 Paris http:\/\/t.co\/HyPOHK2wR2","user":"LesNews","urlTweet":"http:\/\/twitter.com\/user\/status\/403140976421523456","urls":"http:\/\/t.co\/HyPOHK2wR2","img":null},{"text":"Paris, meilleure ville du monde pour \u00e9tudier http:\/\/t.co\/w0dEDPfJgW","user":"Paris","urlTweet":"http:\/\/twitter.com\/user\/status\/403161508378468352","urls":"http:\/\/t.co\/w0dEDPfJgW","img":null},{"text":"Ivre, il fait la f\u00eate \u00e0 Manchester et se r\u00e9veille \u00e0 Paris http:\/\/t.co\/pC4phn1b03","user":"BFMTV","urlTweet":"http:\/\/twitter.com\/user\/status\/403079527573647360","urls":"http:\/\/t.co\/pC4phn1b03","img":null},{"text":"#Alg\u00e9rie Burkina Faso ! Incroyable engouement des supporters alg\u00e9riens \u00e0 Paris du c\u00f4t\u00e9 de Barb\u00e9s. http:\/\/t.co\/HJUSEJ34Do","user":"footmercato","urlTweet":"http:\/\/twitter.com\/user\/status\/402854654935310336","urls":null,"img":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BZc6LJAIQAAeFca.jpg"},{"text":"Je crois que si l'Alg\u00e9rie, la France et le Portugal se qualifient ce soir, demain c'est automatiquement un jour f\u00e9ri\u00e9, pour r\u00e9parer Paris.","user":"Zafinho","urlTweet":"http:\/\/twitter.com\/user\/status\/402857417542602754","urls":null,"img":null},{"text":"Tireur de #Paris: \u00e0 gauche, la photo du suspect recherch\u00e9 diffus\u00e9e par la police, \u00e0 droite celle d'Abdelhakim Dekhar http:\/\/t.co\/PSnoFrr2Dp","user":"itele","urlTweet":"http:\/\/twitter.com\/user\/status\/403287983475802113","urls":null,"img":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BZjESMXCQAESWVz.png"}]