[{"text":"Le Bar\u00e7a veut @MATUIDIBlaise et @MarcoVerratti1 http:\/\/t.co\/lnpR2f419Q Un poney magique et la paix dans le monde aussi, non ?","user":"jmnl"},{"text":"Le point commun entre un poney, le patron de la SNCF et un plombier? Ils grognent contre la TVA #AFP http:\/\/t.co\/wR7XQ9sTNi @AureliaEndAFP","user":"afpfr"},{"text":"La voiture #HollandeDemission fait des \u00e9mules. La police va t'elle bient\u00f4t saisir ce poney anti hollande? http:\/\/t.co\/akjSxM10CY","user":"David_vanH"},{"text":"Apr\u00e8s le lama dans le tram \u00e0 Bordeaux, le poney dans le tram \u00e0 Dijon - http:\/\/t.co\/CaCed6fsbs","user":"lestrepublicain"},{"text":"La vermine @AnaisCSS7 m'a confondu avec son poney ! http:\/\/t.co\/9YH4tCQwHJ","user":"JEREMSTAR"},{"text":"Ivre, ils essayent de cr\u00e9er le buzz avec un poney dans le tram de Dijon... #Fail CC @SergeLeLama http:\/\/t.co\/chpWU1qrQC","user":"FlorianP123"}]