[{"text":"[Elus et candidats] Retrouvez, imprimez, signez et renvoyez nous votre #CharteFamille : http:\/\/t.co\/oja8QKK0AV !\n#SMCL","user":"LaManifPourTous"},{"text":".@phgosselin : la #CharteFamille respecte la diversit\u00e9 des communes de France, elle est r\u00e9aliste et applicable #SMCL http:\/\/t.co\/227hiKTtYD","user":"LaManifPourTous"},{"text":"La #CharteFamille : des engagements clairs pour tous les candidats #municipales2014 ! #ONLR #SMCL http:\/\/t.co\/QgAU7AS4t8","user":"LaManifPourTous"},{"text":".@Ph_Brillault et @HerveMariton s'engagent publiquement en signant la #CharteFamille de La #ManifPourTous - #SMCL http:\/\/t.co\/6SuM1SOfxQ","user":"LaManifPourTous"},{"text":"Tiens, la @prefpolice vient aux nouvelles....... !\n#CharteFamille #SMCL http:\/\/t.co\/I1QF5rO74F","user":"LaManifPourTous"},{"text":"\u00c9changes #CharteFamille avec les maires, adjoints, \u00e9lus habitu\u00e9s du #SMCL, et les quelques futurs candidats http:\/\/t.co\/fwrIKC8QNp","user":"LaManifPourTous"},{"text":".@HerveMariton : je salue l'initiative de #CharteFamille. Il faut continuer \u00e0 refuser et proposer. #SMCL #Maires http:\/\/t.co\/zMJDudM681","user":"LaManifPourTous"},{"text":"D\u00e9but de la conf\u00e9rence de presse de La #ManifPourTous en face du #SMCL Congr\u00e8s des #Maires http:\/\/t.co\/MiGNgE660I","user":"LaManifPourTous"},{"text":"Ludo : La #ManifpourTous continue ses combats pour les familles et enfants. Nous demandons l'abrogation sans r\u00e9troactivit\u00e9 #LoiTaubira #SMCL","user":"LaManifPourTous"},{"text":".@HerveMariton : la #Famille est un sujet suffisamment important pour qu'on ne passe pas \u00e0 c\u00f4t\u00e9 les ann\u00e9es \u00e0 venir. #SMCL Congr\u00e8s #Maires","user":"LaManifPourTous"},{"text":".@HerveMariton : une Loi vot\u00e9e -si elle s'applique- n'emp\u00eache pas de continuer \u00e0 se mobiliser, comme d'autres lois (#\u00e9cotaxe) - #SMCL","user":"LaManifPourTous"},{"text":"Devant le #SMCL Congr\u00e8s des #Maires les b\u00e9n\u00e9voles de La #ManifPourTous tractent la #CharteFamille http:\/\/t.co\/gwSW2qgQdZ","user":"LaManifPourTous"},{"text":"Dans quelques minutes d\u00e9but de la conf\u00e9rence de presse de La #ManifPourTous sp\u00e9ciale Congr\u00e8s des #Maires  #SMCL","user":"LaManifPourTous"},{"text":"Elus, vous aussi rejoignez nous et signez la #CharteFamille ! #SMCL http:\/\/t.co\/eJPcKnBwyj","user":"LaManifPourTous"},{"text":"Beaucoup de monde \u00e0 la conf de presse ! #SMCL #Maires http:\/\/t.co\/oOaTihZKgB","user":"LaManifPourTous"}]