[{"keyword":"qatar","mainTitle":"Qatar : visa de sortie pour le footballeur fran\u00e7ais retenu \u00e0 Doha","author":"Le Parisien","nbOccurences":12,"nbArticles":103,"description":"Un footballeur fran\u00e7ais, retenu au Qatar depuis plus d&#39;un an en raison d&#39;un diff\u00e9rend avec son club, a obtenu un visa de sortie pour pouvoir quitter Doha. \u00abJe confirme que Zahir Belounis a eu son visa de sortie et qu&#39;il quittera le Qatar demain (NDLR ...","date":1385667713,"url":"http:\/\/www.leparisien.fr\/international\/qatar-visa-de-sortie-pour-le-footballeur-francais-retenu-a-doha-27-11-2013-3354633.php"},{"keyword":"sortie","mainTitle":"Sortie europ\u00e9enne de la PS4 demain...","author":"CommentCaMarche.net","nbOccurences":6,"nbArticles":4,"description":"La sortie tant attendue de la nouvelle console de Sony, la PS4, c&#39;est ce soir, \u00e0 partir de minuit. Il y a aura une quantit\u00e9 limit\u00e9e de consoles disponibles en magasins sans pr\u00e9commande en France. Il vaut donc mieux l&#39;avoir r\u00e9serv\u00e9e pour \u00eatre s\u00fbr de l ...","date":1385653261,"url":"http:\/\/www.commentcamarche.net\/news\/5863590-sortie-europeenne-de-la-ps4-demain"},{"keyword":"news","mainTitle":"La sortie de \"Warcraft\" repouss\u00e9e au...","author":"AlloCin\u00e9","nbOccurences":19,"nbArticles":36,"description":"Initialement pr\u00e9vue pour le 18 d\u00e9cembre 2015 (voir la news pr\u00e9c\u00e9dente \u00e0 ce sujet), la sortie am\u00e9ricaine de l&#39;adaptation du jeu vid\u00e9o Warcraft par Duncan Jones vient d&#39;\u00eatre d\u00e9cal\u00e9e au 11 mars 2016. Ce changement est \u00e0 mettre en parall\u00e8le avec la sortie ...","date":1385632530,"url":"http:\/\/www.allocine.fr\/article\/fichearticle_gen_carticle%3D18629067.html","othersArticles":{"1":{"title":"La sortie de \u00c2\u00abWarcraft\u00c2\u00bb repouss\u00c3\u00a9e \u00c3\u00a0 mars 2016","url":"http:\/\/www.20minutes.fr\/cinema\/1256533-20131128-sortie-warcraft-repoussee-a-mars-2016","authors":"20minutes.fr"},"2":{"title":"Blizzard repousse la sortie du film Warcraft au 11 mars 2016","url":"http:\/\/www.pcinpact.com\/breve\/84641-blizzard-repousse-sortie-film-warcraft-au-11-mars-2016.htm","authors":"PC Inpact"},"3":{"title":"Warcraft : la date de sortie du film repouss\u00c3\u00a9e","url":"http:\/\/www.gamergen.com\/actualites\/warcraft-date-sortie-film-repoussee-147972-1","authors":"GAMERGEN"}}},{"keyword":"sortie","mainTitle":"Sony va brider le PSN pour encaisser la sortie de la PS4","author":"Numerama","nbOccurences":10,"nbArticles":115,"description":"Alors que la PlayStation sera commercialis\u00e9e en Europe ce vendredi, Sony joue la carte de la prudence : craignant que l&#39;afflux des joueurs sur le PSN ne fasse effondrer le service en ligne, le groupe japonais va d\u00e9sactiver certaines fonctionnalit\u00e9s ...","date":1385657097,"url":"http:\/\/www.numerama.com\/magazine\/27644-sony-va-brider-le-psn-pour-encaisser-la-sortie-de-la-ps4.html","othersArticles":{"1":{"title":"PS4 : jeux, caract\u00c3\u00a9ristiques, prix... Tout savoir pour la sortie","url":"http:\/\/www.linternaute.com\/hightech\/jeux-video\/ps4-jeux-caracteristiques-prix-tout-savoir-pour-la-sortie-1113.shtml","authors":"Linternaute.com"},"2":{"title":"Sony d\u00c3\u00a9sactive des fonctionnalit\u00c3\u00a9s du PSN pour la sortie de la PS4 ...","url":"http:\/\/www.gameblog.fr\/news\/39716-sony-desactive-des-fonctionnalites-du-psn-pour-la-sortie-de-","authors":"Gameblog"},"3":{"title":"PlayStation 4: Sony d\u00c3\u00a9voile la liste des applications disponibles \u00c3\u00a0 la ...","url":"http:\/\/www.cnetfrance.fr\/news\/playstation-4-sony-devoile-la-liste-des-applications-disponibles-a-la-sortie-39795880.htm","authors":"CNETFrance"}}},{"keyword":"pourrait","mainTitle":"Alcatel pourrait r\u00e9int\u00e9grer le CAC 40, un an apr\u00e8s sa sortie","author":"Capital.fr","nbOccurences":3,"nbArticles":0,"description":"Ajouter \u00e0 la liste des valeurs Ajouter au portefeuille Cr\u00e9er une alerte CAC 40 le mois prochain, \u00e0 en croire des rumeurs croissantes sur le march\u00e9, l&#39;action de l&#39;\u00e9quipementier t\u00e9l\u00e9coms en phase de redressement \u00e9tant revenu \u00e0 son niveau de l&#39;\u00e9t\u00e9 2011.et plus encore&nbsp;&raquo;","date":1385679843,"url":"http:\/\/www.capital.fr\/bourse\/analyses-seances\/alcatel-pourrait-reintegrer-le-cac-40-un-an-apres-sa-sortie-891941"},{"keyword":"sortie","mainTitle":"GTA 5 : Date de sortie PS4 et Xbox One identique \u00e0 la sortie PC ?","author":"Gentside","nbOccurences":9,"nbArticles":14,"description":"Sortie le 17 septembre dernier sur PS3 et Xbox 360, GTA 5 pourrait faire son apparition sur PS4, Xbox One et PC. Et il se murmure que la date de lancement serait la m\u00eame pour les trois supports.","date":1385634028,"url":"http:\/\/www.gentside.com\/grand-theft-auto-5\/gta-5-date-de-sortie-ps4-et-xbox-one-identique-a-la-sortie-pc_art56735.html"},{"keyword":"afrique","mainTitle":"L'Afrique du Sud enthousiaste pour la sortie du film sur Mandela ...","author":"Jeune Afrique","nbOccurences":9,"nbArticles":21,"description":"\u00c0 la sortie de la salle de cin\u00e9ma \u00e0 Johannesburg, l&#39;\u00e9motion est encore visible sur le visage de la plupart des spectateurs. &quot;J&#39;ai beaucoup appris sur le pardon dans ce film. C&#39;est douloureux de voir ce que nos parents ont subi pendant l&#39;apartheid. C ...","date":1385664112,"url":"http:\/\/www.jeuneafrique.com\/Article\/ARTJAWEB20131128185842\/cinema-nelson-mandela-un-long-chemin-vers-la-liberte-justin-chadwick-cinema-l-afrique-du-sud-enthousiaste-pour-la-sortie-du-film-sur-mandela-avec-idris-elba.html"},{"keyword":"saint-etienne","mainTitle":"Les supporters de Saint-Etienne priv\u00e9s de sortie jusqu'\u00e0 la fin de l ...","author":"Francetv info","nbOccurences":9,"nbArticles":767,"description":"Les supporters de Saint-Etienne priv\u00e9s de sortie jusqu&#39;\u00e0 la fin de l&#39;ann\u00e9e. La Ligue de football professionnel a interdit, mercredi, les fans des Verts de se rendre en tribune visiteurs lors des d\u00e9placements de leur \u00e9quipe, jusqu&#39;\u00e0 la fin d\u00e9cembre.","date":1385619843,"url":"http:\/\/www.francetvinfo.fr\/sports\/foot\/les-supporters-de-saint-etienne-prives-de-sortie-jusqu-a-la-fin-d-annee_469162.html"},{"keyword":"jeudi","mainTitle":"Sortie de route ce jeudi soir sur la RD 939 \u00e0 Averdoingt: un ...","author":"La Voix du Nord","nbOccurences":4,"nbArticles":0,"description":"Un accident s&#39;est produit ce jeudi soir aux alentours de 21 heures sur la RD 939, \u00e0 hauteur d&#39;Averdoingt. Un automobiliste a perdu le contr\u00f4le de son Renault Kangoo en pleine ligne droite, alors qu&#39;il circulait dans le sens Tincques \u2013 Saint-Pol. Le ...","date":1385674389,"url":"http:\/\/www.lavoixdunord.fr\/region\/sortie-de-route-ce-jeudi-soir-sur-la-rd-939-a-averdoingt-ia653b16306n1733975"},{"keyword":"route","mainTitle":"Sortie de route tragique pour une jeune conductrice","author":"L'Est Eclair","nbOccurences":6,"nbArticles":0,"description":"La route des ponts entre Nogent et Port-Saint-Nicolas (D951), au niveau de la commune de Saint-Nicolas-la-Chapelle, a \u00e9t\u00e9 le th\u00e9\u00e2tre hier d&#39;une tragique sortie de route au cours de laquelle une jeune femme de 21 ans, int\u00e9rimaire \u00e0 la centrale nucl\u00e9aire ...","date":1385671583,"url":"http:\/\/www.lest-eclair.fr\/accueil\/sortie-de-route-tragique-pour-une-jeune-conductrice-ia0b0n148125"}]