[{"text":"Dans Paris, il y a un \"tireur fou\".\n\nSi \u00e7a avait \u00e9t\u00e9 un tireur sain d'esprit, \u00e7a passait tranquille. \n\nNAN MAIS L\u00c0 IL EST FOU QUOI.","user":"LANDEYves"},{"text":"PHOTO A PARTAGER. Tireur fou \u00e0 #Paris : une nouvelle photo du suspect. Notre DIRECT ici http:\/\/t.co\/42mEkVpZLI http:\/\/t.co\/2W3qzNWBUd","user":"le_Parisien"},{"text":"#Paris : le signalement du tireur http:\/\/t.co\/8gwR6m3ndh (\u00e0 gauche la photo prise aujourd'hui, \u00e0 droite le 15\/11) http:\/\/t.co\/BH9YtiP5i5","user":"le_Parisien"},{"text":"Une nouvelle photo du #tireur diffus\u00e9e par la police http:\/\/t.co\/KQelM9Zqpm http:\/\/t.co\/TBudWiYoLO","user":"20Minutes"},{"text":"Prise d'otage en cours sur les Champs \u00c9lys\u00e9es. Selon source police, il pourrait s'agir du tireur de ce matin.","user":"hugoclement"},{"text":"Chacun aura not\u00e9 que les m\u00e9dias parlent depuis hier d'un \"#tireur\" et non d'un \"#terroriste\". Chacun aura donc compris que le mec est blanc.","user":"juliensalingue"},{"text":"FUSILLADE \u00e0 PARIS - Photo du visage du tireur pr\u00e9sum\u00e9 http:\/\/t.co\/QfKaRsxJLF","user":"LesNews"},{"text":"Une prise d'otages est en cours sur les Champs-Elys\u00e9es : le signalement du suspect correspond \u00e0 celui du tireur de #Lib\u00e9ration","user":"itele"},{"text":"PHOTO \u00c0 PARTAGER. Fusillades : nouvelle image du suspect. Le point sur l'enqu\u00eate &gt;http:\/\/t.co\/CzSgRtdarx #tireurfou http:\/\/t.co\/6bX2Q82yHj","user":"le_Parisien"},{"text":"S\u00e9curit\u00e9 Stade de France : avez-vous une \u00e9charpe du PSG ?\nTireur fou : non, mais j'ai un fusil.\nS\u00e9curit\u00e9 : pas de souci, bon match.","user":"eddy_fleck"},{"text":"Fusillades \u00e0 Paris : aucune trace du tireur fou http:\/\/t.co\/CUNdIJ8agf","user":"le_Parisien"},{"text":"Premi\u00e8re image du tireur sur les Champs Elys\u00e9es. http:\/\/t.co\/1TpNF8qnAJ","user":"baborlelefan"},{"text":"Contrairement aux informations du @le_Parisien, l'homme arr\u00eat\u00e9 puis rel\u00e2ch\u00e9 serait un suspect, pas le tireur &gt;&gt; http:\/\/t.co\/faez7QQe8Y","user":"Le_Figaro"},{"text":"On parle de chasse \u00e0 l'homme et pas de traque, on parle de tireur fou et pas de terroriste, ce n'est donc pas un arabe. #fusillade","user":"widadk"},{"text":"Une nouvelle photo du tireur de Lib\u00e9 &gt; http:\/\/t.co\/BXIVLJ1ADf http:\/\/t.co\/VSUEL0XJ45","user":"Europe1"}]