[{"keyword":"track","mainTitle":"Short Track JO Le patineur gay qui d\u00e9fie Poutine","author":"L'Equipe.fr","nbOccurences":4,"nbArticles":0,"description":"En 2010, \u00e0 Vancouver, il \u00e9tait un sp\u00e9cialiste du short-track assez anonyme, avec une 16e place sur 1.000 m comme meilleur r\u00e9sultat en trois \u00e9preuves. A Sotchi, en f\u00e9vrier, Blake Skjellerup pourrait \u00eatre un des athl\u00e8tes les plus m\u00e9diatis\u00e9s. Pas ...","date":1385038848,"url":"http:\/\/www.lequipe.fr\/Short-track\/Actualites\/Un-patineur-gay-defie-poutine\/418637"},{"keyword":"aerospace","mainTitle":"ZODIAC AEROSPACE","author":"Bourse Les Echos","nbOccurences":3,"nbArticles":0,"description":"On track \u00bb, c&#39;est le titre de la note matinale des analystes d&#39;Exane BNP Paribas concernant Zodiac Aerospace, \u00e0 la suite de la publication, salu\u00e9e, des r\u00e9sultats annuels de l&#39;\u00e9quipementier a\u00e9ronautique. Hier, le titre a progress\u00e9 de plus de 3%, \u00e0 122 ...et plus encore&nbsp;&raquo;","date":1385030072,"url":"http:\/\/bourse.lesechos.fr\/infos-conseils-boursiers\/infos-conseils-valeurs\/infos\/on-track-931353.php"},{"keyword":"jour","mainTitle":"Photos du jour : Maserati MC12 GT1 (Modena Track Days)","author":"Caradisiac.com","nbOccurences":4,"nbArticles":0,"description":"Photos du jour : Maserati MC12 GT1 (Modena Track Days). Eddy Clio. Publi\u00e9 dans Voitures d&#39;exception &gt; Ultra-sportives Augmenter la police Diminuer la police. par Eddy Clio, Julien Taillandier Le 20 Novembre 2013 \u00e0 15h00. Tweeter. Envoyer \u00e0 un(e)&nbsp;...","date":1384956952,"url":"http:\/\/www.caradisiac.com\/Photos-du-jour-Maserati-MC12-GT1-Modena-Track-Days-90219.htm"},{"keyword":"relais","mainTitle":"Short-track: le relais masculin out","author":"francetv sport","nbOccurences":6,"nbArticles":17,"description":"Le relais masculin fran\u00e7ais de short-track, \u00e9limin\u00e9 en quart de finale de la derni\u00e8re manche de Coupe du monde ce week-end \u00e0 Kolomna en Russie, n&#39;a pas r\u00e9ussi \u00e0 se qualifier pour les jeux Olympiques de Sotchi. Cinqui\u00e8mes il y a quatre ans aux JO de&nbsp;...","date":1384712362,"url":"http:\/\/www.francetvsport.fr\/short-track-le-relais-masculin-out-190583"},{"keyword":"relais","mainTitle":"Le relais bleu n'ira pas aux JO","author":"L'Equipe.fr","nbOccurences":6,"nbArticles":0,"description":"Short-Track CM Le relais bleu n&#39;ira pas aux JO. Le relais masculin tricolore n&#39;a pas r\u00e9ussi \u00e0 obtenir leur billet pour l&#39;\u00e9preuve olympique. Les Bleus ont \u00e9chou\u00e9 \u00e0 la neuvi\u00e8me place des \u00e9preuves qualificatives, alors que seuls les huit premiers ...","date":1384701655,"url":"http:\/\/www.lequipe.fr\/Short-track\/Actualites\/Le-relais-bleu-n-ira-pas-aux-jo\/417780"},{"keyword":"france","mainTitle":"Short-track : le relais fran\u00e7ais veut valider son billet pour les JO de ...","author":"France 3","nbOccurences":5,"nbArticles":0,"description":"Les Fran\u00e7ais vont essayer de terminer parmi les meilleures nations lors des \u00e9preuves qualificatives de la derni\u00e8re manche de la Coupe du monde de short-track ((patinage de vitesse sur piste courte) qui se d\u00e9roule ce week-end \u00e0 Kolomna en Russie.","date":1384538678,"url":"http:\/\/bourgogne.france3.fr\/2013\/11\/15\/short-track-le-relais-francais-veut-valider-son-billet-pour-les-jo-de-sotchi-358637.html"},{"keyword":"relais","mainTitle":"Short-track : le relais fran\u00e7ais hors Jeux","author":"Lib\u00e9ration","nbOccurences":4,"nbArticles":0,"description":"Le short-track fran\u00e7ais, patinage de vitesse sur piste courte, a perdu une carte dans la perspective des JO de Sotchi (du 7 au 23 f\u00e9vrier) : cinqui\u00e8me \u00e0 Vancouver en 2010, le relais n&#39;est pas parvenu \u00e0 se qualifier lors de l&#39;\u00e9tape de Coupe du monde de&nbsp;...","date":1384718200,"url":"http:\/\/www.liberation.fr\/sports\/2013\/11\/17\/short-track-le-relais-francais-hors-jeux_947676"},{"keyword":"mauvaise","mainTitle":"La mauvaise chute des Bleus","author":"L'Equipe.fr","nbOccurences":3,"nbArticles":0,"description":"Le relais fran\u00e7ais a \u00e9t\u00e9 \u00e9limin\u00e9 en quarts de finale, vendredi lors de la manche de Coupe du monde \u00e0 Kolomna en Russie. A deux tours de l&#39;arriv\u00e9e, Thibaut M\u00e9line a chut\u00e9, compromettant d\u00e8s lors s\u00e9rieusement les chances de l&#39;\u00e9quipe tricolore de ...","date":1384594522,"url":"http:\/\/www.lequipe.fr\/Short-track\/Actualites\/La-mauvaise-chute-des-bleus\/417431"},{"keyword":"fauconnet","mainTitle":"Nouveau podium pour Fauconnet","author":"L'Equipe.fr","nbOccurences":4,"nbArticles":0,"description":"Au lendemain de sa troisi\u00e8me place sur 1500m, Thibaut Fauconnet a pris la deuxi\u00e8me sur le 1000m, dimanche lors de l&#39;\u00e9preuve de Coupe du monde \u00e0 Kolomna en Russie. \u00abJe suis sur le bon chemin. J&#39;avais besoin de ce capital confiance apr\u00e8s deux&nbsp;...","date":1384701655,"url":"http:\/\/www.lequipe.fr\/Short-track\/Actualites\/Encore-un-podium-pour-fauconnet\/417734"},{"keyword":"coupe","mainTitle":"Short-track","author":"Coupe du monde\/4e manche: les r\u00e9sultats","nbOccurences":4,"nbArticles":0,"description":"R\u00e9sultats des premi\u00e8res finales de la 4e et derni\u00e8re manche de la Coupe du monde de short-track, samedi \u00e0 Kolomna en Russie. MESSIEURS. 500 m - Finale: 1. Victor An (RUS) 40.856 2. Vladimir Grigorev (RUS) 40.936. 3. Wu Dajing (CHN) 41.144 4.","date":1384629063,"url":"http:\/\/www.lematin.ch\/sports\/depeches\/shorttrack--coupe-monde4e-manche-resultats\/story\/15505081"}]