[{"text":"Tremblement de terre pendant l'entra\u00eenement de Vannes http:\/\/t.co\/tt9y3P56e9","user":"lequipe","urlTweet":"http:\/\/twitter.com\/user\/status\/403491992400715776","urls":"http:\/\/t.co\/tt9y3P56e9","img":null},{"text":"S\u00e9isme de magnitude 4,8 (selon les premi\u00e8res donn\u00e9es) \u00e0 Pluvigner (56) \u00e0 10h53, ressenti dans toute la Bretagne http:\/\/t.co\/OafCoN2uew","user":"LeTelegramme","urlTweet":"http:\/\/twitter.com\/user\/status\/403466070700224512","urls":"http:\/\/t.co\/OafCoN2uew","img":null},{"text":"S\u00e9isme. La terre a trembl\u00e9 en Bretagne ! http:\/\/t.co\/By2jRdHBTD","user":"ouestfrancefr","urlTweet":"http:\/\/twitter.com\/user\/status\/403471740468084737","urls":"http:\/\/t.co\/By2jRdHBTD","img":null},{"text":"#S\u00e9isme de magnitude 4,7 en #Bretagne : la carte de l'\u00e9picentre et des failles http:\/\/t.co\/4KpBs9mnwc #tremblement http:\/\/t.co\/5TWXcHYBU2","user":"LeTelegramme","urlTweet":"http:\/\/twitter.com\/user\/status\/403489389205938176","urls":"http:\/\/t.co\/4KpBs9mnwc","img":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BZl7djLCYAAznOX.jpg"},{"text":"\u00c7a se pr\u00e9cise : un s\u00e9isme d'une magnitude de 4,5 et un \u00e9picentre vers Grand-Champ, au nord de Vannes http:\/\/t.co\/OafCoN2uew","user":"LeTelegramme","urlTweet":"http:\/\/twitter.com\/user\/status\/403467324545449984","urls":"http:\/\/t.co\/OafCoN2uew","img":null},{"text":"La terre tremble \u00e0 nouveau en #Bretagne, \u00e0 #Vannes et #Lorient: vos t\u00e9moignages http:\/\/t.co\/wqqhTgxNBi","user":"france3Bretagne","urlTweet":"http:\/\/twitter.com\/user\/status\/403488159096258560","urls":"http:\/\/t.co\/wqqhTgxNBi","img":null},{"text":"S\u00e9isme de magnitude de 4,4 ressenti en #bretagne http:\/\/t.co\/sib6LpaChB","user":"france3Bretagne","urlTweet":"http:\/\/twitter.com\/user\/status\/403468731818319872","urls":"http:\/\/t.co\/sib6LpaChB","img":null},{"text":"Merci pour vos t\u00e9moignages ! Effectivement, le Renass confirme un s\u00e9isme de 4,5 pr\u00e8s de Vannes : http:\/\/t.co\/7a1m99MSq5","user":"ouestfrancefr","urlTweet":"http:\/\/twitter.com\/user\/status\/403468226753224704","urls":"http:\/\/t.co\/7a1m99MSq5","img":null},{"text":"S\u00e9isme d'une magnitude de 4.5 en Bretagne, \u00e9picentre vers Grand-Champ, au nord de Vannes http:\/\/t.co\/oVboG9bO27","user":"confidentiels","urlTweet":"http:\/\/twitter.com\/user\/status\/403468617448439808","urls":"http:\/\/t.co\/oVboG9bO27","img":null},{"text":"La terre a trembl\u00e9 ce matin en #Bretagne \u00e0 10h53. Un s\u00e9isme de 4,5 ds le secteur de #Vannes  #seisme (R\u00e9NaSS)","user":"mikaelroparz","urlTweet":"http:\/\/twitter.com\/user\/status\/403465644743868416","urls":null,"img":null},{"text":"S\u00e9isme : magnitude revue \u00e0 4,7, toujours vers Grand-Champ (56). http:\/\/t.co\/OafCoN2uew","user":"LeTelegramme","urlTweet":"http:\/\/twitter.com\/user\/status\/403469665403273216","urls":"http:\/\/t.co\/OafCoN2uew","img":null},{"text":"Merci pour vos t\u00e9moignages ! Effectivement, le Renass confirme un s\u00e9isme de 4,5 pr\u00e8s de Vannes : http:\/\/t.co\/SlYZ8MXfux","user":"OuestFrance_56","urlTweet":"http:\/\/twitter.com\/user\/status\/403468226677710848","urls":"http:\/\/t.co\/SlYZ8MXfux","img":null},{"text":"L'Olympia \u00e0 trembl\u00e9 ce soir!!! @amel_bent a mis le FEU!!! Bravo!! Un vrai Plaisir de te voir sur sc\u00e8ne! Tu es une Chef!!","user":"ClaudiaTagbo","urlTweet":"http:\/\/twitter.com\/user\/status\/402187474145120256","urls":null,"img":null},{"text":"#QuandIlFaitFroid y'a toujours un gars en ptit pull \"wlh j'ai pas froid moi\" alors qu'il tremble comme sa m\u00e8re qu'a la parkinson","user":"supremiument","urlTweet":"http:\/\/twitter.com\/user\/status\/401450603551141888","urls":null,"img":null},{"text":"Alice (wouhou) a un probl\u00e8me sexuel... quand elle se touche, elle tremble violemment ! Faut qu'elle arr\u00eate de le faire en \u00e9coutant Tsunami","user":"cauetofficiel","urlTweet":"http:\/\/twitter.com\/user\/status\/402552718939926528","urls":null,"img":null}]