[{"text":"BRETAGNE - S\u00e9isme de 4.5 sur l'\u00e9chelle de Richter au Nord Vannes : http:\/\/t.co\/3FuovnF1YM \/R\u00e9NaSS","user":"LesNews","urlTweet":"http:\/\/twitter.com\/user\/status\/403467484541382656","urls":"http:\/\/t.co\/3FuovnF1YM","img":null},{"text":"Histoire de se rappeler qu'on est dans un pays de beauf, mesdames et messieurs, les vannes transphobes. https:\/\/t.co\/cUKsPLgD2x","user":"SilverBD","urlTweet":"http:\/\/twitter.com\/user\/status\/402936221053108224","urls":"https:\/\/t.co\/cUKsPLgD2x","img":null},{"text":"Tremblement de terre de magnitude 4,5 dans la r\u00e9gion de Vannes (Morbihan) (R\u00e9NaSS)","user":"itele","urlTweet":"http:\/\/twitter.com\/user\/status\/403466716669165568","urls":null,"img":null},{"text":"Bretagne: tremblement de terre de magnitude 4,5 dans la r\u00e9gion de Vannes http:\/\/t.co\/xNOROVjw6k #AFP","user":"afpfr","urlTweet":"http:\/\/twitter.com\/user\/status\/403468263629139968","urls":"http:\/\/t.co\/xNOROVjw6k","img":null},{"text":"Tremblement de terre de magnitude 4,5 dans la r\u00e9gion de Vannes http:\/\/t.co\/crXycIxYlf","user":"BFMTV","urlTweet":"http:\/\/twitter.com\/user\/status\/403476206755905536","urls":"http:\/\/t.co\/crXycIxYlf","img":null},{"text":"Tremblement de terre de magnitude 4,5 pr\u00e8s de Vannes http:\/\/t.co\/WRJXUxKQ2r","user":"le_Parisien","urlTweet":"http:\/\/twitter.com\/user\/status\/403477454028668930","urls":"http:\/\/t.co\/WRJXUxKQ2r","img":null},{"text":"S\u00e9isme de magnitude 4,8 confirm\u00e9 \u00e0 proximit\u00e9 de #Vannes par http:\/\/t.co\/sXLiIThokc #Rennes http:\/\/t.co\/lYagDKLtev","user":"RennesTV","urlTweet":"http:\/\/twitter.com\/user\/status\/403464222669299713","urls":"http:\/\/t.co\/sXLiIThokc","img":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BZlkko_IIAAu6IJ.png"},{"text":"BRETAGNE - Le s\u00e9isme au Nord de Vannes revu \u00e0 4,7 sur l'\u00e9chelle de Richter \u00e0 une profondeur de 7km \/R\u00e9NaSS","user":"LesNews","urlTweet":"http:\/\/twitter.com\/user\/status\/403470361208967168","urls":null,"img":null},{"text":"M\u00eame avec les vannes de ouf de Marion, il ne rigole pas ! il est surhumain !","user":"cauetofficiel","urlTweet":"http:\/\/twitter.com\/user\/status\/403240181350027264","urls":null,"img":null},{"text":"\ud83d\udd34 SEISME BRETAGNE Une courte mais forte secousse a \u00e9t\u00e9 ressentie dans le Morbihan, \u00e0 Lorient et Vannes notamment","user":"infos140","urlTweet":"http:\/\/twitter.com\/user\/status\/403464020692193281","urls":null,"img":null},{"text":"Faites pas de vannes pourries avec les plumes, Corneille toussa hein! #TPMP","user":"corneillemusic","urlTweet":"http:\/\/twitter.com\/user\/status\/403228251788951552","urls":null,"img":null},{"text":"Tellement d'ambiance au Stade de France tous le monde y croit.. \u00c0 peine hier vous \u00e9tiez en train de faire des centaines de vannes sur eux.","user":"Khxlilo","urlTweet":"http:\/\/twitter.com\/user\/status\/402907216296292353","urls":null,"img":null},{"text":"Je ne suis pas pr\u00eat pour vos vannes de ce soir et pour la r\u00e9cup\u00e9ration politique du tireur \u00e0 partir de demain. Je ne suis pas pr\u00eat. :|","user":"LeReilly","urlTweet":"http:\/\/twitter.com\/user\/status\/403281069870698496","urls":null,"img":null},{"text":"On re\u00e7oit des rapports d\u2019un tremblement de terre, \u00e9picentre apparemment \u00e0 #Vannes, ressenti \u00e0 #Rennes #StBrieuc et #Lorient","user":"RennesTV","urlTweet":"http:\/\/twitter.com\/user\/status\/403462756936204288","urls":null,"img":null},{"text":"Merci pour vos t\u00e9moignages ! Effectivement, le Renass confirme un s\u00e9isme de 4,5 pr\u00e8s de Vannes : http:\/\/t.co\/7a1m99MSq5","user":"ouestfrancefr","urlTweet":"http:\/\/twitter.com\/user\/status\/403468226753224704","urls":"http:\/\/t.co\/7a1m99MSq5","img":null}]